# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-09 10:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-24 05:04+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/uyuni/spacecmd/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:53
msgid "activationkey_addpackages: Add packages to an activation key"
msgstr "activationkey_addpackages：将软件包添加到激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:54
msgid "usage: activationkey_addpackages KEY <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：activationkey_addpackages KEY <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:91
msgid "activationkey_removepackages: Remove packages from an activation key"
msgstr "activationkey_removepackages：从激活密钥中去除软件包"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:93
msgid "usage: activationkey_removepackages KEY <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：activationkey_removepackages KEY <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:131
msgid "activationkey_addgroups: Add groups to an activation key"
msgstr "activationkey_addgroups：将组添加到激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:132
msgid "usage: activationkey_addgroups KEY <GROUP ...>"
msgstr "用法：activationkey_addgroups KEY <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:174
msgid "activationkey_removegroups: Remove groups from an activation key"
msgstr "activationkey_removegroups：从激活密钥中去除组"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:175
msgid "usage: activationkey_removegroups KEY <GROUP ...>"
msgstr "用法：activationkey_removegroups KEY <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:224
msgid "activationkey_addentitlements: Add entitlements to an activation key"
msgstr "activationkey_addentitlements：将权利添加到激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:226
msgid "usage: activationkey_addentitlements KEY <ENTITLEMENT ...>"
msgstr "用法：activationkey_addentitlements KEY <权利 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:264
msgid "activationkey_removeentitlements: Remove entitlements from an activation key"
msgstr "activationkey_removeentitlements：从激活密钥中去除权利"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:268
msgid "usage: activationkey_removeentitlements KEY <ENTITLEMENT ...>"
msgstr "用法：activationkey_removeentitlements KEY <权利 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:308
msgid "activationkey_addchildchannels: Add child channels to an activation key"
msgstr "activationkey_addchildchannels：将子通道添加到激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:312
msgid "usage: activationkey_addchildchannels KEY <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：activationkey_addchildchannels KEY <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:365
msgid "activationkey_removechildchannels: Remove child channels from an activation key"
msgstr "activationkey_removechildchannels：从激活密钥中去除子通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:369
msgid "usage: activationkey_removechildchannels KEY <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：activationkey_removechildchannels KEY <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:408
msgid "activationkey_listchildchannels: List the child channels for an activation key"
msgstr "activationkey_listchildchannels：列出激活密钥的子通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:412
msgid "usage: activationkey_listchildchannels KEY"
msgstr "用法：activationkey_listchildchannels KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:445
msgid "activationkey_listbasechannel: List the base channels for an activation key"
msgstr "activationkey_listbasechannel：列出激活密钥的基础通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:449
msgid "usage: activationkey_listbasechannel KEY"
msgstr "用法：activationkey_listbasechannel KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:479
msgid "activationkey_listgroups: List the groups for an activation key"
msgstr "activationkey_listgroups：列出激活密钥的组"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:480
msgid "usage: activationkey_listgroups KEY"
msgstr "用法：activationkey_listgroups KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:514
msgid "activationkey_listentitlements: List the entitlements for an activation key"
msgstr "activationkey_listentitlements：列出激活密钥的权利"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:518
msgid "usage: activationkey_listentitlements KEY"
msgstr "用法：activationkey_listentitlements KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:549
msgid "activationkey_listpackages: List the packages for an activation key"
msgstr "activationkey_listpackages：列出激活密钥的软件包"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:550
msgid "usage: activationkey_listpackages KEY"
msgstr "用法：activationkey_listpackages KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:589
msgid "activationkey_listconfigchannels: List the configuration channels for an activation key"
msgstr "activationkey_listconfigchannels：列出激活密钥的配置通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:593
msgid "usage: activationkey_listconfigchannels KEY"
msgstr "用法：activationkey_listconfigchannels KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:628
msgid "activationkey_addconfigchannels: Add config channels to an activation key"
msgstr "activationkey_addconfigchannels：将配置通道添加到激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:634
msgid ""
"usage: activationkey_addconfigchannels KEY <CHANNEL ...> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -t add channels to the top of the list\n"
"  -b add channels to the bottom of the list"
msgstr ""
"用法：activationkey_addconfigchannels KEY <通道 ...> [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -t 将通道添加到列表的最前面\n"
"  -b 将通道添加到列表的最后面"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:693
msgid "activationkey_removeconfigchannels: Remove config channels from an activation key"
msgstr "activationkey_removeconfigchannels：从激活密钥中去除配置通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:697
msgid "usage: activationkey_removeconfigchannels KEY <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：activationkey_removeconfigchannels KEY <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:740
msgid "activationkey_setconfigchannelorder: Set the ranked order of configuration channels"
msgstr "activationkey_setconfigchannelorder：设置配置通道的排名顺序"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:744
msgid "usage: activationkey_setconfigchannelorder KEY"
msgstr "用法：activationkey_setconfigchannelorder KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:773
msgid "New Configuration Channels:"
msgstr "新配置通道："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:787
msgid "activationkey_create: Create an activation key"
msgstr "activationkey_create：创建激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:790
msgid ""
"usage: activationkey_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -b BASE_CHANNEL\n"
"  -u set key as universal default\n"
"  -e [enterprise_entitled,virtualization_host]"
msgstr ""
"用法：activationkey_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 说明\n"
"  -b 基础通道\n"
"  -u 将密钥设置为通用默认值\n"
"  -e [enterprise_entitled,virtualization_host]"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:813
msgid "Name (blank to autogenerate):"
msgstr "名称（留空会自动生成）："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:814
msgid "Description [None]:"
msgstr "说明 [None]："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:817 ../src/spacecmd/distribution.py:101
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1014
msgid "Base Channels"
msgstr "基础通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:822
msgid "Base Channel (blank for default):"
msgstr "基础通道（留空会使用默认值）："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:830
#, python-format
msgid "%s Entitlement [y/N]:"
msgstr "%s 权利 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:834
msgid "Universal Default [y/N]:"
msgstr "通用默认值 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:863
#, python-format
msgid "Created activation key %s"
msgstr "已创建激活密钥 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:872
msgid "activationkey_delete: Delete an activation key"
msgstr "activationkey_delete：删除激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:873
msgid "usage: activationkey_delete KEY"
msgstr "用法：activationkey_delete KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:896 ../src/spacecmd/cryptokey.py:190
#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:252 ../src/spacecmd/custominfo.py:100
#, python-format
msgid "No keys matched argument %s"
msgstr "没有任何密钥与参数 %s 相匹配"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:902
msgid "Delete activation key(s) [y/N]:"
msgstr "删除激活密钥 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:917
msgid "activationkey_list: List all activation keys"
msgstr "activationkey_list：列出所有激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:918
msgid "usage: activationkey_list"
msgstr "用法：activationkey_list"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:943
msgid "activationkey_listsystems: List systems registered with a key"
msgstr "activationkey_listsystems：列出使用密钥注册的系统"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:944
msgid "usage: activationkey_listsystems KEY"
msgstr "用法：activationkey_listsystems KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:966 ../src/spacecmd/activationkey.py:1016
#, python-format
msgid "%s is not a valid activation key"
msgstr "%s 不是有效的激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:981
msgid "activationkey_details: Show the details of an activation key"
msgstr "activationkey_details：显示激活密钥的细节"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:982
msgid "usage: activationkey_details KEY ..."
msgstr "用法：activationkey_details KEY ..."

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1028
#, python-format
msgid "Key:                    %s"
msgstr "密钥：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1029
#, python-format
msgid "Description:            %s"
msgstr "说明：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1031
#, python-format
msgid "Universal Default:      %s"
msgstr "通用默认值：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1033
#, python-format
msgid "Usage Limit:            %s"
msgstr "使用限制：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1034
#, python-format
msgid "Deploy Config Channels: %s"
msgstr "部署配置通道：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1037
#, python-format
msgid "Contact Method:         %s"
msgstr "联系方法：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1041 ../src/spacecmd/kickstart.py:482
#: ../src/spacecmd/system.py:3155
msgid "Software Channels"
msgstr "软件通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1050 ../src/spacecmd/configchannel.py:872
#: ../src/spacecmd/configchannel.py:992 ../src/spacecmd/system.py:3165
msgid "Configuration Channels"
msgstr "配置通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1056 ../src/spacecmd/system.py:3170
msgid "Entitlements"
msgstr "权利"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1061 ../src/spacecmd/system.py:3176
msgid "System Groups"
msgstr "系统组"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1066 ../src/spacecmd/package.py:249
#: ../src/spacecmd/package.py:307 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1536
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1649
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1741
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2025
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1089
msgid "activationkey_enableconfigdeployment: Enable config channel deployment"
msgstr "activationkey_enableconfigdeployment：启用配置通道部署"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1091
msgid "usage: activationkey_enableconfigdeployment KEY"
msgstr "用法：activationkey_enableconfigdeployment KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1122
msgid "activationkey_disableconfigdeployment: Disable config channel deployment"
msgstr "activationkey_disableconfigdeployment：禁用配置通道部署"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1126
msgid "usage: activationkey_disableconfigdeployment KEY"
msgstr "用法：activationkey_disableconfigdeployment KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1157
msgid "activationkey_setbasechannel: Set the base channel of an activation key"
msgstr "activationkey_setbasechannel：设置激活密钥的基础通道"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1161
msgid "usage: activationkey_setbasechannel KEY CHANNEL"
msgstr "用法：activationkey_setbasechannel KEY CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1214
msgid "activationkey_setusagelimit: Set the usage limit of an activation key, can be a number or \"unlimited\""
msgstr "activationkey_setusagelimit：设置激活密钥的使用限制，可以是数字或 \"unlimited\""

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1218
msgid "usage: activationkey_setusagelimit KEY <usage limit>"
msgstr "用法：activationkey_setusagelimit KEY <使用限制>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1219
msgid "usage: activationkey_setusagelimit KEY unlimited "
msgstr "用法：activationkey_setusagelimit KEY unlimited "

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1254
#, python-format
msgid "Couldn't convert argument %s to an integer"
msgstr "无法将参数 %s 转换为整数"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1277
msgid "activationkey_setuniversaldefault: Set this key as the universal default"
msgstr "activationkey_setuniversaldefault：将此密钥设置为通用默认值"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1281
msgid "usage: activationkey_setuniversaldefault KEY"
msgstr "用法：activationkey_setuniversaldefault KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1324
msgid "activationkey_export: Export activation key(s) to JSON format file"
msgstr "activationkey_export：将激活密钥导出到 JSON 格式的文件"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1327
msgid ""
"usage: activationkey_export [options] [<KEY> ...])\n"
"\n"
"options:\n"
"    -f outfile.json : specify an output filename, defaults to <KEY>.json\n"
"                      if exporting a single key, akeys.json for multiple keys,\n"
"                      or akey_all.json if no KEY specified (export ALL)\n"
"\n"
"Note : KEY list is optional, default is to export ALL keys "
msgstr ""
"用法：activationkey_export [选项] [<密钥> ...])\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -f outfile.json：指定输出文件名。如果导出单个密钥，则默认文件名\n"
"                      为 <KEY>.json；如果导出多个密钥，则默认文件名为 akeys.json；\n"
"                      如果未指定密钥（全部导出），则默认文件名为 akey_all.json\n"
"\n"
"注意：密钥列表是可选的，默认为导出所有密钥 "

#. Get the key details
#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1346
#, python-format
msgid "Getting activation key details for %s"
msgstr "正在获取 %s 的激活密钥细节"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1405
#, python-format
msgid "Exporting ALL activation keys to %s"
msgstr "正在将所有激活密钥导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1417
msgid "Invalid activation key passed"
msgstr "传递了无效的激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1433
#, python-format
msgid "Exporting key %s to %s"
msgstr "正在将密钥 %s 导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1443
#, python-format
msgid "File %s exists, confirm overwrite file? (y/n)"
msgstr "文件 %s 已存在，请确认是否重写文件？(y/n)"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1448
#, python-brace-format
msgid "Failed to save exported keys to file: {}"
msgstr "无法将导出的密钥保存到文件：{}"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1458
msgid "activationkey_import: import activation key(s) from JSON file(s)"
msgstr "activationkey_import：从 JSON 文件导入激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1459
msgid "usage: activationkey_import <JSONFILE ...>"
msgstr "用法：activationkey_import <JSON 文件 ...>"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1469
msgid "No filename passed"
msgstr "未传递文件名"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1479
#, python-format
msgid "Could not read json data from %s"
msgstr "无法读取 %s 中的 json 数据"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1484 ../src/spacecmd/activationkey.py:1532
#, python-format
msgid "Failed to import key %s"
msgstr "无法导入密钥 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1498
#, python-format
msgid "%s already exists! Skipping!"
msgstr "%s 已存在！正在跳过！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1556
#, python-format
msgid "System group %s doesn't exist, creating"
msgstr "系统组 %s 不存在，正在创建"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1578
msgid "activationkey_clone: Clone an activation key"
msgstr "activationkey_clone：克隆激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1581
msgid ""
"usage examples:\n"
"                 activationkey_clone foo_key -c bar_key\n"
"                 activationkey_clone foo_key1 foo_key2 -c prefix\n"
"                 activationkey_clone foo_key -x \"s/foo/bar\"\n"
"                 activationkey_clone foo_key1 foo_key2 -x \"s/foo/bar\"\n"
"\n"
"options:\n"
"  -c CLONE_NAME  : Name of the resulting key, treated as a prefix for multiple\n"
"                   keys\n"
"  -x \"s/foo/bar\" : Optional regex replacement, replaces foo with bar in the\n"
"                   clone description, base-channel label, child-channel\n"
"                   labels, config-channel names "
msgstr ""
"用法示例：\n"
"                 activationkey_clone foo_key -c bar_key\n"
"                 activationkey_clone foo_key1 foo_key2 -c prefix\n"
"                 activationkey_clone foo_key -x \"s/foo/bar\"\n"
"                 activationkey_clone foo_key1 foo_key2 -x \"s/foo/bar\"\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -c 克隆版本名称：生成的密钥的名称，被视为多个密钥的\n"
"                   前缀\n"
"  -x \"s/foo/bar\"：可选的正则表达式替换选项，将克隆版本说明、\n"
"                   基础通道标签、子通道标签、配置通道名称中的\n"
"                   foo 替换为 bar "

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1611 ../src/spacecmd/kickstart.py:519
#: ../src/spacecmd/system.py:3150
msgid "Activation Keys"
msgstr "激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1617
#, python-format
msgid "Key to clone: %s"
msgstr "要克隆的密钥：%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1621
msgid "Original Key:"
msgstr "原始密钥："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1623
msgid "Cloned Key:"
msgstr "克隆的密钥："

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1626 ../src/spacecmd/configchannel.py:1568
msgid "Error - must specify either -c or -x options!"
msgstr "错误 - 必须指定 -c 或 -x 选项！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1631
#, python-format
msgid "Key %s already exists"
msgstr "密钥 %s 已存在"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1635
msgid "Error no activationkey to clone passed!"
msgstr "错误：未传递要克隆的激活密钥！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1701
#, python-format
msgid "Found child channel %s key %s, %s"
msgstr "已找到子通道 %s - 密钥为 %s，%s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1703
msgid " does not exist, skipping!"
msgstr " 不存在，正在跳过！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1716
#, python-format
msgid "Regex-replacement results in new base-channel %s which does not exist!"
msgstr "正则表达式替换导致新基础通道 %s 不存在！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1739
#, python-format
msgid "Found config channel %s for key %s, %s "
msgstr "已找到配置通道 %s - 密钥为 %s，%s "

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1741
msgid "does not exist, skipping!"
msgstr "不存在，正在跳过！"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1764
#, python-format
msgid "Cloning key %s as %s"
msgstr "正在将密钥 %s 克隆为 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1768 ../src/spacecmd/configchannel.py:1633
#, python-format
msgid "Failed to clone %s to %s"
msgstr "无法将 %s 克隆到 %s"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1786
msgid "no activationkey label given"
msgstr "未指定激活密钥标签"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1789
msgid "invalid activationkey label "
msgstr "无效的激活密钥标签 "

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1807
msgid "activationkey_diff: Diff activation keys"
msgstr "activationkey_diff：比较激活密钥的差异"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1809
msgid "usage: activationkey_diff SOURCE_KEY TARGET_KEY"
msgstr "用法：activationkey_diff SOURCE_KEY TARGET_KEY"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1863
msgid "activationkey_disable: Disable an activation key"
msgstr "activationkey_disable：禁用激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1865
msgid "usage: activationkey_disable KEY [KEY ...]"
msgstr "用法：activationkey_disable KEY [KEY ...]"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1901
msgid "activationkey_enable: Enable an activation key"
msgstr "activationkey_enable：启用激活密钥"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1903
msgid "usage: activationkey_enable KEY [KEY ...]"
msgstr "用法：activationkey_enable KEY [KEY ...]"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1939
msgid "activationkey_setdescription: Set the activation key description"
msgstr "activationkey_setdescription：设置激活密钥说明"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1941
msgid "usage: activationkey_setdescription KEY DESCRIPTION"
msgstr "用法：activationkey_setdescription KEY DESCRIPTION"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1979
msgid "activationkey_setcontactmethod: Set the contact method to use for systems registered with this key."
msgstr "activationkey_setcontactmethod：设置要对通过此密钥注册的系统使用的联系方法。"

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1983 ../src/spacecmd/system.py:4603
msgid "Available contact methods: "
msgstr "可用联系方法： "

#: ../src/spacecmd/activationkey.py:1984
msgid "usage: activationkey_setcontactmethod KEY CONTACT_METHOD"
msgstr "用法：activationkey_setcontactmethod KEY CONTACT_METHOD"

#: ../src/spacecmd/api.py:47
msgid "api: call server API with arguments directly"
msgstr "api：结合参数直接调用服务器 API"

#: ../src/spacecmd/api.py:50
#, python-format
msgid ""
"usage: api [options] API_STRING)\n"
"\n"
"options:\n"
"  -A, --args  Arguments for the API other than session id in comma separated\n"
"              strings or JSON expression\n"
"  -F, --format   Output format\n"
"  -o, --output   Output file\n"
"\n"
"examples:\n"
"  api api.getApiCallList\n"
"  api --args \"sysgroup_A\" systemgroup.listSystems\n"
"  api -A \"rhel-i386-server-5,2011-04-01,2011-05-01\" -F \"%(name)s\" \\\n"
"      channel.software.listAllPackages\n"
msgstr ""
"用法：api [选项] API_STRING)\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -A、--args：API 的参数，但不能是逗号分隔字符串或\n"
"              JSON 表达式中的会话 ID\n"
"  -F、--format：输出格式\n"
"  -o、--output：输出文件\n"
"\n"
"示例：\n"
"  api api.getApiCallList\n"
"  api --args \"sysgroup_A\" systemgroup.listSystems\n"
"  api -A \"rhel-i386-server-5,2011-04-01,2011-05-01\" -F \"%(name)s\" \\\n"
"      channel.software.listAllPackages\n"

#: ../src/spacecmd/api.py:89
#, python-format
msgid "Could not open to write: %s"
msgstr "无法打开以写入：%s"

#: ../src/spacecmd/api.py:90
msgid "Fallback output to stdout"
msgstr "将输出回退到 stdout"

#: ../src/spacecmd/api.py:99
#, python-format
msgid "No such API: %s"
msgstr "没有这种 API：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:54
msgid "configchannel_list: List all configuration channels"
msgstr "configchannel_list：列出所有配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:55
msgid "usage: configchannel_list"
msgstr "用法：configchannel_list"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:75
msgid "configchannel_listsystems: List the systems subscribed to a"
msgstr "configchannel_listsystems：列出已订阅某个"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:76 ../src/spacecmd/configchannel.py:113
msgid "                           configuration channel"
msgstr "                           配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:77
msgid "usage: configchannel_listsystems CHANNEL"
msgstr "用法：configchannel_listsystems CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:86 ../src/spacecmd/configchannel.py:123
#: ../src/spacecmd/group.py:613 ../src/spacecmd/group.py:672
#: ../src/spacecmd/group.py:710 ../src/spacecmd/system.py:3410
#: ../src/spacecmd/system.py:3516
msgid "This version of the API doesn't support this method"
msgstr "此 API 版本不支持此方法"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:112
msgid "configchannel_listgroups: List the groups subscribed to a"
msgstr "configchannel_listgroups：列出已订阅某个通道的组"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:114
msgid "usage: configchannel_listgroups CHANNEL"
msgstr "用法：configchannel_listgroups 通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:149
msgid "configchannel_listfiles: List the files in a config channel"
msgstr "configchannel_listfiles：列出配置通道中的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:150
msgid "usage: configchannel_listfiles CHANNEL ..."
msgstr "用法：configchannel_listfiles CHANNEL ..."

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:188
msgid "configchannel_forcedeploy: Forces a redeployment"
msgstr "configchannel_forcedeploy：强制重新部署"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:189
msgid "                           of files within this channel"
msgstr "                           所有已订阅系统上的"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:190
msgid "                           on all subscribed systems"
msgstr "                           此通道中的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:191
msgid "usage: configchannel_forcedeploy CHANNEL"
msgstr "用法：configchannel_forcedeploy CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:214
msgid "No files within selected configchannel."
msgstr "选定的配置通道中没有文件。"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:220
msgid "Channel has no subscribed Systems"
msgstr "通道没有已订阅的系统"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:223
msgid "Force deployment of the following configfiles:"
msgstr "强制部署以下配置文件："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:226
msgid ""
"\n"
"On these systems:"
msgstr ""
"\n"
"在这些系统上："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:229
msgid "Really force deployment [y/N]:"
msgstr "确实要强制部署 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:239
msgid "configchannel_filedetails: Show the details of a file"
msgstr "configchannel_filedetails：显示配置通道中"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:240
msgid "in a configuration channel"
msgstr "某个文件的细节"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:241
msgid "usage: configchannel_filedetails CHANNEL FILE [REVISION]"
msgstr "用法：configchannel_filedetails CHANNEL FILE [修订版]"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:272
#, python-format
msgid "Invalid revision: %s"
msgstr "无效修订版：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:278
#, python-format
msgid "%s is not in this configuration channel"
msgstr "%s 不在此配置通道中"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:295
#, python-format
msgid "Path:     %s"
msgstr "路径：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:296
#, python-format
msgid "Type:     %s"
msgstr "类型：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:297
#, python-format
msgid "Revision: %s"
msgstr "修订版：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:298
#, python-format
msgid "Created:  %s"
msgstr "创建时间：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:299
#, python-format
msgid "Modified: %s"
msgstr "修改时间：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:303 ../src/spacecmd/configchannel.py:747
#, python-format
msgid "Target Path:     %s"
msgstr "目标路径：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:306 ../src/spacecmd/configchannel.py:781
#, python-format
msgid "Owner:           %s"
msgstr "拥有者：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:307 ../src/spacecmd/configchannel.py:782
#, python-format
msgid "Group:           %s"
msgstr "组：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:308 ../src/spacecmd/configchannel.py:783
#, python-format
msgid "Mode:            %s"
msgstr "模式：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:310 ../src/spacecmd/configchannel.py:748
#: ../src/spacecmd/configchannel.py:785
#, python-format
msgid "SELinux Context: %s"
msgstr "SELinux 上下文：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:313
#, python-format
msgid "SHA256:          %s"
msgstr "SHA256：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:314 ../src/spacecmd/configchannel.py:784
#, python-format
msgid "Binary:          %s"
msgstr "二进制文件：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:318 ../src/spacecmd/configchannel.py:797
#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1063 ../src/spacecmd/kickstart.py:2114
#: ../src/spacecmd/snippet.py:172
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:330
msgid "configchannel_backup: backup a config channel"
msgstr "configchannel_backup：备份配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:333
msgid ""
"usage: configchannel_backup CHANNEL [OUTDIR])\n"
"\n"
"OUTDIR defaults to $HOME/spacecmd-backup/configchannel/YYYY-MM-DD/CHANNEL\n"
msgstr ""
"用法：configchannel_backup CHANNEL [输出目录])\n"
"\n"
"输出目录默认为 $HOME/spacecmd-backup/configchannel/YYYY-MM-DD/CHANNEL\n"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:377 ../src/spacecmd/group.py:290
#, python-format
msgid "Could not create output directory: %s"
msgstr "无法创建输出目录：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:391
#, python-format
msgid "Could not create \"%s\" file: %s"
msgstr "无法创建 \"%s\" 文件：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:397
#, python-format
msgid "Output Path:   %s"
msgstr "输出路径：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:450
msgid "configchannel_details: Show the details of a config channel"
msgstr "configchannel_details：显示配置通道的细节"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:451
msgid "usage: configchannel_details CHANNEL ..."
msgstr "用法：configchannel_details CHANNEL ..."

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:480 ../src/spacecmd/group.py:640
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:471
#, python-format
msgid "Label:       %s"
msgstr "标签：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:481 ../src/spacecmd/group.py:641
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:470
#, python-format
msgid "Name:        %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:482 ../src/spacecmd/cryptokey.py:268
#: ../src/spacecmd/group.py:642 ../src/spacecmd/system.py:723
#, python-format
msgid "Description: %s"
msgstr "说明：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:484 ../src/spacecmd/cryptokey.py:269
#: ../src/spacecmd/group.py:644 ../src/spacecmd/kickstart.py:561
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2110
#, python-format
msgid "Type:        %s"
msgstr "类型：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:488
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:499
msgid "configchannel_create: Create a configuration channel of specific type"
msgstr "configchannel_create：创建特定类型的配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:502
msgid ""
"usage: configchannel_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -l LABEL\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -t TYPE('normal,'state')"
msgstr ""
"用法：configchannel_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -l 标签\n"
"  -d 说明\n"
"  -t 类型 ('normal,'state')"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:523 ../src/spacecmd/custominfo.py:58
#: ../src/spacecmd/custominfo.py:212 ../src/spacecmd/distribution.py:94
#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:80 ../src/spacecmd/group.py:192
#: ../src/spacecmd/repo.py:381 ../src/spacecmd/repo.py:505
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:881
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:524
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:525 ../src/spacecmd/cryptokey.py:118
#: ../src/spacecmd/custominfo.py:63 ../src/spacecmd/custominfo.py:217
#: ../src/spacecmd/group.py:197 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:893
#: ../src/spacecmd/system.py:3895
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:526
msgid "Type [normal, state]:"
msgstr "类型 [normal, state]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:533
msgid "Only [normal/state] values are acceptable for type"
msgstr "类型仅接受 [normal/state] 值"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:537 ../src/spacecmd/distribution.py:131
#: ../src/spacecmd/repo.py:389 ../src/spacecmd/repo.py:511
msgid "A name is required"
msgstr "必须指定名称"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:547
msgid "Only [normal/state] values are acceptable for --type parameter"
msgstr "--type 参数仅接受 [normal/state] 值"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:562
msgid "configchannel_delete: Delete a configuration channel"
msgstr "configchannel_delete：删除配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:563
msgid "usage: configchannel_delete CHANNEL ..."
msgstr "用法：configchannel_delete CHANNEL ..."

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:589
#, python-format
msgid "No channels matched argument(s): %s"
msgstr "没有任何通道与参数相匹配：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:595 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:810
msgid "Delete these channels [y/N]:"
msgstr "删除这些通道 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:640
msgid "Symlink [y/N]:"
msgstr "符号链接 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:644
msgid "Target Path:"
msgstr "目标路径："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:645
msgid "SELinux Context [none]:"
msgstr "SELinux 上下文 [none]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:653
msgid "Directory [y/N]:"
msgstr "目录 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:662
#, python-format
msgid "Owner [%s]:"
msgstr "拥有者 [%s]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:663
#, python-format
msgid "Group [%s]:"
msgstr "组 [%s]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:664
#, python-format
msgid "Mode [%s]:"
msgstr "模式 [%s]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:666
#, python-format
msgid "SELinux Context [%s]:"
msgstr "SELinux 上下文 [%s]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:668 ../src/spacecmd/configchannel.py:1031
msgid "Revision [next]:"
msgstr "修订版 [next]："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:686 ../src/spacecmd/configchannel.py:1036
msgid "The revision must be an integer"
msgstr "修订版必须是整数"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:690 ../src/spacecmd/configchannel.py:1017
#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:121 ../src/spacecmd/kickstart.py:2173
#: ../src/spacecmd/snippet.py:152
msgid "Read an existing file [y/N]:"
msgstr "读取现有文件 [y/N]:"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:692 ../src/spacecmd/kickstart.py:2175
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:711
msgid "The path is required"
msgstr "必须指定路径"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:725 ../src/spacecmd/configchannel.py:1042
msgid "You must provide the file contents"
msgstr "必须提供文件内容"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:729
msgid "You must provide the target path for a symlink"
msgstr "必须提供符号链接的目标路径"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:746 ../src/spacecmd/configchannel.py:779
#, python-format
msgid "Path:            %s"
msgstr "路径：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:780
#, python-format
msgid "Directory:       %s"
msgstr "目录：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:790
#, python-format
msgid "Revision:        %i"
msgstr "修订版：%i"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:795
msgid "Contents not displayed (base64 encoded)"
msgstr "未显示内容（base64 编码）"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:809
msgid "configchannel_addfile/configchannel_updatefile: Create a configuration file"
msgstr "configchannel_addfile/configchannel_updatefile：创建配置文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:813
msgid ""
"usage: configchannel_addfile/configchannel_updatefile -c CHANNEL - p PATH -f LOCAL_FILE_PATH [OPTIONS])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -c CHANNEL\n"
"  -p PATH\n"
"  -r REVISION\n"
"  -o OWNER [default: root]\n"
"  -g GROUP [default: root]\n"
"  -m MODE [defualt: 0644]\n"
"  -x SELINUX_CONTEXT\n"
"  -d path is a directory\n"
"  -s path is a symlink\n"
"  -b path is a binary (or other file which needs base64 encoding)\n"
"  -t SYMLINK_TARGET\n"
"  -f local path to file contents\n"
"  -y automatically proceed with file contents\n"
"\n"
"  Note re binary/base64: Some text files, notably those containing trailing\n"
"  newlines, those containing ASCII escape characters (or other charaters not\n"
"  allowed in XML) need to be sent as binary (-b).  Some effort is made to auto-\n"
"  detect files which require this, but you may need to explicitly specify.\n"
msgstr ""
"用法：configchannel_addfile/configchannel_updatefile -c CHANNEL - p PATH -f LOCAL_FILE_PATH [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -c 通道\n"
"  -p 路径\n"
"  -r 修订版\n"
"  -o 拥有者 [默认值：root]\n"
"  -g 组 [默认值：root]\n"
"  -m 模式 [默认值：0644]\n"
"  -x SELINUX 上下文\n"
"  -d 路径为目录\n"
"  -s 路径为符号链接\n"
"  -b 路径为二进制文件（或其他需要 base64 编码的文件）\n"
"  -t 符号链接目标\n"
"  -f 文件内容的本地路径\n"
"  -y 自动继续处理文件内容\n"
"\n"
"  有关二进制文件/base64 的说明：某些文本文件，尤其是包含尾部\n"
"  换行符、包含 ASCII 转义符（或 XML 中不允许的其他字符）的\n"
"  文件，需要以二进制文件 (-b) 形式发送。我们会尽努力来\n"
"  自动检测需要此选项的文件，但您可能需要显式指定此选项。\n"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:877 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:900
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1028
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1035
msgid "Select:"
msgstr "选择："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:884 ../src/spacecmd/configchannel.py:1003
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1520
#, python-format
msgid "%s is not a valid channel"
msgstr "%s 不是有效通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:888
msgid "Unable to obtain a valid channel. Aborting."
msgstr "无法获取有效通道。正在中止。"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:894 ../src/spacecmd/scap.py:190
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:909 ../src/spacecmd/configchannel.py:1052
msgid "No config channel specified!"
msgstr "未指定配置通道！"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:914 ../src/spacecmd/configchannel.py:1057
msgid "Error obtaining file info"
msgstr "获取文件信息时出错"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:960
msgid "configchannel_updateinitsls: Update init.sls file"
msgstr "configchannel_updateinitsls：更新 init.sls 文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:963
msgid ""
"usage: configchannel_updateinitsls -c CHANNEL -f LOCAL_FILE_PATH [OPTIONS])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -c CHANNEL\n"
"  -r REVISION\n"
"  -f local path to file contents\n"
"  -y automatically proceed with file contents\n"
msgstr ""
"用法：configchannel_updateinitsls -c CHANNEL -f LOCAL_FILE_PATH [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -c 通道\n"
"  -r 修订版\n"
"  -f 文件内容的本地路径\n"
"  -y 自动继续处理文件内容\n"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1012
#, python-format
msgid "No existing file information found for %s"
msgstr "未找到 %s 的现有文件信息"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1061
#, python-format
msgid "revision:                 %s"
msgstr "修订版：                   %s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1062
#, python-format
msgid "contents_enc64:           %s"
msgstr "contents_enc64：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1093
msgid "configchannel_removefiles: Remove configuration files"
msgstr "configchannel_removefiles：去除配置文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1094
msgid "usage: configchannel_removefiles CHANNEL <FILE ...>"
msgstr "用法：configchannel_removefiles CHANNEL <文件 ...>"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1132
msgid "configchannel_verifyfile: Verify a configuration file"
msgstr "configchannel_verifyfile：校验配置文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1133
msgid "usage: configchannel_verifyfile CHANNEL FILE <SYSTEMS>"
msgstr "用法：configchannel_verifyfile CHANNEL FILE <系统>"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1174
msgid "No valid system selected"
msgstr "未选择有效系统"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1180 ../src/spacecmd/system.py:551
#: ../src/spacecmd/system.py:572 ../src/spacecmd/system.py:1030
#, python-format
msgid "Action ID: %i"
msgstr "操作 ID：%i"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1189
msgid "configchannel_export: export config channel(s) to json format file"
msgstr "configchannel_export：将配置通道导出到 json 格式的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1192
msgid ""
"usage: configchannel_export <CHANNEL>... [options])\n"
"options:\n"
"    -f outfile.json : specify an output filename, defaults to <CHANNEL>.json\n"
"                      if exporting a single channel, ccs.json for multiple\n"
"                      channels, or cc_all.json if no CHANNEL specified\n"
"                      e.g (export ALL)\n"
"\n"
"Note : CHANNEL list is optional, default is to export ALL"
msgstr ""
"用法：configchannel_export <通道>... [选项])\n"
"选项：\n"
"    -f outfile.json：指定输出文件名。如果导出单个通道，则默认文件名\n"
"                      为 <CHANNEL>.json；如果导出多个通道，则默认文件名\n"
"                      为 ccs.json；如果未指定通道（例如全部导出），则默认\n"
"                      文件名为 cc_all.json\n"
"\n"
"注意：通道列表是可选的，默认为全部导出"

#. Get the cc details
#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1210
#, python-format
msgid "Getting config channel details for %s"
msgstr "正在获取 %s 的配置通道细节"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1231
#, python-format
msgid "Failed to get details for file %s from %s"
msgstr "无法获取文件 %s 的细节（从 %s）"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1284
#, python-format
msgid "File %s could not be exported "
msgstr "无法使用此 API 版本导出文件 %s "

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1285
msgid "with this API version(needs base64 encoding)"
msgstr "（需要 base64 编码）"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1289
#, python-format
msgid "File %s could not be exported as"
msgstr "无法将文件 %s 导出为"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1290
msgid " text...getting base64 encoded version"
msgstr " 文本...正在获取 base64 编码的版本"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1331
#, python-format
msgid "Exporting ALL config channels to %s"
msgstr "正在将所有配置通道导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1340
msgid "Error, no valid config channel passed, check name is  correct with spacecmd configchannel_list"
msgstr "错误：未传递有效配置通道，请使用 spacecmd configchannel_list 检查名称是否正确"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1358
#, python-format
msgid "Exporting cc %s to %s"
msgstr "正在将 cc %s 导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1366
#, python-brace-format
msgid "File '{}' exists, confirm overwrite file? (y/n)"
msgstr "文件 '{}' 已存在，请确认是否重写文件？(y/n)"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1370
#, python-format
msgid "Error saving exported config channels to file: %s"
msgstr "将导出的配置通道保存到文件时出错：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1380
msgid "configchannel_import: import config channel(s) from json file"
msgstr "configchannel_import：从 json 文件导入配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1381
msgid "usage: configchannel_import <JSONFILES...>"
msgstr "用法：configchannel_import <JSON 文件...>"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1391 ../src/spacecmd/kickstart.py:2604
msgid "Error, no filename passed"
msgstr "错误：未传递文件名"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1399 ../src/spacecmd/kickstart.py:2613
#, python-format
msgid "Error, could not read json data from %s"
msgstr "错误：无法读取 %s 中的 json 数据"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1403
#, python-format
msgid "Error importing configchannel %s"
msgstr "导入配置通道 %s 时出错"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1417
#, python-format
msgid "Config channel %s already exists! Skipping!"
msgstr "配置通道 %s 已存在！正在跳过！"

#. create the cc, we need to drop the org prefix from the cc name
#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1422
#, python-format
msgid "Importing config channel  %s"
msgstr "正在导入配置通道 %s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1440
#, python-format
msgid "Found %s %s for cc %s"
msgstr "发现 %s%s（针对 cc %s）"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1477
#, python-format
msgid "Failed trying to import file %s (empty content)"
msgstr "尝试导入文件 %s 失败（空内容）"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1479
msgid "Older APIs can't export encoded files"
msgstr "旧版 API 无法导出编码的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1505
#, python-format
msgid "Error adding file %s to %s"
msgstr "将文件 %s 添加到 %s 时出错"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1517
msgid "configchannel_clone: Clone config channel(s)"
msgstr "configchannel_clone：克隆配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1520
msgid ""
"usage examples:\n"
"                 configchannel_clone foo_label -c bar_label\n"
"                 configchannel_clone foo_label1 foo_label2 -c prefix\n"
"                 configchannel_clone foo_label -x \"s/foo/bar\"\n"
"                 configchannel_clone foo_label1 foo_label2 -x \"s/foo/bar\"\n"
"\n"
"options:\n"
"  -c CLONE_LABEL : name/label of the resulting cc (note does not update\n"
"                   description, see -x option), treated as a prefix if\n"
"                   multiple keys are passed\n"
"  -x \"s/foo/bar\" : Optional regex replacement, replaces foo with bar in the\n"
"                   clone name, label and description\n"
"  Note : If no -c or -x option is specified, interactive is assumed"
msgstr ""
"用法示例：\n"
"                 configchannel_clone foo_label -c bar_label\n"
"                 configchannel_clone foo_label1 foo_label2 -c prefix\n"
"                 configchannel_clone foo_label -x \"s/foo/bar\"\n"
"                 configchannel_clone foo_label1 foo_label2 -x \"s/foo/bar\"\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -c 克隆版本标签：生成的 cc 的名称/标签（请注意此值不会更新\n"
"                   说明；请参见 -x 选项），如果传递了多个密钥，\n"
"                   此值将被视为前缀\n"
"  -x \"s/foo/bar\"：可选的正则表达式替换选项，将克隆版本名称、\n"
"                   标签和说明中的 foo 替换为 bar\n"
"  注意：如果未指定 -c 或 -x 选项，则假定采用交互模式"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1551
msgid "No config channels found"
msgstr "未找到配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1554
msgid "Config Channels"
msgstr "配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1560
#, python-format
msgid "Channel to clone: %s"
msgstr "要克隆的通道：%s"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1564
msgid "Channel to clone:"
msgstr "要克隆的通道："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1565
msgid "Clone label:"
msgstr "克隆版本标签："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1574
msgid "Error no channel label passed!"
msgstr "错误：未传递通道标签！"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1583
msgid "No suitable channels to clone has been found."
msgstr "未找到适合克隆的通道。"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1650
msgid "no configchannel given"
msgstr "未指定配置通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1653
msgid "invalid configchannel label "
msgstr "无效的配置通道标签 "

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1680
msgid "configchannel_diff: diff between config channels"
msgstr "configchannel_diff：比较配置通道的差异"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1682
msgid "usage: configchannel_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：configchannel_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1736
msgid "configchannel_sync:"
msgstr "configchannel_sync："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1737
msgid "sync config files between two config channels"
msgstr "同步两个配置通道之间的配置文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1739
msgid "usage: configchannel_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：configchannel_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1779
msgid "syncing files from configchannel "
msgstr "正在同步配置通道中的文件 "

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1790
msgid "files common in both channels:"
msgstr "两个通道共有的文件："

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1796
msgid "files only in source "
msgstr "仅包含在源中的文件 "

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1802
msgid "files only in target "
msgstr "仅包含在目标中的文件 "

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1809
msgid "files that are in both channels will be overwritten in the target channel"
msgstr "将在目标通道中重写位于这两个通道中的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1813
msgid "files only in the source channel will be added to the target channel"
msgstr "只会将源通道中的文件添加到目标通道"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1815
msgid "files only in the target channel will be deleted"
msgstr "只会删除目标通道中的文件"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1818
msgid "nothing to do"
msgstr "不执行任何操作"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1822
msgid "perform synchronisation [y/N]:"
msgstr "执行同步 [y/N]:"

#: ../src/spacecmd/configchannel.py:1875
msgid "unknown file type "
msgstr "未知文件类型 "

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:47
msgid "cryptokey_create: Create a cryptographic key"
msgstr "cryptokey_create：创建加密密钥"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:50
msgid ""
"usage: cryptokey_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -t GPG or SSL\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -f KEY_FILE"
msgstr ""
"用法：cryptokey_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -t GPG 或 SSL\n"
"  -d 说明\n"
"  -f 密钥文件"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:76
msgid "cryptokey_update: Update a cryptographic key"
msgstr "cryptokey_update：更新加密密钥"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:79
msgid ""
"usage: cryptokey_update [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -t GPG or SSL\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -f KEY_FILE"
msgstr ""
"用法：cryptokey_update [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -t GPG 或 SSL\n"
"  -d 说明\n"
"  -f 密钥文件"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:114
msgid "GPG or SSL [G/S]:"
msgstr "GPG 或 SSL [G/S]："

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:128
msgid "The key type is required"
msgstr "必须指定密钥类型"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:132
msgid "A description is required"
msgstr "必须填写说明"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:136
msgid "A file containing the key is required"
msgstr "必须指定包含该密钥的文件"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:144
msgid "No contents of the file"
msgstr "无文件内容"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:153
msgid "Invalid key type"
msgstr "无效密钥类型"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:163
msgid "cryptokey_delete: Delete a cryptographic key"
msgstr "cryptokey_delete：删除加密密钥"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:164
msgid "usage: cryptokey_delete NAME"
msgstr "用法：cryptokey_delete NAME"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:196
msgid "Delete key(s) [y/N]:"
msgstr "删除密钥 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:208
msgid "cryptokey_list: List all cryptographic keys (SSL, GPG)"
msgstr "cryptokey_list：列出所有加密密钥（SSL、GPG）"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:209
msgid "usage: cryptokey_list"
msgstr "用法：cryptokey_list"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:228
msgid "cryptokey_details: Show the contents of a cryptographic key"
msgstr "cryptokey_details：显示加密密钥的内容"

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:229
msgid "usage: cryptokey_details KEY ..."
msgstr "用法：cryptokey_details KEY ..."

#: ../src/spacecmd/cryptokey.py:261
#, python-format
msgid "%s is not a valid crypto key"
msgstr "%s 不是有效的加密密钥"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:42
msgid "custominfo_createkey: Create a custom key"
msgstr "custominfo_createkey：创建自定义密钥"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:43
msgid "usage: custominfo_createkey [NAME] [DESCRIPTION]"
msgstr "用法：custominfo_createkey [名称] [说明]"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:76
msgid "custominfo_deletekey: Delete a custom key"
msgstr "custominfo_deletekey：删除自定义密钥"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:77
msgid "usage: custominfo_deletekey KEY ..."
msgstr "用法：custominfo_deletekey KEY ..."

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:119
msgid "custominfo_listkeys: List all custom keys"
msgstr "custominfo_listkeys：列出所有自定义密钥"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:120
msgid "usage: custominfo_listkeys"
msgstr "用法：custominfo_listkeys"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:139
msgid "custominfo_details: Show the details of a custom key"
msgstr "custominfo_details：显示自定义密钥的细节"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:140
msgid "usage: custominfo_details KEY ..."
msgstr "用法：custominfo_details KEY ..."

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:167
#, python-brace-format
msgid "No keys matched argument '{}'."
msgstr "没有任何密钥与参数 '{}' 相匹配。"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:184
#, python-format
msgid "Label:        %s"
msgstr "标签：%s"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:185
#, python-format
msgid "Description:  %s"
msgstr "说明：%s"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:186
#, python-format
msgid "Modified:     %s"
msgstr "修改时间：%s"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:187
#, python-format
msgid "System Count: %i"
msgstr "系统计数：%i"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:196
msgid "custominfo_updatekey: Update a custom key"
msgstr "custominfo_updatekey：更新自定义密钥"

#: ../src/spacecmd/custominfo.py:197
msgid "usage: custominfo_updatekey [NAME] [DESCRIPTION]"
msgstr "用法：custominfo_updatekey [名称] [说明]"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:45
msgid "distribution_create: Create a Kickstart tree"
msgstr "distribution_create：创建 Kickstart 树"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:48
msgid ""
"usage: distribution_create [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -p path to tree\n"
"  -b base channel to associate with\n"
"  -t install type [fedora18|rhel_6/7/8|sles12generic|sles15generic|suse|generic_rpm|...]"
msgstr ""
"用法：distribution_create [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -p 树的路径\n"
"  -b 要关联的基础通道\n"
"  -t 安装类型 [fedora18|rhel_6/7/8|sles12generic|sles15generic|suse|generic_rpm|...]"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:73
msgid "The name of the distribution is required"
msgstr "必须指定发行套件的名称"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:96
msgid "Path to Kickstart Tree:"
msgstr "Kickstart 树的路径："

#: ../src/spacecmd/distribution.py:106
msgid "Base Channel:"
msgstr "基础通道："

#: ../src/spacecmd/distribution.py:109
msgid "Invalid channel label"
msgstr "无效通道标签"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:119
msgid "Install Types"
msgstr "安装类型"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:124
msgid "Install Type:"
msgstr "安装类型："

#: ../src/spacecmd/distribution.py:127
msgid "Invalid install type"
msgstr "无效安装类型"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:135
msgid "A path is required"
msgstr "必须指定路径"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:139 ../src/spacecmd/system.py:2808
msgid "A base channel is required"
msgstr "必须指定基础通道"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:143
msgid "An install type is required"
msgstr "必须指定安装类型"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:170
msgid "distribution_list: List the available autoinstall trees"
msgstr "distribution_list：列出可用的自动安装树"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:171
msgid "usage: distribution_list"
msgstr "用法：distribution_list"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:197
msgid "distribution_delete: Delete a Kickstart tree"
msgstr "distribution_delete：删除 Kickstart 树"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:198
msgid "usage: distribution_delete LABEL"
msgstr "用法：distribution_delete LABEL"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:224 ../src/spacecmd/distribution.py:265
#, python-format
msgid "No distributions matched argument %s"
msgstr "没有与参数 %s 匹配的发行套件"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:230
msgid "Delete distribution tree(s) [y/N]:"
msgstr "删除分发树 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/distribution.py:241
msgid "distribution_details: Show the details of a Kickstart tree"
msgstr "distribution_details：显示 Kickstart 树的细节"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:242
msgid "usage: distribution_details LABEL"
msgstr "用法：distribution_details LABEL"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:281
#, python-format
msgid "Name:    %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:282
#, python-format
msgid "Path:    %s"
msgstr "路径：%s"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:283 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:720
#, python-format
msgid "Channel: %s"
msgstr "通道：%s"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:292
msgid "distribution_rename: Rename a Kickstart tree"
msgstr "distribution_rename：重命名 Kickstart 树"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:293
msgid "usage: distribution_rename OLDNAME NEWNAME"
msgstr "用法：distribution_rename OLDNAME NEWNAME"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:325
msgid "distribution_update: Update the path of a Kickstart tree"
msgstr "distribution_update：更新 Kickstart 树的路径"

#: ../src/spacecmd/distribution.py:328
msgid ""
"usage: distribution_update NAME [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -p path to tree\n"
"  -b base channel to associate with\n"
"  -t install type [fedora18|rhel_6/7/8|sles12generic|sles15generic|suse|generic_rpm|...]"
msgstr ""
"用法：distribution_update NAME [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -p 树的路径\n"
"  -b 要关联的基础通道\n"
"  -t 安装类型 [fedora18|rhel_6/7/8|sles12generic|sles15generic|suse|generic_rpm|...]"

#: ../src/spacecmd/errata.py:52
msgid "errata_list: List all patches"
msgstr "errata_list：列出所有补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:53
msgid "usage: errata_list"
msgstr "用法：errata_list"

#: ../src/spacecmd/errata.py:71
msgid "errata_summary: Print a summary of all errata"
msgstr "errata_summary：列显所有勘误的摘要"

#: ../src/spacecmd/errata.py:72
msgid "usage: errata_summary"
msgstr "用法：errata_summary"

#: ../src/spacecmd/errata.py:89
msgid "errata_apply: Apply an erratum to all affected systems"
msgstr "errata_apply：将勘误应用到所有受影响的系统"

#: ../src/spacecmd/errata.py:92
msgid ""
"usage: errata_apply [options] ERRATA|search:XXX ...)\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：errata_apply [选项] ERRATA|search:XXX ...)\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/errata.py:128 ../src/spacecmd/system.py:456
#: ../src/spacecmd/system.py:777 ../src/spacecmd/system.py:946
#: ../src/spacecmd/system.py:1093 ../src/spacecmd/system.py:1919
#: ../src/spacecmd/system.py:4061 ../src/spacecmd/system.py:4428
#: ../src/spacecmd/system.py:4499 ../src/spacecmd/system.py:4690
msgid "Start Time [now]:"
msgstr "开始时间 [now]："

#: ../src/spacecmd/errata.py:182
msgid "No patches to apply"
msgstr "没有可应用的补丁"

#. a summary of which errata we're going to apply
#: ../src/spacecmd/errata.py:186
msgid "Errata             Systems"
msgstr "勘误             系统"

#: ../src/spacecmd/errata.py:190 ../src/spacecmd/system.py:266
#: ../src/spacecmd/system.py:506 ../src/spacecmd/system.py:879
#: ../src/spacecmd/system.py:1013 ../src/spacecmd/system.py:1176
#: ../src/spacecmd/system.py:1938 ../src/spacecmd/system.py:4074
#: ../src/spacecmd/system.py:4709
#, python-format
msgid "Start Time: %s"
msgstr "开始时间：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:196
msgid "Apply these patches [y/N]:"
msgstr "应用这些补丁 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/errata.py:227
#, python-format
msgid "Scheduled %i system(s) for %s"
msgstr "已安排 %i 个系统（针对 %s）"

#: ../src/spacecmd/errata.py:249
#, python-format
msgid "No patches to schedule for %s"
msgstr "没有可安排给 %s 的补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:258
#, python-format
msgid "Scheduled %i patches for %s"
msgstr "已安排 %i 个补丁（针对 %s）"

#: ../src/spacecmd/errata.py:268
msgid "errata_listaffectedsystems: List of systems affected by an patch"
msgstr "errata_listaffectedsystems：受补丁影响的系统列表"

#: ../src/spacecmd/errata.py:269
msgid "usage: errata_listaffectedsystems ERRATA|search:XXX ..."
msgstr "用法：errata_listaffectedsystems ERRATA|search:XXX ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:310
msgid "errata_listcves: List of CVEs addressed by an patch"
msgstr "errata_listcves：补丁解决的 CVE 列表"

#: ../src/spacecmd/errata.py:311
msgid "usage: errata_listcves ERRATA|search:XXX ..."
msgstr "用法：errata_listcves ERRATA|search:XXX ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:349
msgid "No errata has been found"
msgstr "未找到任何勘误"

#: ../src/spacecmd/errata.py:357
msgid "errata_findbycve: List errata addressing a CVE"
msgstr "errata_findbycve：列出解决某个 CVE 的勘误"

#: ../src/spacecmd/errata.py:358
msgid "usage: errata_findbycve CVE-YYYY-NNNN ..."
msgstr "用法：errata_findbycve CVE-YYYY-NNNN ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:397
msgid "errata_details: Show the details of an patch"
msgstr "errata_details：显示补丁的细节"

#: ../src/spacecmd/errata.py:398
msgid "usage: errata_details ERRATA|search:XXX ..."
msgstr "用法：errata_details ERRATA|search:XXX ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:432
#, python-format
msgid "%s is not a valid erratum"
msgstr "%s 不是有效的勘误"

#: ../src/spacecmd/errata.py:439
#, python-format
msgid "Name:       %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:440
#, python-format
msgid "Product:    %s"
msgstr "产品：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:441
#, python-format
msgid "Type:       %s"
msgstr "类型：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:442
#, python-format
msgid "Status:     %s"
msgstr "状态：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:443
#, python-format
msgid "Issue Date: %s"
msgstr "颁发日期：%s"

#: ../src/spacecmd/errata.py:445
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: ../src/spacecmd/errata.py:449 ../src/spacecmd/package.py:134
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:649
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../src/spacecmd/errata.py:455
msgid "Notes"
msgstr "笔记"

#: ../src/spacecmd/errata.py:460
msgid "CVEs"
msgstr "CVE"

#: ../src/spacecmd/errata.py:464
msgid "Vendor Advisory"
msgstr "供应商建议"

#: ../src/spacecmd/errata.py:468
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"

#: ../src/spacecmd/errata.py:472
msgid "References"
msgstr "参考"

#: ../src/spacecmd/errata.py:476
msgid "Affected Channels"
msgstr "受影响的通道"

#: ../src/spacecmd/errata.py:480 ../src/spacecmd/org.py:348
msgid "Affected Systems"
msgstr "受影响的系统"

#: ../src/spacecmd/errata.py:484
msgid "Affected Packages"
msgstr "受影响的软件包"

#: ../src/spacecmd/errata.py:495
msgid "errata_delete: Delete an patch"
msgstr "errata_delete：删除补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:496
msgid "usage: errata_delete ERRATA|search:XXX ..."
msgstr "用法：errata_delete ERRATA|search:XXX ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:517
msgid "No patches to delete"
msgstr "没有可删除的补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:520
msgid "Erratum            Channels"
msgstr "勘误            通道"

#: ../src/spacecmd/errata.py:529
msgid "Delete these patches [y/N]:"
msgstr "删除这些补丁 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/errata.py:535
#, python-format
msgid "Deleted %i patches"
msgstr "已删除 %i 个补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:546
msgid "errata_publish: Publish an patch to a channel"
msgstr "errata_publish：将补丁发布到通道"

#: ../src/spacecmd/errata.py:547
msgid "usage: errata_publish ERRATA|search:XXX <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：errata_publish ERRATA|search:XXX <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/errata.py:577
msgid "No patches to publish"
msgstr "没有可发布的补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:583
msgid "Publish these patches [y/N]:"
msgstr "发布这些补丁 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/errata.py:597
msgid "errata_search: List patches that meet the given criteria"
msgstr "errata_search：列出符合给定准则的补丁"

#: ../src/spacecmd/errata.py:598
msgid "usage: errata_search CVE|RHSA|RHBA|RHEA|CLA ..."
msgstr "用法：errata_search CVE|RHSA|RHBA|RHEA|CLA ..."

#: ../src/spacecmd/errata.py:600 ../src/spacecmd/scap.py:223
msgid "Example:"
msgstr "示例："

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:44
msgid "filepreservation_list: List all file preservations"
msgstr "filepreservation_list：列出所有文件保留项"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:45
msgid "usage: filepreservation_list"
msgstr "用法：filepreservation_list"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:67
msgid "filepreservation_create: Create a file preservation list"
msgstr "filepreservation_create：创建文件保留列表"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:68
msgid "usage: filepreservation_create [NAME] [FILE ...]"
msgstr "用法：filepreservation_create [名称] [文件 ...]"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:88
#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:101
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:93
msgid "File [blank to finish]:"
msgstr "文件 [留空可结束提示]："

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:117
msgid "filepreservation_delete: Delete a file preservation list"
msgstr "filepreservation_delete：删除文件保留列表"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:118
msgid "usage: filepreservation_delete NAME"
msgstr "用法：filepreservation_delete NAME"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:137
msgid "Delete this list [y/N]:"
msgstr "删除此列表 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:151
msgid ""
"filepreservation_details: Show the details of a file\n"
"'preservation list"
msgstr ""
"filepreservation_details：显示文件保留列表的\n"
"细节"

#: ../src/spacecmd/filepreservation.py:155
msgid "usage: filepreservation_details NAME"
msgstr "用法：filepreservation_details NAME"

#: ../src/spacecmd/group.py:54
msgid "group_addsystems: Add systems to a group"
msgstr "group_addsystems：将系统添加到组"

#: ../src/spacecmd/group.py:55
msgid "usage: group_addsystems GROUP <SYSTEMS>"
msgstr "用法：group_addsystems GROUP <系统>"

#: ../src/spacecmd/group.py:56
msgid "       group_addsystems GROUP <ssm>"
msgstr "       group_addsystems GROUP <ssm>"

#: ../src/spacecmd/group.py:112
msgid "group_removesystems: Remove systems from a group"
msgstr "group_removesystems：从组中删除系统"

#: ../src/spacecmd/group.py:113
msgid "usage: group_removesystems GROUP <SYSTEMS>"
msgstr "用法：group_removesystems GROUP <系统>"

#: ../src/spacecmd/group.py:157 ../src/spacecmd/system.py:137
#: ../src/spacecmd/system.py:268 ../src/spacecmd/system.py:514
#: ../src/spacecmd/system.py:1609 ../src/spacecmd/system.py:1940
#: ../src/spacecmd/system.py:4711
msgid "Systems"
msgstr "系统"

#: ../src/spacecmd/group.py:161
msgid "Remove these systems [y/N]:"
msgstr "去除这些系统 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/group.py:169 ../src/spacecmd/schedule.py:414
#: ../src/spacecmd/ssm.py:92 ../src/spacecmd/ssm.py:144
#: ../src/spacecmd/ssm.py:198 ../src/spacecmd/system.py:4760
#: ../src/spacecmd/system.py:4875
msgid "No systems found"
msgstr "未找到系统"

#: ../src/spacecmd/group.py:179
msgid "group_create: Create a system group"
msgstr "group_create：创建系统组"

#: ../src/spacecmd/group.py:180
msgid "usage: group_create [NAME] [DESCRIPTION]"
msgstr "用法：group_create [名称] [说明]"

#: ../src/spacecmd/group.py:208
msgid "group_delete: Delete a system group"
msgstr "group_delete：删除系统组"

#: ../src/spacecmd/group.py:209
msgid "usage: group_delete NAME ..."
msgstr "用法：group_delete NAME ..."

#: ../src/spacecmd/group.py:229
msgid "Delete these groups [y/N]:"
msgstr "删除这些组 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/group.py:242
msgid "group_backup: backup a system group"
msgstr "group_backup：备份系统组"

#: ../src/spacecmd/group.py:245
msgid ""
"usage: group_backup <NAME> [OUTDIR])\n"
"                    group_backup ALL\n"
"\n"
"\"OUTDIR\" defaults to $HOME/spacecmd-backup/group/YYYY-MM-DD/NAME\n"
"\"ALL\" is a keyword and collects all groups\n"
msgstr ""
"用法：group_backup <名称> [输出目录])\n"
"                    group_backup ALL\n"
"\n"
"\"输出目录\" 默认为 $HOME/spacecmd-backup/group/YYYY-MM-DD/NAME\n"
"\"ALL\" 是用于收集所有组的关键字\n"

#: ../src/spacecmd/group.py:294
#, python-format
msgid "Backup Group: %s"
msgstr "备份组：%s"

#: ../src/spacecmd/group.py:303
#, python-format
msgid "Output File: %s"
msgstr "输出文件：%s"

#: ../src/spacecmd/group.py:316
msgid "group_restore: restore a system group"
msgstr "group_restore：还原系统组"

#: ../src/spacecmd/group.py:319
msgid ""
"\n"
"usage: group_restore INPUTDIR [NAME] ...\n"
"       group_restore INPUTDIR ALL\n"
"       group_restore INPUTDIR\n"
"       group_restore .\n"
"\n"
"Specifying only INPUTDIR will default to ALL groups.\n"
"Setting dot (.) instead of full INPUTDIR will imply current directory.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"用法：group_restore INPUTDIR [名称] ...\n"
"       group_restore INPUTDIR ALL\n"
"       group_restore INPUTDIR\n"
"       group_restore .\n"
"\n"
"仅指定 INPUTDIR 将默认为还原所有组。\n"
"设置句点 (.) 而不是完整 INPUTDIR 表示使用当前目录。\n"
"    "

#: ../src/spacecmd/group.py:370
#, python-format
msgid "Restore dir %s does not exits or is not a directory"
msgstr "还原目录 %s 不存在或不是目录"

#: ../src/spacecmd/group.py:375
#, python-format
msgid "Restore dir %s has no restore items"
msgstr "还原目录 %s 不包含还原项"

#: ../src/spacecmd/group.py:382
#, python-format
msgid "Group %s was not found in backup"
msgstr "在备份中找不到组 %s"

#: ../src/spacecmd/group.py:385
#, python-format
msgid "Found %s missing groups, terminating"
msgstr "发现缺少 %s 个组，正在终止"

#. assume old backup, not in json format. Read complete file as string
#: ../src/spacecmd/group.py:408
msgid "Assuming group to be in old plain text format"
msgstr "假设组采用旧的纯文本格式"

#: ../src/spacecmd/group.py:418
#, python-format
msgid "Group %s already restored"
msgstr "已还原组 %s"

#: ../src/spacecmd/group.py:425
msgid "Changing description from:"
msgstr "正在更改说明："

#: ../src/spacecmd/group.py:431
msgid "Continue [y/N]:"
msgstr "继续 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/group.py:435
#, python-format
msgid "Updating description for group: %s"
msgstr "正在更新组的说明：%s"

#: ../src/spacecmd/group.py:442
msgid "Update formula data from backup? [y/N]:"
msgstr "是否基于备份更新公式数据？[y/N]："

#: ../src/spacecmd/group.py:454
#, python-format
msgid "Updating data for group: %s"
msgstr "正在更新组 %s 的数据"

#: ../src/spacecmd/group.py:468
#, python-format
msgid "Creating new group %s"
msgstr "正在创建新组 %s"

#: ../src/spacecmd/group.py:488
msgid "group_list: List available system groups"
msgstr "group_list：列出可用系统组"

#: ../src/spacecmd/group.py:489
msgid "usage: group_list"
msgstr "用法：group_list"

#: ../src/spacecmd/group.py:507
msgid "group_listsystems: List the members of a group"
msgstr "group_listsystems：列出组的成员"

#: ../src/spacecmd/group.py:508
msgid "usage: group_listsystems GROUP"
msgstr "用法：group_listsystems GROUP"

#: ../src/spacecmd/group.py:531
#, python-format
msgid "%s is not a valid group"
msgstr "%s 不是有效的组"

#: ../src/spacecmd/group.py:546
msgid "group_details: Show the details of a system group"
msgstr "group_details：显示系统组的细节"

#: ../src/spacecmd/group.py:547
msgid "usage: group_details GROUP ..."
msgstr "用法：group_details GROUP ..."

#: ../src/spacecmd/group.py:574 ../src/spacecmd/group.py:633
#, python-format
msgid "The group \"%s\" is invalid"
msgstr "组 \"%s\" 无效"

#: ../src/spacecmd/group.py:581
#, python-format
msgid "ID:                %i"
msgstr "ID：%i"

#: ../src/spacecmd/group.py:582
#, python-format
msgid "Name:              %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/group.py:583
#, python-format
msgid "Description:       %s"
msgstr "说明：%s"

#: ../src/spacecmd/group.py:584
#, python-format
msgid "Number of Systems: %i"
msgstr "系统数目：%i"

#: ../src/spacecmd/group.py:588
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: ../src/spacecmd/group.py:601
msgid "group_listconfigchannels: List configuration channels assigned to a system group"
msgstr "group_listconfigchannels：列出指派给某个系统组的配置通道"

#: ../src/spacecmd/group.py:604
msgid "usage: group_listconfigchannels GROUP"
msgstr "用法：group_listconfigchannels 组"

#: ../src/spacecmd/group.py:654
msgid "group_addconfigchannels: Add config channels to a group"
msgstr "group_addconfigchannels：将配置通道添加到某个组"

#: ../src/spacecmd/group.py:655
msgid "usage: group_addconfigchannels <GROUP> <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：group_addconfigchannels <组> <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/group.py:692
msgid "group_removeconfigchannels: Remove config channels from a group"
msgstr "group_removeconfigchannels：从某个组中去除配置通道"

#: ../src/spacecmd/group.py:693
msgid "usage: group_removeconfigchannels <GROUP> <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：group_removeconfigchannels <组> <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:107
msgid "kickstart_list: List the available Kickstart profiles"
msgstr "kickstart_list：列出可用的 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:108
msgid "usage: kickstart_list"
msgstr "用法：kickstart_list"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:121 ../src/spacecmd/kickstart.py:2337
msgid "No kickstart profiles available"
msgstr "没有可用的 kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:130
msgid "kickstart_create: Create a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_create：创建 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:133
msgid ""
"usage: kickstart_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DISTRIBUTION\n"
"  -p ROOT_PASSWORD\n"
"  -v VIRT_TYPE ['none', 'para_host', 'qemu', 'xenfv', 'xenpv']"
msgstr ""
"用法：kickstart_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 发行套件\n"
"  -p ROOT 口令\n"
"  -v 虚拟化类型 ['none'、'para_host'、'qemu'、'xenfv'、'xenpv']"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:156 ../src/spacecmd/kickstart.py:298
msgid "Virtualization Types"
msgstr "虚拟化类型"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:161 ../src/spacecmd/kickstart.py:303
msgid "Virtualization Type [none]:"
msgstr "虚拟化类型 [none]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:169 ../src/spacecmd/kickstart.py:311
msgid "Distributions"
msgstr "发行套件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:179
msgid "Root Password: "
msgstr "Root 口令： "

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:180 ../src/spacecmd/org.py:85
#: ../src/spacecmd/user.py:92
msgid "Repeat Password: "
msgstr "重新输入口令： "

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:185 ../src/spacecmd/org.py:90
#: ../src/spacecmd/user.py:97
msgid "Password must be at least 5 characters"
msgstr "口令必须至少包含 5 个字符"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:187 ../src/spacecmd/org.py:92
#: ../src/spacecmd/user.py:99
msgid "Passwords don't match"
msgstr "口令不匹配"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:190 ../src/spacecmd/kickstart.py:319
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2200 ../src/spacecmd/kickstart.py:2351
msgid "The Kickstart name is required"
msgstr "必须指定 Kickstart 名称"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:194 ../src/spacecmd/kickstart.py:323
msgid "The distribution is required"
msgstr "必须指定发行套件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:201
msgid "A root password is required"
msgstr "必须指定 root 口令"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:223
msgid "kickstart_delete: Delete kickstart profile(s)"
msgstr "kickstart_delete：删除 kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:224
msgid "usage: kickstart_delete PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_delete PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:225
msgid "usage: kickstart_delete PROFILE1 PROFILE2"
msgstr "用法：kickstart_delete PROFILE1 PROFILE2"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:226
msgid "usage: kickstart_delete \"PROF*\""
msgstr "用法：kickstart_delete \"PROF*\""

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:253 ../src/spacecmd/kickstart.py:2946
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3008 ../src/spacecmd/kickstart.py:3057
msgid "No valid kickstart labels passed as arguments!"
msgstr "未传递有效 kickstart 标签作为参数！"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:258
#, python-format
msgid "Delete profile %s [y/N]:"
msgstr "删除配置文件 %s [y/N]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:267
msgid "kickstart_import: Import a Kickstart profile from a file"
msgstr "kickstart_import：从文件中导入 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:270
msgid ""
"usage: kickstart_import [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -f FILE\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DISTRIBUTION\n"
"  -v VIRT_TYPE ['none', 'para_host', 'qemu', 'xenfv', 'xenpv']"
msgstr ""
"用法：kickstart_import [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -f 文件\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 发行套件\n"
"  -v 虚拟化类型 ['none'、'para_host'、'qemu'、'xenfv'、'xenpv']"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:327 ../src/spacecmd/kickstart.py:2204
msgid "A filename is required"
msgstr "必须指定文件名"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:364
msgid "kickstart_import_raw: Import a raw Kickstart or autoyast profile from a file"
msgstr "kickstart_import_raw：从文件中导入原始 Kickstart 或 autoyast 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:369
msgid ""
"usage: kickstart_import_raw [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -f FILE\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DISTRIBUTION\n"
"  -v VIRT_TYPE ['none', 'para_host', 'qemu', 'xenfv', 'xenpv']"
msgstr ""
"用法：kickstart_import_raw [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -f 文件\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 发行套件\n"
"  -v 虚拟化类型 ['none'、'para_host'、'qemu'、'xenfv'、'xenpv']"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:388
msgid "kickstart_details: Show the details of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_details：显示 Kickstart 配置文件的细节"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:389
msgid "usage: kickstart_details PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_details PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:419
msgid "Invalid Kickstart profile"
msgstr "无效的 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:472
#, python-format
msgid "Tree:        %s"
msgstr "树：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:473
#, python-format
msgid "Active:      %s"
msgstr "活动：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:474
#, python-format
msgid "Advanced:    %s"
msgstr "高级：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:475
#, python-format
msgid "Org Default: %s"
msgstr "组织默认值：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:478
#, python-format
msgid "Configuration Management: %s"
msgstr "配置管理：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:479
#, python-format
msgid "Remote Commands:          %s"
msgstr "远程命令：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:492
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:501
msgid "Custom Options"
msgstr "自定义选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:508
msgid "Partitioning"
msgstr "分区"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:513
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:526
msgid "Crypto Keys"
msgstr "加密密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:533
msgid "File Preservations"
msgstr "文件保留项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:543
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:551
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:562 ../src/spacecmd/kickstart.py:2111
#, python-format
msgid "Chroot:      %s"
msgstr "Chroot：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:565 ../src/spacecmd/kickstart.py:2112
#, python-format
msgid "Interpreter: %s"
msgstr "解释器：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:584
msgid "kickstart_getcontents: Show the contents of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_getcontents：显示 Kickstart 配置文件在"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:585
msgid "                   as they would be presented to a client"
msgstr "                   提供给客户端时的内容"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:586
msgid "usage: kickstart_getcontents LABEL"
msgstr "用法：kickstart_getcontents LABEL"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:622
msgid "kickstart_rename: Rename a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_rename：重命名 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:623
msgid "usage: kickstart_rename OLDNAME NEWNAME"
msgstr "用法：kickstart_rename OLDNAME NEWNAME"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:657
msgid "kickstart_listcryptokeys: List the crypto keys associated with a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listcryptokeys：列出与 Kickstart 配置文件关联的加密密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:661
msgid "usage: kickstart_listcryptokeys PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listcryptokeys PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:692
msgid "No crypto keys has been found"
msgstr "未找到加密密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:701
msgid "kickstart_addcryptokeys: Add crypto keys to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addcryptokeys：将加密密钥添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:702
msgid "usage: kickstart_addcryptokeys PROFILE <KEY ...>"
msgstr "用法：kickstart_addcryptokeys PROFILE <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:734
msgid "kickstart_removecryptokeys: Remove crypto keys from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removecryptokeys：从 Kickstart 配置文件中去除加密密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:738
msgid "usage: kickstart_removecryptokeys PROFILE <KEY ...>"
msgstr "用法：kickstart_removecryptokeys PROFILE <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:782
msgid "kickstart_listactivationkeys: List the activation keys associated with a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listactivationkeys：列出与 Kickstart 配置文件关联的激活密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:786
msgid "usage: kickstart_listactivationkeys PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listactivationkeys PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:833
msgid "kickstart_addactivationkeys: Add activation keys to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addactivationkeys：将激活密钥添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:837
msgid "usage: kickstart_addactivationkeys PROFILE <KEY ...>"
msgstr "用法：kickstart_addactivationkeys PROFILE <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:873
msgid "kickstart_removeactivationkeys: Remove activation keys from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removeactivationkeys：从 Kickstart 配置文件中去除激活密钥"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:877
msgid "usage: kickstart_removeactivationkeys PROFILE <KEY ...>"
msgstr "用法：kickstart_removeactivationkeys PROFILE <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:903
msgid "Remove these keys [y/N]:"
msgstr "去除这些密钥 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:923
msgid "kickstart_enableconfigmanagement: Enable configuration management on a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_enableconfigmanagement：在 Kickstart 配置文件中启用配置管理"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:927
msgid "usage: kickstart_enableconfigmanagement PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_enableconfigmanagement PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:962
msgid "kickstart_disableconfigmanagement: Disable configuration management on a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_disableconfigmanagement：在 Kickstart 配置文件中禁用配置管理"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:966
msgid "usage: kickstart_disableconfigmanagement PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_disableconfigmanagement PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1001
msgid "kickstart_enableremotecommands: Enable remote commands on a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_enableremotecommands：在 Kickstart 配置文件中启用远程命令"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1005
msgid "usage: kickstart_enableremotecommands PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_enableremotecommands PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1040
msgid "kickstart_disableremotecommands: Disable remote commands on a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_disableremotecommands：在 Kickstart 配置文件中禁用远程命令"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1044
msgid "usage: kickstart_disableremotecommands PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_disableremotecommands PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1077
msgid "kickstart_setlocale: Set the locale for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_setlocale：设置 Kickstart 配置文件的区域设置"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1078
msgid "usage: kickstart_setlocale PROFILE LOCALE"
msgstr "用法：kickstart_setlocale PROFILE LOCALE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1117
msgid "kickstart_setselinux: Set the SELinux mode for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_setselinux：设置 Kickstart 配置文件的 SELinux 模式"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1118
msgid "usage: kickstart_setselinux PROFILE MODE"
msgstr "用法：kickstart_setselinux PROFILE MODE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1157
msgid "kickstart_setpartitions: Set the partitioning scheme for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_setpartitions：设置 Kickstart 配置文件的分区模式"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1161
msgid "usage: kickstart_setpartitions PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_setpartitions PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1217
msgid "kickstart_setdistribution: Set the distribution for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_setdistribution：设置 Kickstart 配置文件的分发"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1221
msgid "usage: kickstart_setdistribution PROFILE DISTRIBUTION"
msgstr "用法：kickstart_setdistribution PROFILE DISTRIBUTION"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1257
msgid "kickstart_enablelogging: Enable logging for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_enablelogging：启用 Kickstart 配置文件的日志记录"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1258
msgid "usage: kickstart_enablelogging PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_enablelogging PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1291
msgid "kickstart_addvariable: Add a variable to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addvariable：将变量添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1292
msgid "usage: kickstart_addvariable PROFILE KEY VALUE"
msgstr "用法：kickstart_addvariable PROFILE KEY VALUE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1331
msgid "kickstart_updatevariable: Update a variable in a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_updatevariable：更新 Kickstart 配置文件中的变量"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1332
msgid "usage: kickstart_updatevariable PROFILE KEY VALUE"
msgstr "用法：kickstart_updatevariable PROFILE KEY VALUE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1372
msgid "kickstart_removevariables: Remove variables from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removevariables：从 Kickstart 配置文件中去除变量"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1374
msgid "usage: kickstart_removevariables PROFILE <KEY ...>"
msgstr "用法：kickstart_removevariables PROFILE <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1424
msgid "kickstart_listvariables: List the variables of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listvariables：列出 Kickstart 配置文件的变量"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1425
msgid "usage: kickstart_listvariables PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listvariables PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1462
msgid "kickstart_addoption: Set an option for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addoption：设置 Kickstart 配置文件的选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1463
msgid "usage: kickstart_addoption PROFILE KEY [VALUE]"
msgstr "用法：kickstart_addoption PROFILE KEY [值]"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1513
#, python-format
msgid "%s needs to be set as a custom option"
msgstr "%s 需设置为自定义选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1522
msgid "kickstart_removeoptions: Remove options from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removeoptions：从 Kickstart 配置文件中去除选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1523
msgid "usage: kickstart_removeoptions PROFILE <OPTION ...>"
msgstr "用法：kickstart_removeoptions PROFILE <选项 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1576
msgid "kickstart_listoptions: List the options of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listoptions：列出 Kickstart 配置文件的选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1577
msgid "usage: kickstart_listoptions PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listoptions PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1616
msgid "kickstart_listcustomoptions: List the custom options of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listcustomoptions：列出 Kickstart 配置文件的自定义选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1620
msgid "usage: kickstart_listcustomoptions PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listcustomoptions PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1657
msgid "kickstart_setcustomoptions: Set custom options for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_setcustomoptions：设置 Kickstart 配置文件的自定义选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1659
msgid "usage: kickstart_setcustomoptions PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_setcustomoptions PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1709
msgid "kickstart_addchildchannels: Add a child channels to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addchildchannels：将子通道添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1713
msgid "usage: kickstart_addchildchannels PROFILE <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：kickstart_addchildchannels PROFILE <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1770
msgid "kickstart_removechildchannels: Remove child channels from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removechildchannels：从 Kickstart 配置文件中去除子通道"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1774
msgid "usage: kickstart_removechildchannels PROFILE <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：kickstart_removechildchannels PROFILE <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1818
msgid "kickstart_listchildchannels: List the child channels of a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listchildchannels：列出 Kickstart 配置文件的子通道"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1822
msgid "usage: kickstart_listchildchannels PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listchildchannels PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1862
msgid "kickstart_addfilepreservations: Add file preservations to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addfilepreservations：将文件保留项添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1866
msgid "usage: kickstart_addfilepreservations PROFILE <FILELIST ...>"
msgstr "用法：kickstart_addfilepreservations PROFILE <文件列表 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1906
msgid "kickstart_removefilepreservations: Remove file preservations from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removefilepreservations：从 Kickstart 配置文件中去除文件保留项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1910
msgid "usage: kickstart_removefilepreservations PROFILE <FILE ...>"
msgstr "用法：kickstart_removefilepreservations PROFILE <文件 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1959
msgid "kickstart_listpackages: List the packages for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listpackages：列出 Kickstart 配置文件的软件包"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1960
msgid "usage: kickstart_listpackages PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listpackages PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1995
msgid "kickstart_addpackages: Add packages to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addpackages：将软件包添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:1996
msgid "usage: kickstart_addpackages PROFILE <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：kickstart_addpackages PROFILE <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2034
msgid "kickstart_removepackages: Remove packages from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removepackages：从 Kickstart 配置文件中去除软件包"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2035
msgid "usage: kickstart_removepackages PROFILE <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：kickstart_removepackages PROFILE <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2080
msgid "kickstart_listscripts: List the scripts for a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_listscripts：列出 Kickstart 配置文件的脚本"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2081
msgid "usage: kickstart_listscripts PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_listscripts PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2101
#, python-format
msgid "No scripts has been found for profile '%s'"
msgstr "未找到配置文件 '%s' 的脚本"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2109
#, python-format
msgid "ID:          %i"
msgstr "ID：%i"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2125
msgid "kickstart_addscript: Add a script to a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_addscript：将脚本添加到 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2128
msgid ""
"usage: kickstart_addscript PROFILE [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -p PROFILE\n"
"  -e EXECUTION_TIME ['pre', 'post']\n"
"  -i INTERPRETER\n"
"  -f FILE\n"
"  -c execute in a chroot environment\n"
"  -t ENABLING_TEMPLATING"
msgstr ""
"用法：kickstart_addscript PROFILE [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -p 配置文件\n"
"  -e 执行时间 ['pre'、'post']\n"
"  -i 解释器\n"
"  -f 文件\n"
"  -c 在 chroot 环境中执行\n"
"  -t 启用模板"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2165
msgid "Profile Name:"
msgstr "配置文件名称："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2167
msgid "Pre/Post Script [post]:"
msgstr "前/后脚本 [post]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2168
msgid "Chrooted [Y/n]:"
msgstr "Chroot [Y/n]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2169
msgid "Interpreter [/bin/bash]:"
msgstr "解释器 [/bin/bash]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2208
msgid "The execution time is required"
msgstr "必须指定执行时间"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2224
#, python-format
msgid "Profile Name:   %s"
msgstr "配置文件名称：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2225
#, python-format
msgid "Execution Time: %s"
msgstr "执行时间：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2226
#, python-format
msgid "Chroot:         %s"
msgstr "Chroot：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2227
#, python-format
msgid "Template:       %s"
msgstr "模板：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2228
#, python-format
msgid "Interpreter:    %s"
msgstr "解释器：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2229
msgid "Contents:"
msgstr "内容："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2252
msgid "kickstart_removescript: Remove a script from a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_removescript：从 Kickstart 配置文件中去除脚本"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2253
msgid "usage: kickstart_removescript PROFILE [ID]"
msgstr "用法：kickstart_removescript PROFILE [ID]"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2284 ../src/spacecmd/kickstart.py:2297
msgid "Invalid script ID"
msgstr "无效脚本 ID"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2292
msgid "Script ID:"
msgstr "脚本 ID："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2299
msgid "Remove this script [y/N]:"
msgstr "去除此脚本 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2311
msgid "kickstart_clone: Clone a Kickstart profile"
msgstr "kickstart_clone：克隆 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2314
msgid ""
"usage: kickstart_clone [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -c CLONE_NAME"
msgstr ""
"用法：kickstart_clone [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -c 克隆版本名称"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2341
msgid "Kickstart Profiles"
msgstr "Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2346
msgid "Original Profile:"
msgstr "原始配置文件："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2347
msgid "Cloned Profile:"
msgstr "克隆的配置文件："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2355
msgid "The Kickstart clone name is required"
msgstr "必须指定 Kickstart 克隆版本名称"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2360
msgid "Kickstart profile you've entered was not found"
msgstr "找不到您输入的 Kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2372
msgid "kickstart_export: export kickstart profile(s) to json format file"
msgstr "kickstart_export：将 Kickstart 配置文件导出到 json 格式的文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2375
msgid ""
"usage: kickstart_export <KSPROFILE>... [options])\n"
"options:\n"
"    -f outfile.json : specify an output filename, defaults to <KSPROFILE>.json\n"
"                      if exporting a single kickstart, profiles.json for multiple\n"
"                      kickstarts, or ks_all.json if no KSPROFILE specified\n"
"                      e.g (export ALL)\n"
"\n"
"Note : KSPROFILE list is optional, default is to export ALL"
msgstr ""
"用法：kickstart_export <KSPROFILE>... [选项])\n"
"选项：\n"
"    -f outfile.json：指定输出文件名。如果导出单个 kickstart，则默认文件名\n"
"                      为 <KSPROFILE>.json；如果导出多个 kickstart，则默认文件名为\n"
"                      profiles.json；如果未指定 KSPROFILE（例如全部导出），\n"
"                      则默认文件名为 ks_all.json\n"
"\n"
"注意：KSPROFILE 列表是可选的，默认为全部导出"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2532
#, python-format
msgid "Exporting ALL kickstart profiles to %s"
msgstr "正在将所有 kickstart 配置文件导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2545
msgid "Error, no valid kickstart profile passed, check name is  correct with spacecmd kickstart_list"
msgstr "错误：未传递有效 kickstart 配置文件，请使用 spacecmd kickstart_list 检查名称是否正确"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2568
#, python-format
msgid "Exporting ks %s to %s"
msgstr "正在将 ks %s 导出到 %s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2579
#, python-format
msgid "File %s exists, "
msgstr "文件 %s 已存在， "

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2579
msgid "confirm overwrite file? (y/n)"
msgstr "请确认是否重写文件？(y/n)"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2583
msgid "Error saving exported kickstart profiles to file"
msgstr "将导出的 kickstart 配置文件保存到文件时出错"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2593
msgid "kickstart_import: import kickstart profile(s) from json file"
msgstr "kickstart_import：从 json 文件中导入 kickstart 配置文件"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2594
msgid "usage: kickstart_import <JSONFILES...>"
msgstr "用法：kickstart_import <JSON 文件...>"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2617
#, python-format
msgid "Error importing kickstart %s"
msgstr "导入 kickstart %s 时出错"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2631
#, python-format
msgid "ERROR : kickstart profile %s already exists! Skipping!"
msgstr "错误：kickstart 配置文件 %s 已存在！正在跳过！"

#. create the ks, we need to drop the org prefix from the ks name
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2636
#, python-format
msgid "Found ks %s"
msgstr "已找到 ks %s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2721
#, python-format
msgid "Error adding %s script"
msgstr "添加 %s 脚本时出错"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2731
#, python-format
msgid "failed to add ip range %s-%s, continuing"
msgstr "无法添加 IP 范围 %s-%s，正在继续"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2752
#, python-format
msgid "failed to add file preservation %s, skipping"
msgstr "无法添加文件保留项 %s，正在跳过"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2756
#, python-format
msgid "file preservation list %s doesn't exist, skipping"
msgstr "文件保留列表 %s 不存在，正在跳过"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2772
#, python-format
msgid "Actvationkey %s does not exist on the "
msgstr "激活密钥 %s 不存在于 "

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2789
#, python-format
msgid "GPG/SSL key %s does not exist on the Spacewalk server, skipping"
msgstr "Spacewalk 服务器上不存在 GPG/SSL 密钥 %s，正在跳过"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2806
msgid "Due to API ommissions, there are some settings which cannot be imported, please check and fixup manually if necessary"
msgstr "由于省略了一些 API 选项，无法导入某些设置，请检查并视需要手动予以修复"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2810
msgid " * Details->Preserve ks.cfg"
msgstr " * 细节->保留 ks.cfg"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2811
msgid " * Details->Comment"
msgstr " * 细节->注释"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2815
msgid " * Details->Organization Default Profile"
msgstr " * 细节->组织默认配置文件"

#. No way to set the kernel options
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2817
msgid " * Details->Kernel Options"
msgstr " * 细节->内核选项"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2822
#, python-format
msgid " * Details->Post Kernel Options : %s"
msgstr " * 细节->后内核选项：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2839
msgid "no kickstart label given"
msgstr "未指定 kickstart 标签"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2842
msgid "invalid kickstart label "
msgstr "无效的 kickstart 标签 "

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2860
msgid "kickstart_diff: diff kickstart files"
msgstr "kickstart_diff：比较 kickstart 文件的差异"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2862
msgid "usage: kickstart_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：kickstart_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2916
msgid "kickstart_getupdatetype: Get the update type for a kickstart profile(s)"
msgstr "kickstart_getupdatetype：获取 kickstart 配置文件的更新类型"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2917
msgid "usage: kickstart_getupdatetype PROFILE"
msgstr "用法：kickstart_getupdatetype PROFILE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2918
msgid "usage: kickstart_getupdatetype PROFILE1 PROFILE2"
msgstr "用法：kickstart_getupdatetype PROFILE1 PROFILE2"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2919
msgid "usage: kickstart_getupdatetype \"PROF*\""
msgstr "用法：kickstart_getupdatetype \"PROF*\""

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2952 ../src/spacecmd/kickstart.py:3014
#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3063
#, python-format
msgid "kickstart label %s doesn't exist!"
msgstr "kickstart 标签 %s 不存在！"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2969
msgid "kickstart_setupdatetype: Set the update type for a kickstart profile(s)"
msgstr "kickstart_setupdatetype：设置 kickstart 配置文件的更新类型"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2972
msgid ""
"usage: kickstart_setupdatetype [options] KS_LABEL)\n"
"\n"
"options:\n"
"    -u UPDATE_TYPE ['red_hat', 'all', 'none']"
msgstr ""
"用法：kickstart_setupdatetype [选项] KS_LABEL)\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -u 更新类型 ['red_hat'、'all'、'none']"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2988
msgid "Update Types"
msgstr "更新类型"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:2993
msgid "Update Type [none]:"
msgstr "更新类型 [none]："

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3028
msgid "kickstart_getsoftwaredetails: Gets kickstart profile software details"
msgstr "kickstart_getsoftwaredetails：获取 kickstart 配置文件软件细节"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3029
msgid "usage: kickstart_getsoftwaredetails KS_LABEL"
msgstr "用法：kickstart_getsoftwaredetails KS_LABEL"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3030
msgid "usage: kickstart_getsoftwaredetails KS_LABEL KS_LABEL2 ..."
msgstr "用法：kickstart_getsoftwaredetails KS_LABEL KS_LABEL2 ..."

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3071
#, python-format
msgid "noBase:        %s"
msgstr "noBase：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3072
#, python-format
msgid "ignoreMissing: %s"
msgstr "ignoreMissing：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3074
#, python-format
msgid "Kickstart Label: %s"
msgstr "Kickstart Label：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3075
#, python-format
msgid "noBase:          %s"
msgstr "noBase：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3076
#, python-format
msgid "ignoreMissing:   %s"
msgstr "ignoreMissing：%s"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3086
msgid "kickstart_setsoftwaredetails: Sets kickstart profile software details."
msgstr "kickstart_setsoftwaredetails：设置 kickstart 配置文件软件细节。"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3088
msgid "usage: kickstart_setsoftwaredetails PROFILE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE"
msgstr "用法：kickstart_setsoftwaredetails PROFILE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3092
msgid "usage: kickstart_setsoftwaredetails PROFILE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE"
msgstr "用法：kickstart_setsoftwaredetails PROFILE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE KICKSTART_PACKAGES_INFO VALUE"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3132
msgid "Selected profile does not exist"
msgstr "选定的配置文件不存在"

#: ../src/spacecmd/kickstart.py:3135 ../src/spacecmd/kickstart.py:3140
msgid "Enter valid input"
msgstr "提供有效输入"

#: ../src/spacecmd/misc.py:62
msgid ""
"<SYSTEMS> can be any of the following:\n"
"name\n"
"ssm (see 'help ssm')\n"
"search:QUERY (see 'help system_search')\n"
"group:GROUP\n"
"channel:CHANNEL\n"
msgstr ""
"<系统> 可为以下任一值：\n"
"name\n"
"ssm（请参见 'help ssm'）\n"
"search:QUERY（请参见 'help system_search'）\n"
"group:GROUP\n"
"channel:CHANNEL\n"

#: ../src/spacecmd/misc.py:72
msgid ""
"Dates can be any of the following:\n"
"Explicit Dates:\n"
"Dates can be expressed as explicit date strings in the YYYYMMDD[HHMMSS]\n"
"format.  The year, month and day are required, while the hours and\n"
"minutes are not; the hours and minutes will default to 0000 if no\n"
"values are provided.\n"
"\n"
"Deltas:\n"
"Dates can be expressed as delta values.  For example, '2h' would\n"
"mean 2 hours in the future.  You can also use negative values to\n"
"express times in the past (e.g., -7d would be one week ago).\n"
"\n"
"Units:\n"
"s -> seconds\n"
"m -> minutes\n"
"h -> hours\n"
"d -> days\n"
msgstr ""
"日期可为以下任一值：\n"
"显式日期：\n"
"日期可表达为 YYYYMMDD[HHMMSS] 格式的显式日期\n"
"字符串。年、月和日是必需的，而小时和\n"
"分钟则是可选的；如果未提供小时和分钟值，\n"
"将默认使用 0000。\n"
"\n"
"增量值：\n"
"日期可表达为增量值。例如，'2h' 表示\n"
"将来的 2 小时。您还可以使用负值来表达\n"
"过去的时间（例如，-7d 表示过去一周）。\n"
"\n"
"单位：\n"
"s -> 秒\n"
"m -> 分钟\n"
"h -> 小时\n"
"d -> 日\n"

#: ../src/spacecmd/misc.py:135
msgid "clear: clear the screen"
msgstr "clear：清屏"

#: ../src/spacecmd/misc.py:136
msgid "usage: clear"
msgstr "usage：clear"

#: ../src/spacecmd/misc.py:148
msgid "clear_caches: Clear the internal caches kept for systems and packages"
msgstr "clear_caches：清除保留给系统和软件包的内部缓存"

#: ../src/spacecmd/misc.py:149
msgid "usage: clear_caches"
msgstr "用法：clear_caches"

#: ../src/spacecmd/misc.py:163
msgid "get_apiversion: Display the API version of the server"
msgstr "get_apiversion：显示服务器的 API 版本"

#: ../src/spacecmd/misc.py:164
msgid "usage: get_apiversion"
msgstr "用法：get_apiversion"

#: ../src/spacecmd/misc.py:176
msgid "get_serverversion: Display the version of the server"
msgstr "get_serverversion：显示服务器的版本"

#: ../src/spacecmd/misc.py:177
msgid "usage: get_serverversion"
msgstr "用法：get_serverversion"

#: ../src/spacecmd/misc.py:189
msgid "list_proxies: List the proxies within the user's organization "
msgstr "list_proxies：列出用户组织内部的代理 "

#: ../src/spacecmd/misc.py:190
msgid "usage: list_proxies"
msgstr "用法：list_proxies"

#: ../src/spacecmd/misc.py:203
msgid "get_session: Show the current session string"
msgstr "get_session：显示当前会话字符串"

#: ../src/spacecmd/misc.py:204
msgid "usage: get_session"
msgstr "用法：get_session"

#: ../src/spacecmd/misc.py:212
msgid "No session found"
msgstr "未找到会话"

#: ../src/spacecmd/misc.py:220
msgid "help: Show help for the given command"
msgstr "help：显示给定命令的帮助"

#: ../src/spacecmd/misc.py:221
msgid "usage: help COMMAND"
msgstr "用法：help COMMAND"

#: ../src/spacecmd/misc.py:228
msgid "history: List your command history"
msgstr "history：列出命令历史记录"

#: ../src/spacecmd/misc.py:229
msgid "usage: history"
msgstr "用法：history"

#: ../src/spacecmd/misc.py:243
msgid "toggle_confirmations: Toggle confirmation messages on/off"
msgstr "toggle_confirmations：打开/关闭确认消息"

#: ../src/spacecmd/misc.py:244
msgid "usage: toggle_confirmations"
msgstr "用法：toggle_confirmations"

#: ../src/spacecmd/misc.py:250
msgid "Confirmation messages are"
msgstr "确认消息"

#: ../src/spacecmd/misc.py:250
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: ../src/spacecmd/misc.py:259
msgid "login: Connect to a Spacewalk server"
msgstr "login：连接到 Spacewalk 服务器"

#: ../src/spacecmd/misc.py:260
msgid "usage: login [USERNAME] [SERVER]"
msgstr "用法：login [用户名] [服务器]"

#: ../src/spacecmd/misc.py:271
msgid "You are already logged in"
msgstr "您已登录"

#: ../src/spacecmd/misc.py:283
msgid "No server specified"
msgstr "未指定服务器"

#: ../src/spacecmd/misc.py:329
#, python-format
msgid "Failed to connect to %s"
msgstr "无法连接到 %s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:339
#, python-format
msgid "API (%s) is too old (>= %s required)"
msgstr "API (%s) 太旧（必须指定 >= %s）"

#: ../src/spacecmd/misc.py:377 ../src/spacecmd/utils.py:281
#: ../src/spacecmd/utils.py:658
#, python-format
msgid "Could not read %s"
msgstr "无法读取 %s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:386
msgid "Cached credentials are invalid"
msgstr "缓存的身份凭证无效"

#: ../src/spacecmd/misc.py:393
#, python-format
msgid "Spacewalk Username: %s"
msgstr "Spacewalk 用户名：%s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:395
msgid "Spacewalk Username:"
msgstr "Spacewalk 用户名："

#: ../src/spacecmd/misc.py:406
msgid "Spacewalk Password: "
msgstr "Spacewalk 口令： "

#: ../src/spacecmd/misc.py:412
msgid "Invalid credentials"
msgstr "无效身份凭证"

#: ../src/spacecmd/misc.py:432
#, python-format
msgid "Could not write session file: %s"
msgstr "无法写入会话文件：%s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:441
#, python-format
msgid "Connected to %s as %s"
msgstr "已连接到 %s（作为 %s）"

#: ../src/spacecmd/misc.py:451
msgid "logout: Disconnect from the server"
msgstr "logout：从服务器断开连接"

#: ../src/spacecmd/misc.py:452
msgid "usage: logout"
msgstr "用法：logout"

#: ../src/spacecmd/misc.py:470
msgid "whoami: Print the name of the currently logged in user"
msgstr "whoami：列显当前登录的用户名"

#: ../src/spacecmd/misc.py:471
msgid "usage: whoami"
msgstr "用法：whoami"

#: ../src/spacecmd/misc.py:479
msgid "You are not logged in"
msgstr "您未登录"

#: ../src/spacecmd/misc.py:487
msgid "whoamitalkingto: Print the name of the server"
msgstr "whoamitalkingto：列显服务器名称"

#: ../src/spacecmd/misc.py:488
msgid "usage: whoamitalkingto"
msgstr "用法：whoamitalkingto"

#: ../src/spacecmd/misc.py:496
msgid "Yourself"
msgstr "您自己"

#. hasTraditionalSystems endpoint is not available prior to 4.3
#: ../src/spacecmd/misc.py:516
msgid "Skipping traditional system check"
msgstr "正在跳过传统系统检查"

#. tell the user what's going on
#: ../src/spacecmd/misc.py:591
msgid "** Generating errata cache **"
msgstr "** 正在生成勘误缓存 **"

#. tell the user what's going on
#: ../src/spacecmd/misc.py:640
msgid "** Generating package cache **"
msgstr "** 正在生成软件包缓存 **"

#. tell the user what's going on
#: ../src/spacecmd/misc.py:757
msgid "** Generating system cache **"
msgstr "** 正在生成系统缓存 **"

#: ../src/spacecmd/misc.py:789
#, python-format
msgid "Could not create directory %s"
msgstr "无法创建目录 %s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:870
#, python-format
msgid "Can't find system ID for %s"
msgstr "找不到 %s 的系统 ID"

#: ../src/spacecmd/misc.py:875
msgid "Duplicate system profile names found!"
msgstr "找到了重复的系统配置文件名称！"

#: ../src/spacecmd/misc.py:876
msgid "Please reference systems by ID or resolve the"
msgstr "请按 ID 引用系统，或者解决"

#: ../src/spacecmd/misc.py:877
msgid "underlying issue with 'system_delete' or 'system_rename'"
msgstr "'system_delete' 或 'system_rename' 的根本性问题"

#: ../src/spacecmd/misc.py:948
#, python-format
msgid "No systems in group %s"
msgstr "组 %s 中没有系统"

#: ../src/spacecmd/misc.py:962
#, python-format
msgid "No systems subscribed to %s"
msgstr "没有系统订阅 %s"

#: ../src/spacecmd/misc.py:1023
msgid "Is this ok [y/N]:"
msgstr "是否正常 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/org.py:65
msgid "Organization Name:"
msgstr "组织名称："

#: ../src/spacecmd/org.py:66 ../src/spacecmd/user.py:81
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../src/spacecmd/org.py:69
#, python-format
msgid "Prefix (%s):"
msgstr "前缀 (%s)："

#: ../src/spacecmd/org.py:71 ../src/spacecmd/user.py:82
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: ../src/spacecmd/org.py:72 ../src/spacecmd/user.py:83
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: ../src/spacecmd/org.py:73 ../src/spacecmd/user.py:84
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件地址："

#: ../src/spacecmd/org.py:76 ../src/spacecmd/user.py:86
msgid "PAM Authentication [y/N]:"
msgstr "PAM 身份验证 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/org.py:84 ../src/spacecmd/user.py:91
msgid "Password: "
msgstr "口令： "

#: ../src/spacecmd/org.py:95
msgid "An organization name is required"
msgstr "必须指定组织名称"

#: ../src/spacecmd/org.py:99 ../src/spacecmd/user.py:102
msgid "A username is required"
msgstr "必须指定用户名"

#: ../src/spacecmd/org.py:103 ../src/spacecmd/user.py:106
msgid "A first name is required"
msgstr "必须指定名字"

#: ../src/spacecmd/org.py:107 ../src/spacecmd/user.py:110
msgid "A last name is required"
msgstr "必须指定姓氏"

#: ../src/spacecmd/org.py:111 ../src/spacecmd/user.py:114
msgid "An email address is required"
msgstr "必须指定电子邮件地址"

#: ../src/spacecmd/org.py:115 ../src/spacecmd/user.py:118
msgid "A password is required"
msgstr "必须指定口令"

#: ../src/spacecmd/org.py:123
msgid "Dr."
msgstr "博士"

#: ../src/spacecmd/org.py:126
msgid "Miss"
msgstr "小姐"

#: ../src/spacecmd/org.py:133
msgid "org_createfirst: Create first organization and user after server setup"
msgstr "org_createfirst：设置服务器后创建第一个组织并使用"

#: ../src/spacecmd/org.py:136
msgid ""
"usage: org_createfirst [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n ORG_NAME\n"
"  -u USERNAME\n"
"  -f FIRST_NAME\n"
"  -l LAST_NAME\n"
"  -e EMAIL\n"
"  -p PASSWORD"
msgstr ""
"用法：org_createfirst [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 组织名称\n"
"  -u 用户名\n"
"  -f 名字\n"
"  -l 姓氏\n"
"  -e 电子邮件地址\n"
"  -p 口令"

#: ../src/spacecmd/org.py:165
msgid "org_create: Create an organization"
msgstr "org_create：创建组织"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/org.py:169
#, python-format
msgid ""
"usage: org_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n ORG_NAME\n"
"  -u USERNAME\n"
"  -P PREFIX (%s)\n"
"  -f FIRST_NAME\n"
"  -l LAST_NAME\n"
"  -e EMAIL\n"
"  -p PASSWORD\n"
"  --pam enable PAM authentication"
msgstr ""
"用法：org_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 组织名称\n"
"  -u 用户名\n"
"  -P 前缀 (%s)\n"
"  -f 名字\n"
"  -l 姓氏\n"
"  -e 电子邮件地址\n"
"  -p 口令\n"
"  --pam 启用 PAM 身份验证"

#: ../src/spacecmd/org.py:207
msgid "org_delete: Delete an organization"
msgstr "org_delete：删除组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:208
msgid "usage: org_delete NAME"
msgstr "用法：org_delete NAME"

#: ../src/spacecmd/org.py:228 ../src/spacecmd/org.py:263
#: ../src/spacecmd/org.py:299 ../src/spacecmd/org.py:337
#: ../src/spacecmd/org.py:459 ../src/spacecmd/org.py:496
#, python-format
msgid "No organisation found for the name %s"
msgstr "找不到名为 %s 的组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:229 ../src/spacecmd/org.py:264
#: ../src/spacecmd/org.py:300 ../src/spacecmd/org.py:338
#: ../src/spacecmd/org.py:460 ../src/spacecmd/org.py:497
#, python-brace-format
msgid "Organisation '{}' was not found"
msgstr "未找到组织 '{}'"

#: ../src/spacecmd/org.py:231
msgid "Delete this organization [y/N]:"
msgstr "删除此组织 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/org.py:242
msgid "org_rename: Rename an organization"
msgstr "org_rename：重命名组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:243
msgid "usage: org_rename OLDNAME NEWNAME"
msgstr "用法：org_rename OLDNAME NEWNAME"

#: ../src/spacecmd/org.py:276
msgid "org_addtrust: Add a trust between two organizations"
msgstr "org_addtrust：添加两个组织之间的信任"

#: ../src/spacecmd/org.py:277
msgid "usage: org_addtrust YOUR_ORG ORG_TO_TRUST"
msgstr "用法：org_addtrust YOUR_ORG ORG_TO_TRUST"

#: ../src/spacecmd/org.py:303 ../src/spacecmd/org.py:341
#, python-format
msgid "No trust organisation found for the name %s"
msgstr "找不到名为 %s 的信任组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:304 ../src/spacecmd/org.py:342
#, python-brace-format
msgid "Organisation '{}' to trust for, was not found"
msgstr "未找到要信任的组织 '{}'"

#: ../src/spacecmd/org.py:315
msgid "org_removetrust: Remove a trust between two organizations"
msgstr "org_removetrust：去除两个组织之间的信任"

#: ../src/spacecmd/org.py:316
msgid "usage: org_removetrust YOUR_ORG TRUSTED_ORG"
msgstr "用法：org_removetrust YOUR_ORG TRUSTED_ORG"

#: ../src/spacecmd/org.py:354
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/spacecmd/org.py:356
msgid "Remove this trust [y/N]:"
msgstr "去除此信任 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/org.py:364
msgid "org_trustdetails: Show the details of an organizational trust"
msgstr "org_trustdetails：显示组织信任的细节"

#: ../src/spacecmd/org.py:365
msgid "usage: org_trustdetails TRUSTED_ORG"
msgstr "用法：org_trustdetails TRUSTED_ORG"

#: ../src/spacecmd/org.py:386
#, python-format
msgid "No trusted organisation found for the name %s"
msgstr "找不到名为 %s 的可信组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:388
#, python-brace-format
msgid "Trusted organisation '{}' was not found"
msgstr "未找到可信组织 '{}'"

#: ../src/spacecmd/org.py:395
#, python-format
msgid "Trusted Organization:   %s"
msgstr "可信组织：%s"

#: ../src/spacecmd/org.py:396
#, python-format
msgid "Trusted Since:          %s"
msgstr "信任起始日期：%s"

#: ../src/spacecmd/org.py:398
#, python-format
msgid "Systems Transferred From:  %i"
msgstr "系统转移自：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:401
#, python-format
msgid "Systems Transferred To:    %i"
msgstr "系统已转移至：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:404
msgid "Channels Consumed"
msgstr "已使用通道"

#: ../src/spacecmd/org.py:411
msgid "Channels Provided"
msgstr "已提供通道"

#: ../src/spacecmd/org.py:419
msgid "org_list: List all organizations"
msgstr "org_list：列出所有组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:420
msgid "usage: org_list"
msgstr "用法：org_list"

#: ../src/spacecmd/org.py:439
msgid "org_listtrusts: List an organization's trusts"
msgstr "org_listtrusts：列出组织的信任"

#: ../src/spacecmd/org.py:440
msgid "usage: org_listtrusts NAME"
msgstr "用法：org_listtrusts NAME"

#: ../src/spacecmd/org.py:465 ../src/spacecmd/org.py:466
msgid "No trust organisation has been found"
msgstr "未找到信任组织"

#: ../src/spacecmd/org.py:476
msgid "org_listusers: List an organization's users"
msgstr "org_listusers：列出组织的用户"

#: ../src/spacecmd/org.py:477
msgid "usage: org_listusers NAME"
msgstr "用法：org_listusers NAME"

#: ../src/spacecmd/org.py:509
msgid "org_details: Show the details of an organization"
msgstr "org_details：显示组织的细节"

#: ../src/spacecmd/org.py:510
msgid "usage: org_details NAME"
msgstr "用法：org_details NAME"

#: ../src/spacecmd/org.py:531
#, python-format
msgid "Name:                   %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/org.py:532
#, python-format
msgid "Active Users:           %i"
msgstr "活动用户：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:533
#, python-format
msgid "Systems:                %i"
msgstr "系统：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:537 ../src/spacecmd/org.py:539
#, python-format
msgid "Trusts:                 %i"
msgstr "信任：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:541
#, python-format
msgid "System Groups:          %i"
msgstr "系统组：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:542
#, python-format
msgid "Activation Keys:        %i"
msgstr "激活密钥：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:543
#, python-format
msgid "Kickstart Profiles:     %i"
msgstr "Kickstart 配置文件：%i"

#: ../src/spacecmd/org.py:544
#, python-format
msgid "Configuration Channels: %i"
msgstr "配置通道：%i"

#: ../src/spacecmd/package.py:51
msgid "Show the details of a software package"
msgstr "显示软件包细节"

#: ../src/spacecmd/package.py:72 ../src/spacecmd/package.py:351
#: ../src/spacecmd/package.py:407 ../src/spacecmd/package.py:451
msgid "No packages found"
msgstr "未找到软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:85 ../src/spacecmd/package.py:462
#, python-format
msgid "%s is not a valid package"
msgstr "%s 不是有效软件包"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:100
#, python-format
msgid "Name:      %s"
msgstr "名称：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:102
#, python-format
msgid "Version:   %s"
msgstr "版本：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:104
#, python-format
msgid "Release:   %s"
msgstr "发行版：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:106
#, python-format
msgid "Epoch:     %s"
msgstr "纪元：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:108
#, python-format
msgid "Arch:      %s"
msgstr "体系结构：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:111
#, python-format
msgid "File:      %s"
msgstr "文件：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:113
#, python-format
msgid "Path:      %s"
msgstr "路径：%s"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:115
#, python-format
msgid "Size:      %s"
msgstr "大小：%s"

#: ../src/spacecmd/package.py:120
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/spacecmd/package.py:120
msgid "No"
msgstr "否"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:119
#, python-format
msgid "Retracted: %s"
msgstr "已收回：%s"

#: ../src/spacecmd/package.py:132
#, python-format
msgid "Installed Systems: %i"
msgstr "已安装系统：%i"

#: ../src/spacecmd/package.py:138
msgid "Available From Channels"
msgstr "从通道提供"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:157
#, python-format
msgid "usage: %s NAME|QUERY"
msgstr "用法：%s NAME|QUERY"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/package.py:160
#, python-format
msgid "Example: %s kernel"
msgstr "示例：%s kernel"

#: ../src/spacecmd/package.py:162
msgid "Advanced Search:"
msgstr "高级搜索："

#: ../src/spacecmd/package.py:164
msgid "Available Fields: name, epoch, version, release, arch, description, summary"
msgstr "可用字段：name、epoch、version、release、arch、description、summary"

#: ../src/spacecmd/package.py:166
msgid "Example: name:kernel AND version:2.6.18 AND -description:devel"
msgstr "示例：name:kernel AND version:2.6.18 AND -description:devel"

#: ../src/spacecmd/package.py:224
msgid "package_remove: Remove a package from Spacewalk"
msgstr "package_remove：从 Spacewalk 中去除软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:225
msgid "usage: package_remove PACKAGE ..."
msgstr "用法：package_remove PACKAGE ..."

#: ../src/spacecmd/package.py:246
msgid "No packages found to remove"
msgstr "未找到要去除的软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:253 ../src/spacecmd/package.py:311
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1745 ../src/spacecmd/system.py:1015
msgid "Remove these packages [y/N]:"
msgstr "去除这些软件包 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/package.py:254
msgid "No packages has been removed"
msgstr "未去除任何软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:262 ../src/spacecmd/package.py:319
#, python-format
msgid "Failed to remove package ID %i"
msgstr "无法去除软件包 ID %i"

#: ../src/spacecmd/package.py:274
msgid "package_listorphans: List packages that are not in a channel"
msgstr "package_listorphans：列出不在通道中的软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:275
msgid "usage: package_listorphans"
msgstr "用法：package_listorphans"

#: ../src/spacecmd/package.py:295
msgid "package_removeorphans: Remove packages that are not in a channel"
msgstr "package_removeorphans：去除不在通道中的软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:296
msgid "usage: package_removeorphans"
msgstr "用法：package_removeorphans"

#: ../src/spacecmd/package.py:303
msgid "No orphaned packages has been found"
msgstr "未找到孤立的软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:304
msgid "No orphaned packages"
msgstr "无孤立软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:312
msgid "No packages were removed"
msgstr "未去除任何软件包"

#: ../src/spacecmd/package.py:330
msgid "List the systems with a package installed"
msgstr "列出装有某个软件包的系统"

#: ../src/spacecmd/package.py:386
msgid "List the errata that provide this package"
msgstr "列出提供此软件包的勘误"

#: ../src/spacecmd/package.py:434
msgid "List the dependencies for a package"
msgstr "列出软件包的依赖项"

#: ../src/spacecmd/package.py:467
#, python-format
msgid "Package Name: %s"
msgstr "软件包名称：%s"

#: ../src/spacecmd/package.py:470
#, python-format
msgid "Dependency: %s Type: %s Modifier: %s"
msgstr "依赖项：%s，类型：%s，修饰符：%s"

#: ../src/spacecmd/proxy.py:41
msgid "proxy_container_config: create a proxy system and return its configuration file"
msgstr "proxy_container_config：创建代理系统并返回其配置文件"

#: ../src/spacecmd/proxy.py:46
msgid ""
"usage: proxy_container_config [options] PROXY_FQDN SERVER_FQDN MAX_CACHE EMAIL ROOT_CA CRT KEY\n"
"\n"
"parameters:\n"
"  PROXY_FQDN  the unique, DNS-resolvable FQDN of this proxy.\n"
"  SERVER_FQDN the fully qualified domain name of the server to connect to proxy to.\n"
"  MAX_CACHE   the maximum cache size in MB. 60% of the storage is a good value.\n"
"  EMAIL       the email of the proxy administrator\n"
"  CA          path to the root CA used to sign the proxy certificate in PEM format\n"
"  CRT         path to the proxy certificate in PEM format\n"
"  KEY         path to the proxy certificate private key in PEM format\n"
"\n"
"options:\n"
"  -o, --output Path where to create the generated configuration. Default: 'config.tar.gz'\n"
"  -p, --ssh-port SSH port the proxy listens one. Default: 8022\n"
"  -i, --intermediate-ca  Path to an intermediate CA used to sign the proxy\n"
"            certicate in PEM format. May be provided multiple times.\n"
"\n"
"examples:\n"
"  proxy_container_config -o config.zip proxy.lab server.lab 1024 proxy@acme.org root_ca.crt proxy.crt proxy.key\n"
msgstr ""
"用法：proxy_container_config [选项] PROXY_FQDN SERVER_FQDN MAX_CACHE EMAIL ROOT_CA CRT KEY\n"
"\n"
"参数：\n"
"  PROXY_FQDN  此代理的唯一且可由 DNS 解析的完全限定域名。\n"
"  SERVER_FQDN 代理要连接到的服务器的完全限定域名。\n"
"  MAX_CACHE   最大缓存大小（以 MB 为单位）。理想值为存储空间的 60%。\n"
"  EMAIL       代理管理员的电子邮件\n"
"  CA          用于为 PEM 格式的代理证书签名的根 CA 的路径\n"
"  CRT         PEM 格式的代理证书的路径\n"
"  KEY         PEM 格式的代理证书私用密钥的路径\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -o、--output 用于创建生成的配置的路径。默认值为 \"config.tar.gz\"\n"
"  -p、--ssh-port 代理要侦听的 SSH 端口。默认端口为 8022\n"
"  -i、--intermediate-ca  用于为 PEM 格式代理证书签名的中间 CA 的路径。\n"
"            可以提供多次。\n"
"\n"
"示例：\n"
"  proxy_container_config -o config.zip proxy.lab server.lab 1024 proxy@acme.org root_ca.crt proxy.crt proxy.key\n"

#: ../src/spacecmd/proxy.py:114
msgid "proxy_container_config_generate_cert: create a proxy system and return its configuration file"
msgstr "proxy_container_config_generate_cert：创建代理系统并返回其配置文件"

#: ../src/spacecmd/proxy.py:119
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "usage: proxy_container_config_generate_cert PROXY_FQDN SERVER_FQDN MAX_CACHE EMAIL\n"
#| "\n"
#| "parameters:\n"
#| "  PROXY_FQDN  the unique, DNS-resolvable FQDN of this proxy.\n"
#| "  SERVER_FQDN the fully qualified domain name of the server to connect to proxy to.\n"
#| "  MAX_CACHE   the maximum cache size in MB. 60% of the storage is a good value.\n"
#| "  EMAIL       the email of the proxy administrator\n"
#| "\n"
#| "options:\n"
#| "  -o, --output Path where to create the generated configuration. Default: 'config.tar.gz'\n"
#| "  -p, --ssh-port SSH port the proxy listens one. Default: 8022\n"
#| "  --ca-crt path to the certificate of the CA to use to generate a new proxy certificate.\n"
#| "           Using /root/ssl-build/RHN-ORG-TRUSTED-SSL-CERT by default.\n"
#| "  --ca-key path to the private key of the CA to use to generate a new proxy certificate.\n"
#| "           Using /root/ssl-build/RHN-ORG-PRIVATE-SSL-KEY by default.\n"
#| "  --ca-pass path to a file containing the password of the CA private key, will be prompted if not passed.\n"
#| "  --ssl-cname alternate name of the proxy to set in the certificate. Can be provided multiple times\n"
#| "  --ssl-country country code to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "  --ssl-state state name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "  --ssl-city the city name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "  --ssl-org the organization name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "  --ssl-org-unit the organization unit name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "  --ssl-email the email to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
#| "\n"
#| "examples:\n"
#| "  proxy_container_config proxy.lab server.lab 1024 proxy@acme.org --ca-pass password-file\n"
msgid ""
"usage: proxy_container_config_generate_cert PROXY_FQDN SERVER_FQDN MAX_CACHE EMAIL\n"
"\n"
"parameters:\n"
"  PROXY_FQDN  the unique, DNS-resolvable FQDN of this proxy.\n"
"  SERVER_FQDN the fully qualified domain name of the server to connect to proxy to.\n"
"  MAX_CACHE   the maximum cache size in MB. 60% of the storage is a good value.\n"
"  EMAIL       the email of the proxy administrator\n"
"\n"
"options:\n"
"  -o, --output Path where to create the generated configuration. Default: 'config.tar.gz'\n"
"  -p, --ssh-port SSH port the proxy listens one. Default: 8022\n"
"  --ca-cert path to the certificate of the CA to use to generate a new proxy certificate.\n"
"           Using /root/ssl-build/RHN-ORG-TRUSTED-SSL-CERT by default.\n"
"  --ca-key path to the private key of the CA to use to generate a new proxy certificate.\n"
"           Using /root/ssl-build/RHN-ORG-PRIVATE-SSL-KEY by default.\n"
"  --ca-pass path to a file containing the password of the CA private key, will be prompted if not passed.\n"
"  --ssl-cname alternate name of the proxy to set in the certificate. Can be provided multiple times\n"
"  --ssl-country country code to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"  --ssl-state state name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"  --ssl-city the city name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"  --ssl-org the organization name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"  --ssl-org-unit the organization unit name to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"  --ssl-email the email to set in the certificate. If omitted, default values from mgr-ssl-tool will be used.\n"
"\n"
"examples:\n"
"  proxy_container_config proxy.lab server.lab 1024 proxy@acme.org --ca-pass password-file\n"
msgstr ""
"用法：proxy_container_config_generate_cert PROXY_FQDN SERVER_FQDN MAX_CACHE EMAIL\n"
"\n"
"参数：\n"
"  PROXY_FQDN  此代理的唯一且可由 DNS 解析的完全限定域名。\n"
"  SERVER_FQDN 代理要连接到的服务器的完全限定域名。\n"
"  MAX_CACHE   最大缓存大小（以 MB 为单位）。理想值为存储空间的 60%。\n"
"  EMAIL      代理管理员的电子邮件\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -o、--output 用于创建生成的配置的路径。默认值为 \"config.tar.gz\"\n"
"  -p、--ssh-port 代理要侦听的 SSH 端口。默认端口为 8022\n"
"  --ca-crt 用于生成新代理证书的 CA 的证书路径。\n"
"           默认使用 /root/ssl-build/RHN-ORG-TRUSTED-SSL-CERT。\n"
"  --ca-key 用于生成新代理证书的 CA 的私用密钥路径。\n"
"           默认使用 /root/ssl-build/RHN-ORG-PRIVATE-SSL-KEY。\n"
"  --ca-pass 包含 CA 私用密钥口令的文件的路径，如果未传递将会提示提供该路径。\n"
"  --ssl-cname 要在证书中设置的代理的备用名称。可以提供多次。\n"
"  --ssl-country 要在证书中设置的国家/地区代码。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"  --ssl-state 要在证书中设置的州/省名称。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"  --ssl-city 要在证书中设置的城市名称。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"  --ssl-org 要在证书中设置的组织名称。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"  --ssl-org-unit 要在证书中设置的组织单位。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"  --ssl-email 要在证书中设置的电子邮件。如果省略，将使用 mgr-ssl-tool 提供的默认值。\n"
"\n"
"示例：\n"
"  proxy_container_config proxy.lab server.lab 1024 proxy@acme.org --ca-pass password-file\n"

#: ../src/spacecmd/repo.py:51
msgid "repo_list: List all available user repos"
msgstr "repo_list：列出所有可用的用户储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:52
msgid "usage: repo_list"
msgstr "用法：repo_list"

#: ../src/spacecmd/repo.py:71
msgid "repo_details: Show the details of a user repo"
msgstr "repo_details：显示用户储存库的细节"

#: ../src/spacecmd/repo.py:72
msgid "usage: repo_details <repo ...>"
msgstr "用法：repo_details <储存库 ...>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:100
#, python-format
msgid "Repository Label:                  %s"
msgstr "储存库标签：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:101
#, python-format
msgid "Repository URL:                    %s"
msgstr "储存库 URL：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:102
#, python-format
msgid "Repository Type:                   %s"
msgstr "储存库类型：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:104
#, python-format
msgid "Repository SSL Ca Certificate:     %s"
msgstr "储存库 SSL CA 证书：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:108
#, python-format
msgid "Repository SSL Client Certificate: %s"
msgstr "储存库 SSL 客户端证书：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:112
#, python-format
msgid "Repository SSL Client Key:         %s"
msgstr "储存库 SSL 客户端密钥：%s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:116
#, python-brace-format
msgid "No repositories found for '{}' query"
msgstr "未找到查询 '{}' 的储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:126
msgid "repo_listfilters: Show the filters for a user repo"
msgstr "repo_listfilters：显示用户储存库的过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:127
msgid "usage: repo_listfilters repo"
msgstr "用法：repo_listfilters repo"

#: ../src/spacecmd/repo.py:150
msgid "No filters found"
msgstr "未找到过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:160
msgid "repo_addfilters: Add filters for a user repo"
msgstr "repo_addfilters：添加用户储存库的过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:161
msgid "usage: repo_addfilters repo <filter ...>"
msgstr "用法：repo_addfilters repo <过滤器 ...>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:186 ../src/spacecmd/repo.py:223
#: ../src/spacecmd/repo.py:262
msgid "Each filter must start with + or -"
msgstr "每个过滤器必须以 + 或 - 开头"

#: ../src/spacecmd/repo.py:200
msgid "repo_removefilters: Remove filters from a user repo"
msgstr "repo_removefilters：从用户储存库中去除过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:201
msgid "usage: repo_removefilters repo <filter ...>"
msgstr "用法：repo_removefilters repo <过滤器 ...>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:237
msgid "repo_setfilters: Set the filters for a user repo"
msgstr "repo_setfilters：设置用户储存库的过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:238
msgid "usage: repo_setfilters repo <filter ...>"
msgstr "用法：repo_setfilters repo <过滤器 ...>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:276
msgid "repo_clearfilters: Clears the filters for a user repo"
msgstr "repo_clearfilters：清除用户储存库的过滤器"

#: ../src/spacecmd/repo.py:279
msgid ""
"usage: repo_clearfilters repo <options>\n"
"\n"
"options:\n"
"  -y, --yes   Confirm without prompt\n"
"\n"
msgstr ""
"用法：repo_clearfilters repo <选项>\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -y、--yes   确认且不提示\n"
"\n"

#: ../src/spacecmd/repo.py:303
msgid "Remove these filters [y/N]:"
msgstr "去除这些过滤器 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/repo.py:313
msgid "repo_delete: Delete a user repo"
msgstr "repo_delete：删除用户储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:314
msgid "usage: repo_delete <repo ...>"
msgstr "用法：repo_delete <储存库 ...>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:334 ../src/spacecmd/softwarechannel.py:668
msgid "Repos"
msgstr "储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:338
msgid "Delete these repos [y/N]:"
msgstr "删除这些储存库 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/repo.py:343
#, python-format
msgid "Failed to remove repo %s"
msgstr "无法去除储存库 %s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:352
msgid "repo_create: Create a user repository"
msgstr "repo_create：创建用户储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:355
msgid ""
"usage: repo_create <options>)\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n, --name   name of repository\n"
"  -u, --url    url of repository\n"
"  -t, --type   type of repository (defaults to yum)\n"
"\n"
"  --ca         SSL CA certificate (not required)\n"
"  --cert       SSL Client certificate (not required)\n"
"  --key        SSL Client key (not required)"
msgstr ""
"用法：repo_create <选项>)\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n、--name   储存库的名称\n"
"  -u、--url    储存库的 URL\n"
"  -t、--type   储存库的类型（默认为 yum）\n"
"\n"
"  --ca         SSL CA 证书（不是必需的）\n"
"  --cert       SSL 客户端证书（不是必需的）\n"
"  --key        SSL 客户端密钥（不是必需的）"

#: ../src/spacecmd/repo.py:382
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ../src/spacecmd/repo.py:383
msgid "Type:"
msgstr "类型："

#: ../src/spacecmd/repo.py:384 ../src/spacecmd/repo.py:506
msgid "SSL CA cert:"
msgstr "SSL CA 证书："

#: ../src/spacecmd/repo.py:385 ../src/spacecmd/repo.py:507
msgid "SSL Client cert:"
msgstr "SSL 客户端证书："

#: ../src/spacecmd/repo.py:386 ../src/spacecmd/repo.py:508
msgid "SSL Client key:"
msgstr "SSL 客户端密钥："

#: ../src/spacecmd/repo.py:393
msgid "A URL is required"
msgstr "URL 是必需的"

#: ../src/spacecmd/repo.py:416
msgid "repo_rename: Rename a user repository"
msgstr "repo_rename：重命名用户储存库"

#: ../src/spacecmd/repo.py:417
msgid "usage: repo_rename OLDNAME NEWNAME"
msgstr "用法：repo_rename OLDNAME NEWNAME"

#: ../src/spacecmd/repo.py:441
#, python-format
msgid "Could not find repo %s"
msgstr "找不到储存库 %s"

#: ../src/spacecmd/repo.py:455
msgid "repo_updateurl: Change the URL of a user repository"
msgstr "repo_updateurl：更改用户储存库的 URL"

#: ../src/spacecmd/repo.py:456
msgid "usage: repo_updateurl <repo> <url>"
msgstr "用法：repo_updateurl <储存库> <URL>"

#: ../src/spacecmd/repo.py:483
msgid "repo_updatessl: Change the SSL certificates of a user repository"
msgstr "repo_updatessl：更改用户储存库的 SSL 证书"

#: ../src/spacecmd/repo.py:486
msgid ""
"usage: repo_updatessl <options>)\n"
"options:\n"
"  --ca         SSL CA certificate (not required)\n"
"  --cert       SSL Client certificate (not required)\n"
"  --key        SSL Client key (not required)"
msgstr ""
"用法：repo_updatessl <选项>)\n"
"选项\n"
"  --ca         SSL CA 证书（不是必需的）\n"
"  --cert       SSL 客户端证书（不是必需的）\n"
"  --key        SSL 客户端密钥（不是必需的）"

#: ../src/spacecmd/report.py:46
msgid "report_inactivesystems: List all inactive systems"
msgstr "report_inactivesystems：列出所有非活动系统"

#: ../src/spacecmd/report.py:47
msgid "usage: report_inactivesystems [DAYS]"
msgstr "用法：report_inactivesystems [天数]"

#: ../src/spacecmd/report.py:93
msgid "report_outofdatesystems: List all out-of-date systems"
msgstr "report_outofdatesystems：列出所有已过时的系统"

#: ../src/spacecmd/report.py:94
msgid "usage: report_outofdatesystems"
msgstr "用法：report_outofdatesystems"

#: ../src/spacecmd/report.py:126
msgid "report_ungroupedsystems: List all ungrouped systems"
msgstr "report_ungroupedsystems：列出所有未分组的系统"

#: ../src/spacecmd/report.py:127
msgid "usage: report_ungroupedsystems"
msgstr "用法：report_ungroupedsystems"

#: ../src/spacecmd/report.py:145
msgid "report_errata: List all errata and how many systems they affect"
msgstr "report_errata：列出所有勘误及其影响的系统数"

#: ../src/spacecmd/report.py:146
msgid "usage: report_errata [ERRATA|search:XXX ...]"
msgstr "用法：report_errata [ERRATA|search:XXX ...]"

#: ../src/spacecmd/report.py:161
msgid "All errata requested - this may take a few minutes, please be patient!"
msgstr "已请求所有勘误 - 这可能需要几分钟时间，请耐心等候！"

#: ../src/spacecmd/report.py:186
#, python-format
msgid "%s  # Systems"
msgstr "%s  系统数"

#: ../src/spacecmd/report.py:197
#, python-brace-format
msgid "No errata found for '{}'"
msgstr "未找到 '{}' 的勘误"

#: ../src/spacecmd/report.py:207
msgid "report_ipaddresses: List the hostname and IP of each system"
msgstr "report_ipaddresses：列出每个系统的主机名和 IP"

#: ../src/spacecmd/report.py:208
msgid "usage: report_ipaddresses [<SYSTEMS>]"
msgstr "用法：report_ipaddresses [<系统>]"

#: ../src/spacecmd/report.py:229 ../src/spacecmd/report.py:306
#: ../src/spacecmd/scap.py:75 ../src/spacecmd/scap.py:257
#: ../src/spacecmd/system.py:249 ../src/spacecmd/system.py:433
#: ../src/spacecmd/system.py:624 ../src/spacecmd/system.py:795
#: ../src/spacecmd/system.py:964 ../src/spacecmd/system.py:1111
#: ../src/spacecmd/system.py:1243 ../src/spacecmd/system.py:1321
#: ../src/spacecmd/system.py:1377 ../src/spacecmd/system.py:1488
#: ../src/spacecmd/system.py:1738 ../src/spacecmd/system.py:1803
#: ../src/spacecmd/system.py:1851 ../src/spacecmd/system.py:1934
#: ../src/spacecmd/system.py:2086 ../src/spacecmd/system.py:2130
#: ../src/spacecmd/system.py:2268 ../src/spacecmd/system.py:2339
#: ../src/spacecmd/system.py:2426 ../src/spacecmd/system.py:2484
#: ../src/spacecmd/system.py:2545 ../src/spacecmd/system.py:2606
#: ../src/spacecmd/system.py:2667 ../src/spacecmd/system.py:2731
#: ../src/spacecmd/system.py:2818 ../src/spacecmd/system.py:2902
#: ../src/spacecmd/system.py:2957 ../src/spacecmd/system.py:3066
#: ../src/spacecmd/system.py:3218 ../src/spacecmd/system.py:3293
#: ../src/spacecmd/system.py:3357 ../src/spacecmd/system.py:3431
#: ../src/spacecmd/system.py:3536 ../src/spacecmd/system.py:3646
#: ../src/spacecmd/system.py:3711 ../src/spacecmd/system.py:3767
#: ../src/spacecmd/system.py:3957 ../src/spacecmd/system.py:4280
#: ../src/spacecmd/system.py:4443 ../src/spacecmd/system.py:4514
#: ../src/spacecmd/system.py:4568 ../src/spacecmd/system.py:4638
#: ../src/spacecmd/system.py:4705 ../src/spacecmd/system.py:5087
msgid "No systems selected"
msgstr "未选择系统"

#: ../src/spacecmd/report.py:284
msgid "report_kernels: List the running kernel of each system"
msgstr "report_kernels：列出每个系统的运行中内核"

#: ../src/spacecmd/report.py:285
msgid "usage: report_kernels [<SYSTEMS>]"
msgstr "用法：report_kernels [<系统>]"

#: ../src/spacecmd/report.py:323
#, python-format
msgid "%s  Kernel"
msgstr "%s  内核"

#: ../src/spacecmd/report.py:323
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../src/spacecmd/report.py:340
msgid "report_duplicates: List duplicate system profiles"
msgstr "report_duplicates：列出重复的系统配置文件"

#: ../src/spacecmd/report.py:341
msgid "usage: report_duplicates"
msgstr "用法：report_duplicates"

#: ../src/spacecmd/report.py:364 ../src/spacecmd/report.py:388
#: ../src/spacecmd/report.py:407 ../src/spacecmd/report.py:426
msgid "System ID   Last Checkin"
msgstr "系统 ID   上次签入时间"

#: ../src/spacecmd/scap.py:48
msgid "scap_listxccdfscans: Return a list of finished OpenSCAP scans for given systems"
msgstr "scap_listxccdfscans：返回给定系统的已完成 OpenSCAP 扫描列表"

#: ../src/spacecmd/scap.py:51
msgid "usage: scap_listxccdfscans <SYSTEMS>"
msgstr "用法：scap_listxccdfscans <系统>"

#: ../src/spacecmd/scap.py:86 ../src/spacecmd/system.py:652
#: ../src/spacecmd/system.py:1336 ../src/spacecmd/system.py:1390
#: ../src/spacecmd/system.py:1501 ../src/spacecmd/system.py:2279
#: ../src/spacecmd/system.py:2617 ../src/spacecmd/system.py:2678
#: ../src/spacecmd/system.py:2915 ../src/spacecmd/system.py:2970
#: ../src/spacecmd/system.py:3231 ../src/spacecmd/system.py:3372
#: ../src/spacecmd/system.py:3469 ../src/spacecmd/system.py:3561
#: ../src/spacecmd/system.py:3659
#, python-format
msgid "System: %s"
msgstr "系统：%s"

#: ../src/spacecmd/scap.py:97
#, python-format
msgid "XID: %d Profile: %s Path: (%s) Completed: %s"
msgstr "XID：%d，配置文件：%s，路径：(%s)，已完成：%s"

#: ../src/spacecmd/scap.py:110
msgid "scap_getxccdfscanruleresults: Return a full list of RuleResults for given OpenSCAP XCCDF scan"
msgstr "scap_getxccdfscanruleresults：返回给定 OpenSCAP XCCDF 扫描的完整 RuleResults 列表"

#: ../src/spacecmd/scap.py:113
msgid "usage: scap_getxccdfscanruleresults <XID>"
msgstr "用法：scap_getxccdfscanruleresults <XID>"

#: ../src/spacecmd/scap.py:134 ../src/spacecmd/scap.py:177
#, python-format
msgid "XID: %s"
msgstr "XID：%s"

#: ../src/spacecmd/scap.py:144
#, python-format
msgid "IDref: %s Result: %s Idents: (%s)"
msgstr "IDref：%s，结果：%s，标识：(%s)"

#: ../src/spacecmd/scap.py:155
msgid "scap_getxccdfscandetails: Get details of given OpenSCAP XCCDF scan"
msgstr "scap_getxccdfscandetails：获取给定 OpenSCAP XCCDF 扫描的细节"

#: ../src/spacecmd/scap.py:156
msgid "usage: scap_getxccdfscandetails <XID>"
msgstr "用法：scap_getxccdfscandetails <XID>"

#: ../src/spacecmd/scap.py:184
msgid "XID:"
msgstr "XID："

#: ../src/spacecmd/scap.py:186
msgid "SID:"
msgstr "SID："

#: ../src/spacecmd/scap.py:188
msgid "Action_ID:"
msgstr "Action_ID："

#: ../src/spacecmd/scap.py:192
msgid "OSCAP_Parameters:"
msgstr "OSCAP_Parameters："

#: ../src/spacecmd/scap.py:194
msgid "Test_Result:"
msgstr "Test_Result："

#: ../src/spacecmd/scap.py:196
msgid "Benchmark:"
msgstr "基准："

#: ../src/spacecmd/scap.py:198
msgid "Benchmark_Version:"
msgstr "Benchmark_Version："

#: ../src/spacecmd/scap.py:200
msgid "Profile:"
msgstr "配置文件："

#: ../src/spacecmd/scap.py:202
msgid "Profile_Title:"
msgstr "Profile_Title："

#: ../src/spacecmd/scap.py:204
msgid "Start_Time:"
msgstr "Start_Time："

#: ../src/spacecmd/scap.py:206
msgid "End_Time:"
msgstr "End_Time："

#: ../src/spacecmd/scap.py:208
msgid "Errors:"
msgstr "错误："

#: ../src/spacecmd/scap.py:219
msgid "scap_schedulexccdfscan: Schedule Scap XCCDF scan"
msgstr "scap_schedulexccdfscan：安排 Scap XCCDF 扫描"

#: ../src/spacecmd/scap.py:220
msgid "usage: scap_schedulexccdfscan PATH_TO_XCCDF_FILE XCCDF_OPTIONS SYSTEMS"
msgstr "用法：scap_schedulexccdfscan PATH_TO_XCCDF_FILE XCCDF_OPTIONS SYSTEMS"

#: ../src/spacecmd/scap.py:221
msgid "       scap_schedulexccdfscan ssm PATH_TO_XCCDF_FILE XCCDF_OPTIONS"
msgstr "       scap_schedulexccdfscan ssm PATH_TO_XCCDF_FILE XCCDF_OPTIONS"

#: ../src/spacecmd/scap.py:228
msgid ""
"\n"
"To use systems in the ssm, pass the \"ssm\" keyword in front. Example:"
msgstr ""
"\n"
"要在 SSM 中使用系统，请在前面传递 \"ssm\" 关键字。示例："

#: ../src/spacecmd/schedule.py:94
msgid "ID      Date                 C    F    P     Action"
msgstr "ID      日期                 C    F    P     操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:151
msgid "schedule_cancel: Cancel scheduled actions"
msgstr "schedule_cancel：取消已安排的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:152
msgid "usage: schedule_cancel ID|* ..."
msgstr "用法：schedule_cancel ID|* ..."

#: ../src/spacecmd/schedule.py:175
msgid "Cancel all pending actions [y/N]:"
msgstr "取消所有待执行的操作 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/schedule.py:176
msgid "All pending actions left untouched"
msgstr "所有待执行的操作保持不变"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:191 ../src/spacecmd/schedule.py:254
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a valid ID"
msgstr "\"%s\" 不是有效 ID"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:197
#, python-format
msgid "Canceled action: %i"
msgstr "已取消的操作：%i"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:200
#, python-format
msgid "Failed action: %s"
msgstr "失败的操作：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:202
#, python-format
msgid "Canceled %i action(s)"
msgstr "已取消 %i 个操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:211
msgid "schedule_reschedule: Reschedule failed actions"
msgstr "schedule_reschedule：重新安排失败的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:212
msgid "usage: schedule_reschedule ID|* ..."
msgstr "用法：schedule_reschedule ID|* ..."

#: ../src/spacecmd/schedule.py:240
msgid "Reschedule all failed actions [y/N]:"
msgstr "重新安排所有失败的操作 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/schedule.py:252
#, python-format
msgid "\"%i\" is not a failed action"
msgstr "\"%i\" 不是失败的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:258
msgid "No failed actions to reschedule"
msgstr "没有可重新安排的失败操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:262
#, python-format
msgid "Rescheduled %i action(s)"
msgstr "已重新安排 %i 个操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:271
msgid "schedule_details: Show the details of a scheduled action"
msgstr "schedule_details：显示安排的操作的细节"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:272
msgid "usage: schedule_details ID"
msgstr "用法：schedule_details ID"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:290
#, python-format
msgid "The ID \"%s\" is invalid"
msgstr "ID \"%s\" 无效"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:304
#, python-format
msgid "ID:        %i"
msgstr "ID：%i"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:305
#, python-format
msgid "Action:    %s"
msgstr "操作：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:306
#, python-format
msgid "User:      %s"
msgstr "用户：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:307
#, python-format
msgid "Date:      %s"
msgstr "日期：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:309 ../src/spacecmd/schedule.py:408
#: ../src/spacecmd/system.py:3379
#, python-format
msgid "Completed: %s"
msgstr "已完成：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:310
#, python-format
msgid "Failed:    %s"
msgstr "失败：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:311
#, python-format
msgid "Pending:   %s"
msgstr "等待中：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:315
msgid "Completed Systems"
msgstr "已完成的系统"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:322
msgid "Failed Systems"
msgstr "失败的系统"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:329
msgid "Pending Systems"
msgstr "等待中的系统"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:334
#, python-format
msgid "No action found with the ID \"%s\""
msgstr "未找到 ID 为 \"%s\" 的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:344
msgid "schedule_getoutput: Show the output from an action"
msgstr "schedule_getoutput：显示操作的输出"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:345
msgid "usage: schedule_getoutput ID"
msgstr "用法：schedule_getoutput ID"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:361
#, python-format
msgid "\"%s\" is not a valid action ID"
msgstr "\"%s\" 不是有效的操作 ID"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:383
#, python-format
msgid "System:      %s"
msgstr "系统：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:384
#, python-format
msgid "Start Time:  %s"
msgstr "开始时间：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:385
#, python-format
msgid "Stop Time:   %s"
msgstr "停止时间：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:386
#, python-format
msgid "Return Code: %i"
msgstr "返回代码：%i"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:388 ../src/spacecmd/schedule.py:410
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:407
#, python-format
msgid "System:    %s"
msgstr "系统：%s"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:424
msgid "schedule_listpending: List pending actions"
msgstr "schedule_listpending：列出待执行的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:425
msgid "usage: schedule_listpending [BEGINDATE] [ENDDATE]"
msgstr "用法：schedule_listpending [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:438
msgid "schedule_listcompleted: List completed actions"
msgstr "schedule_listcompleted：列出已完成的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:439
msgid "usage: schedule_listcompleted [BEGINDATE] [ENDDATE]"
msgstr "用法：schedule_listcompleted [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:452
msgid "schedule_listfailed: List failed actions"
msgstr "schedule_listfailed：列出失败的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:453
msgid "usage: schedule_listfailed [BEGINDATE] [ENDDATE]"
msgstr "用法：schedule_listfailed [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:466
msgid "schedule_listarchived: List archived actions"
msgstr "schedule_listarchived：列出存档的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:467
msgid "usage: schedule_listarchived [BEGINDATE] [ENDDATE]"
msgstr "用法：schedule_listarchived [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:480
msgid "schedule_list: List all actions"
msgstr "schedule_list：列出所有操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:481
msgid "usage: schedule_list [BEGINDATE] [ENDDATE]"
msgstr "用法：schedule_list [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:495
msgid "schedule_deletearchived: Delete all archived actions older than given date."
msgstr "schedule_deletearchived：删除所有早于给定日期的已存档操作。"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:497
msgid "usage: schedule_deletearchived [yyyymmdd] [options]"
msgstr "用法：schedule_deletearchived [yyyymmdd] [选项]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:500 ../src/spacecmd/schedule.py:582
msgid ""
"\n"
"options:\n"
"  -y, --yes   Confirm without prompt"
msgstr ""
"\n"
"选项：\n"
"  -y、--yes   不提示即确认"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:506
msgid "If no date is provided it will delete all archived actions"
msgstr "如果不提供日期，将删除所有存档的操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:537
#, python-brace-format
msgid "Do you want to delete ({}) archived actions? [y/N]"
msgstr "您要删除 ({}) 个存档的操作吗？[y/N]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:567
msgid "No archived actions found."
msgstr "未找到存档的操作。"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:576
msgid "schedule_archivecompleted: Archive all completed actions older than given date."
msgstr "schedule_archivecompleted：存档所有早于给定日期的已完成操作。"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:579
msgid "usage: schedule_archivecompleted [yyyymmdd] [options]"
msgstr "用法：schedule_archivecompleted [yyyymmdd] [选项]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:588
msgid "If no date is provided it will archive all completed actions"
msgstr "如果不提供日期，将存档所有已完成操作"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:619
#, python-brace-format
msgid "Do you want to archive ({}) completed actions? [y/N]"
msgstr "您要存档 ({}) 个已完成操作吗？[y/N]"

#: ../src/spacecmd/schedule.py:649
msgid "No completed actions found."
msgstr "未找到已完成操作。"

#: ../src/spacecmd/shell.py:146
msgid "Could not read history file"
msgstr "无法读取历史记录文件"

#: ../src/spacecmd/shell.py:149
#, python-format
msgid "Exception occurred: %s"
msgstr "发生异常：%s"

#: ../src/spacecmd/shell.py:219 ../src/spacecmd/shell.py:260
#, python-format
msgid "%s: event not found"
msgstr "%s：未找到事件"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:45
msgid "snippet_list: List the available Kickstart snippets"
msgstr "snippet_list：列出可用的 Kickstart 代码段"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:46
msgid "usage: snippet_list"
msgstr "用法：snippet_list"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:65
msgid "snippet_details: Show the contents of a snippet"
msgstr "snippet_details：显示代码段内容"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:66
msgid "usage: snippet_details SNIPPET ..."
msgstr "用法：snippet_details SNIPPET ..."

#: ../src/spacecmd/snippet.py:95
#, python-format
msgid "%s is not a valid snippet"
msgstr "%s 不是有效代码段"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:102
#, python-format
msgid "Name:   %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:103
#, python-format
msgid "Macro:  %s"
msgstr "宏：%s"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:104
#, python-format
msgid "File:   %s"
msgstr "文件：%s"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:116
msgid "snippet_create: Create a Kickstart snippet"
msgstr "snippet_create：创建 Kickstart 代码段"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:119
msgid ""
"usage: snippet_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -f FILE"
msgstr ""
"用法：snippet_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -f 文件"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:160
msgid "A name is required for the snippet"
msgstr "必须指定代码段的名称"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:164
msgid "A file is required"
msgstr "必须指定文件"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:171
#, python-format
msgid "Snippet: %s"
msgstr "代码段：%s"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:188
msgid "snippet_update: Update a Kickstart snippet"
msgstr "snippet_update：更新 Kickstart 代码段"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:189
msgid "usage: snippet_update NAME"
msgstr "用法：snippet_update NAME"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:213
msgid "snippet_delete: Delete a Kickstart snippet"
msgstr "snippet_delete：删除 Kickstart 代码段"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:214
msgid "usage: snippet_delete NAME"
msgstr "用法：snippet_delete NAME"

#: ../src/spacecmd/snippet.py:233
msgid "Remove this snippet [y/N]:"
msgstr "去除此代码段 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:61
msgid "softwarechannel_list: List all available software channels"
msgstr "softwarechannel_list：列出所有可用的软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:64
msgid ""
"usage: softwarechannel_list [options]')\n"
"options:\n"
"  -v verbose (display label and summary)\n"
"  -t tree view (pretty-print(child-channels))\n"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_list [选项]')\n"
"选项：\n"
"  -v 详细（显示标签和摘要）\n"
"  -t 树视图（精美列显（子通道））\n"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:124
msgid "softwarechannel_listmanageablechannels: List all software channels"
msgstr "softwarechannel_listmanageablechannels：列出所有软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:125
msgid "                                        manageable by current user"
msgstr "                                        可由当前用户管理"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:128
msgid ""
"usage: softwarechannel_listmanageablechannels [options]\n"
"options:\n"
"  -v verbose (display label and summary)"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_listmanageablechannels [选项]\n"
"选项\n"
"  -v 详细（显示标签和摘要）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:174
msgid "softwarechannel_listbasechannels: List all base software channels"
msgstr "softwarechannel_listbasechannels：列出所有基础软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:177
msgid ""
"usage: softwarechannel_listbasechannels [options])\n"
"options:\n"
"  -v verbose (display label and summary)"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_listbasechannels [选项]\n"
"选项\n"
"  -v 详细（显示标签和摘要）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:208
msgid "softwarechannel_listchildchannels: List child software channels"
msgstr "softwarechannel_listchildchannels：列出子软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:209
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3117
msgid "usage:"
msgstr "用法："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:210
msgid "softwarechannel_listchildchannels [options]"
msgstr "softwarechannel_listchildchannels [选项]"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:211
msgid "softwarechannel_listchildchannels : List all child channels"
msgstr "softwarechannel_listchildchannels：列出所有子通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:214
msgid "softwarechannel_listchildchannels CHANNEL : List children for aspecific base channel"
msgstr "softwarechannel_listchildchannels CHANNEL：列出特定基础通道的子项"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:218
msgid ""
"options:\n"
" -v verbose (display label and summary)"
msgstr ""
"选项：\n"
" -v 详细（显示标签和摘要）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:248
msgid "softwarechannel_listsystems: List all systems subscribed to"
msgstr "softwarechannel_listsystems：列出订阅某个软件"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:249
msgid "                             a software channel"
msgstr "                             通道的所有系统"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:250
msgid "usage: softwarechannel_listsystems CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_listsystems CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:286
msgid "softwarechannel_listpackages: List the most recent packages"
msgstr "softwarechannel_listpackages：列出软件通道中"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:287
msgid "                              available from a software channel"
msgstr "                              最近提供的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:288
msgid "usage: softwarechannel_listpackages CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_listpackages CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:325
msgid "softwarechannel_listallpackages: List all packages in a channel"
msgstr "softwarechannel_listallpackages：列出通道中的所有软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:326
msgid "usage: softwarechannel_listallpackages CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_listallpackages CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:386
msgid "softwarechannel_listlatestpackages: List the newest version of all packages in a channel"
msgstr "softwarechannel_listlatestpackages：列出通道中所有软件包的最新版本"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:389
msgid "usage: softwarechannel_listlatestpackages CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_listlatestpackages CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:432
msgid "softwarechannel_setdetails: Modify details of a software channel"
msgstr "softwarechannel_setdetails：修改软件通道的细节"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:435
#, python-format
msgid ""
"usage: softwarechannel_setdetails [options] <CHANNEL ...>)\n"
"\n"
"options, at least one of which must be given:\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -s SUMMARY\n"
"  -c CHECKSUM %s\n"
"  -m MAINTAINER_NAME\n"
"  -e MAINTAINER_EMAIL\n"
"  -p MAINTAINER_PHONE\n"
"  -u GPG_URL\n"
"  -i GPG_ID\n"
"  -f GPG_FINGERPRINT"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_setdetails [选项] <通道 ...>)\n"
"\n"
"必须至少指定下列选项中的一个：\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 说明\n"
"  -s 摘要\n"
"  -c 校验和 %s\n"
"  -m 维护者姓名\n"
"  -e 维护者电子邮件地址\n"
"  -p 维护者电话\n"
"  -u GPG URL\n"
"  -i GPG ID\n"
"  -f GPG 指纹"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:500
msgid "At least one attribute to set must be given"
msgstr "必须至少指定一个要设置的属性"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:506
msgid "No channels matching that label"
msgstr "没有任何通道与该标签相匹配"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:519
msgid "Setting same name for more than one channel will fail"
msgstr "为多个通道设置相同的名称将会失败"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:528
#, python-format
msgid "Name \"%s\" already in use by channel %s"
msgstr "名称 \"%s\" 已由通道 %s 使用"

#. get confirmation
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:534
msgid "Setting following attributes..."
msgstr "正在设置以下属性..."

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:537
#, python-format
msgid "Name:             %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:539
#, python-format
msgid "Summary:          %s"
msgstr "摘要：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:541
#, python-format
msgid "Description:      %s"
msgstr "说明：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:543
#, python-format
msgid "Checksum:         %s"
msgstr "校验和：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:545
#, python-format
msgid "Maintainer name:  %s"
msgstr "维护者姓名：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:547
#, python-format
msgid "Maintainer email: %s"
msgstr "维护者电子邮件地址：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:549
#, python-format
msgid "Maintainer phone: %s"
msgstr "维护者电话：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:551
#, python-format
msgid "GPG Key:          %s"
msgstr "GPG 密钥：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:553
#, python-format
msgid "GPG Fingerprint:  %s"
msgstr "GPG 指纹：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:555
#, python-format
msgid "GPG URL:          %s"
msgstr "GPG URL：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:557
msgid "... for the following channels:"
msgstr "... 针对以下通道："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:560
msgid "Apply? [y/N]:"
msgstr "是否应用？[y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:572
#, python-format
msgid "Could not get details for %s"
msgstr "无法获取 %s 的细节"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:584
#, python-format
msgid "Error while setting details for %s"
msgstr "设置 %s 的细节时出错"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:587
#, python-format
msgid "Channels changed: %d"
msgstr "通道已更改：%d"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:596
msgid "softwarechannel_details: Show the details of a software channel"
msgstr "softwarechannel_details：显示软件通道的细节"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:597
msgid "usage: softwarechannel_details <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_details <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:634
#, python-format
msgid "Label:              %s"
msgstr "标签：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:635
#, python-format
msgid "Name:               %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:636
#, python-format
msgid "Architecture:       %s"
msgstr "体系结构：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:637
#, python-format
msgid "Parent:             %s"
msgstr "父项：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:638
#, python-format
msgid "Systems Subscribed: %s"
msgstr "已订阅系统：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:639
#, python-format
msgid "Number of Packages: %i"
msgstr "软件包数：%i"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:643
msgid "Summary"
msgstr "总结"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:654
#, python-format
msgid "GPG Key:            %s"
msgstr "GPG 密钥：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:655
#, python-format
msgid "GPG Fingerprint:    %s"
msgstr "GPG 指纹：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:656
#, python-format
msgid "GPG URL:            %s"
msgstr "GPG URL：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:657
#, python-format
msgid "GPG CHECK:          %s"
msgstr "GPG 检查：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:661
msgid "Kickstart Trees"
msgstr "Kickstart 树"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:680
msgid "softwarechannel_listerrata: List the errata associated with a"
msgstr "softwarechannel_listerrata：列出与某个软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:681
msgid "                            software channel"
msgstr "                            关联的勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:684
msgid "usage: softwarechannel_listerrata <CHANNEL ...> [from=yyyymmdd [to=yyyymmdd]]"
msgstr "用法：softwarechannel_listerrata <通道 ...> [from=yyyymmdd [to=yyyymmdd]]"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:750
msgid "softwarechannel_listarches: lists the potential software"
msgstr "softwarechannel_listarches：列出可创建的潜在"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:751
msgid "                            channel architectures that can be created"
msgstr "                            软件通道体系结构"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:752
msgid "usage: softwarechannel_listarches"
msgstr "用法：softwarechannel_listarches"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:753 ../src/spacecmd/system.py:4251
msgid "options:"
msgstr "选项："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:754
msgid "    -v verbose (display label and name)"
msgstr "    -v 详细（显示标签和名称）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:780
msgid "softwarechannel_delete: Delete a software channel"
msgstr "softwarechannel_delete：删除软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:781
msgid "usage: softwarechannel_delete <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_delete <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:806
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:836
msgid "softwarechannel_update: Update a software channel"
msgstr "softwarechannel_update：更新软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:839
#, python-format
msgid ""
"usage: softwarechannel_update LABEL(To identify the channel) [options]\n"
"options:\n"
"  -l LABEL(Required)\n"
"  -n NAME\n"
"  -s SUMMARY\n"
"  -d DESCRIPTION\n"
"  -c CHECKSUM %s\n"
"  -u GPG-URL\n"
"  -i GPG-ID\n"
"  -f GPG-FINGERPRINT\n"
"  -g DISABLE-GPG-CHECK"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_update LABEL（用于标识通道）[选项]\n"
"选项：\n"
"  -l 标签（必需）\n"
"  -n 名称\n"
"  -s 摘要\n"
"  -d 说明\n"
"  -c 校验和 %s\n"
"  -u GPG URL\n"
"  -i GPG ID\n"
"  -f GPG 指纹\n"
"  -g 禁用 GPG 检查"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:873
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1011
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1205
msgid "Channel Label:"
msgstr "通道标签："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:878
msgid "New Name (blank to keep unchanged)"
msgstr "新名称（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:884
msgid "New Summary (blank to keep unchanged)"
msgstr "新摘要（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:887
msgid "Summary:"
msgstr "摘要："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:890
msgid "New Description (blank to keep unchanged)"
msgstr "新说明（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:896
msgid "New Checksum type (blank to keep unchanged)"
msgstr "新校验和类型（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:903
msgid "New GPG URL (blank to keep unchanged)"
msgstr "新 GPG URL（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:906
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1041
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1219
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1317
msgid "GPG URL:"
msgstr "GPG URL："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:909
msgid "New GPG ID (blank to keep unchanged)"
msgstr "新 GPG ID（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:912
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1047
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1220
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1318
msgid "GPG ID:"
msgstr "GPG ID："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:915
msgid "New GPG Fingerprint (blank to keep unchanged)"
msgstr "新 GPG 指纹（留空会保留现有值）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:918
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1053
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1221
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1319
msgid "GPG Fingerprint:"
msgstr "GPG 指纹："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:921
msgid "Disable GPG CHECK (blank to keep unchanged)"
msgstr "禁用 GPG 检查（留空会保留现有设置）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:924
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1222
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1320
msgid "Disable GPG Check [yes/no]? "
msgstr "禁用 GPG 检查 [是/否]？ "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:927
msgid "A channel label is required to identify the channel"
msgstr "必须指定一个通道标签来标识通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:930
msgid "Only [yes/no] values are acceptable for --disable_gpg_check"
msgstr "--disable_gpg_check 仅接受 [yes/no] 值"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:971
msgid "softwarechannel_create: Create a software channel"
msgstr "softwarechannel_create：创建软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:974
#, python-format
msgid ""
"usage: softwarechannel_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -l LABEL\n"
"  -s SUMMARY\n"
"  -p PARENT_CHANNEL\n"
"  -a ARCHITECTURE\n"
"  -c CHECKSUM %s\n"
"  -u GPG_URL\n"
"  -i GPG_ID\n"
"  -f GPG_FINGERPRINT\n"
"  -g DISABLE_GPG_CHECK"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -l 标签\n"
"  -s 摘要\n"
"  -p 父通道\n"
"  -a 体系结构\n"
"  -c 校验和 %s\n"
"  -u GPG URL\n"
"  -i GPG ID\n"
"  -f GPG 指纹\n"
"  -g 禁用 GPG 检查"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1010
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1204
msgid "Channel Name:"
msgstr "通道名称："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1012
msgid "Channel Summary:"
msgstr "通道摘要："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1020
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1212
msgid "Select Parent [blank to create a base channel]:"
msgstr "选择父项 [留空会创建基础通道]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1024
msgid "Architecture"
msgstr "体系结构"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1031
msgid "Checksum type"
msgstr "校验和类型"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1038
msgid "GPG URL"
msgstr "GPG URL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1044
msgid "GPG ID"
msgstr "GPG ID"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1050
msgid "GPG Fingerprint"
msgstr "GPG 指纹"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1056
msgid "GPG CHECK"
msgstr "GPG 检查"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1060
msgid "Disable GPG Check [y/N]? "
msgstr "禁用 GPG 检查 [y/N]？ "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1125
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1233
msgid "A channel name is required"
msgstr "必须指定通道名称"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1129
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1237
msgid "A channel label is required"
msgstr "必须指定通道标签"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1145
#, python-format
msgid "Name %s already in use by channel %s"
msgstr "名称 %s 已由通道 %s 使用"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1150
#, python-format
msgid "Label %s already in use by channel %s"
msgstr "标签 %s 已由通道 %s 使用"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1160
msgid "softwarechannel_clone: Clone a software channel"
msgstr "softwarechannel_clone：克隆软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1163
msgid ""
"usage: softwarechannel_clone [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s SOURCE_CHANNEL\n"
"  -n NAME\n"
"  -l LABEL\n"
"  -p PARENT_CHANNEL\n"
"  --gpg-copy/-g (copy SOURCE_CHANNEL GPG details)\n"
"  --gpg-url GPG_URL\n"
"  --gpg-id GPG_ID\n"
"  --gpg-fingerprint(GPG_FINGERPRINT)\n"
"  --disable-gpg-check DISABLE_GPG_CHECK\n"
"  -o do not clone any patches\n"
"  --regex/-x \"s/foo/bar\" : Optional regex replacement,\n"
"        replaces foo with bar in the clone name and label"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_clone [选项])\n"
"\n"
"选项\n"
"  -s 源通道\n"
"  -n 名称\n"
"  -l 标签\n"
"  -p 父通道\n"
"  --gpg-copy/-g（复制源通道 GPG 细节）\n"
"  --gpg-url GPG URL\n"
"  --gpg-id GPG ID\n"
"  --gpg-fingerprint（GPG 指纹）\n"
"  --disable-gpg-check（禁用 GPG 检查）\n"
"  -o 不克隆任何补丁\n"
"  --regex/-x \"s/foo/bar\"：可选的正则表达式替换选项，\n"
"        将克隆版本名称和标签中的 foo 替换为 bar"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1199
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1308
msgid "Source Channels:"
msgstr "源通道："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1203
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1311
msgid "Select source channel:"
msgstr "选择源通道："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1207
msgid "Base Channels:"
msgstr "基础通道："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1216
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1314
msgid "Copy source channel GPG details? [y/N]:"
msgstr "复制源通道 GPG 细节？[y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1225
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1323
msgid "Original State (No Errata) [y/N]:"
msgstr "原始状态（无勘误）[y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1229
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1327
msgid "A source channel is required"
msgstr "必须指定源通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1250
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1338
msgid "Only [yes/no] values are acceptable for --disable-gpg-check"
msgstr "--disable-gpg-check 仅接受 [yes/no] 值"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1267
msgid "softwarechannel_clonetree: Clone a software channel and its child channels"
msgstr "softwarechannel_clonetree：克隆软件通道及其子通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1271
msgid ""
"usage: softwarechannel_clonetree [options])\n"
"             e.g    softwarechannel_clonetree foobasechannel -p \"my_\"\n"
"                    softwarechannel_clonetree foobasechannel -x \"s/foo/bar\"\n"
"                    softwarechannel_clonetree foobasechannel -x \"s/^/my_\"\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s/--source-channel SOURCE_CHANNEL\n"
"  -p/--prefix PREFIX (is prepended to the label and name of all channels)\n"
"  --gpg-copy/-g (copy GPG details for correspondoing source channel))\n"
"  --gpg-url GPG_URL (applied to all channels)\n"
"  --gpg-id GPG_ID (applied to all channels)\n"
"  --gpg-fingerprint(GPG_FINGERPRINT (applied to all channels))\n"
"  --disable-gpg-check DISABLE_GPG_CHECK(applied to all channels)\n"
"  -o do not clone any errata\n"
"  --regex/-x \"s/foo/bar\" : Optional regex replacement,\n"
"        replaces foo with bar in the clone name, label and description"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_clonetree [选项])\n"
"             示例    softwarechannel_clonetree foobasechannel -p \"my_\"\n"
"                    softwarechannel_clonetree foobasechannel -x \"s/foo/bar\"\n"
"                    softwarechannel_clonetree foobasechannel -x \"s/^/my_\"\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s/--source-channel 源通道\n"
"  -p/--prefix 前缀（附加到所有通道标签和名称的前面）\n"
"  --gpg-copy/-g（复制相应源通道的 GPG 细节）\n"
"  --gpg-url GPG_URL（应用到所有通道）\n"
"  --gpg-id GPG_ID（应用到所有通道）\n"
"  --gpg-fingerprint（GPG 指纹（应用到所有通道））\n"
"  --disable-gpg-check（禁用 GPG 检查（应用到所有通道））\n"
"  -o 不克隆任何勘误\n"
"  --regex/-x \"s/foo/bar\"：可选的正则表达式替换选项，\n"
"        将克隆版本名称、标签和说明中的 foo 替换为 bar"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1312
msgid "Prefix:"
msgstr "前缀："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1331
msgid "A prefix or regex is required"
msgstr "必须指定前缀或正则表达式"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1343
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2225
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2276
msgid "Channel does not exist or is not a base channel!"
msgstr "通道不存在或者不是基础通道！"

#. Shouldn't ever get here due to earlier checks
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1377
msgid "called without prefix or regex option!"
msgstr "在未指定前缀或正则表达式选项的情况下调用！"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1430
#, python-format
msgid "Cloning %s as %s"
msgstr "正在将 %s 克隆为 %s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1492
msgid "softwarechannel_addpackages: Add packages to a software channel"
msgstr "softwarechannel_addpackages：将软件包添加到软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1493
msgid "usage: softwarechannel_addpackages CHANNEL <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_addpackages CHANNEL <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1533
msgid "No packages to add"
msgstr "没有可添加的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1540
msgid "Add these packages [y/N]:"
msgstr "添加这些软件包 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1554
msgid "softwarechannel_mergepackages: Merge packages from one software channel into another"
msgstr "softwarechannel_mergepackages：将一个软件通道中的软件包合并到另一个软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1557
msgid "usage: softwarechannel_mergepackages SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_mergepackages SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1585
msgid "softwarechannel_removeerrata: Remove patches from a software channel"
msgstr "softwarechannel_removeerrata：从软件通道中去除补丁"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1587
msgid "usage: softwarechannel_removeerrata CHANNEL <ERRATA:search:XXX ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_removeerrata CHANNEL <ERRATA:search:XXX ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1643
msgid "No patches to remove"
msgstr "没有可去除的补丁"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1664
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2030
#, python-format
msgid "Total Errata:   %s"
msgstr "勘误总计：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1665
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2033
#, python-format
msgid "Total Packages: %s"
msgstr "软件包总计：%s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1667
msgid "Remove these patches [y/N]:"
msgstr "去除这些补丁 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1682
msgid "softwarechannel_removepackages: Remove packages from a software channel"
msgstr "softwarechannel_removepackages：从软件通道中去除软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1686
msgid "usage: softwarechannel_removepackages CHANNEL <PACKAGE ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_removepackages CHANNEL <软件包 ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1738
msgid "No packages to remove"
msgstr "没有可去除的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1759
msgid "softwarechannel_adderratabydate: Add errata from one channel into another channel based on a date range"
msgstr "softwarechannel_adderratabydate：根据日期范围将一个通道中的勘误添加到另一个通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1765
msgid "usage: softwarechannel_adderratabydate [options] SOURCE DEST BEGINDATE ENDDATE"
msgstr "用法：softwarechannel_adderratabydate [选项] SOURCE DEST BEGINDATE ENDDATE"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1768
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1858
msgid "Date format : YYYYMMDD"
msgstr "日期格式：YYYYMMDD"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1769
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1921
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2974
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3024
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3270
msgid "Options:"
msgstr "选项："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1770
msgid "        -p/--publish : Publish errata to the channel (don't clone)"
msgstr "        -p/--publish：将勘误发布到通道（不克隆）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1798
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1803
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1885
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1890
#, python-format
msgid "%s is an invalid date"
msgstr "%s 不是有效日期"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1817
msgid "No patches found between the given dates"
msgstr "在给定的日期范围内未找到补丁"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1825
#, python-format
msgid "Publishing errata %s to %s"
msgstr "正在将勘误 %s 发布到 %s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1853
msgid "softwarechannel_listerratabydate: list errata from channelbased on a date range"
msgstr "softwarechannel_listerratabydate：根据日期范围列出通道中的勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1857
msgid "usage: softwarechannel_listerratabydate CHANNEL BEGINDATE ENDDATE"
msgstr "用法：softwarechannel_listerratabydate CHANNEL BEGINDATE ENDDATE"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1902
msgid "No errata found between the given dates"
msgstr "在给定的日期范围内未找到勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1916
msgid "softwarechannel_adderrata: Add patches from one channel into another channel"
msgstr "softwarechannel_adderrata：将一个通道中的补丁添加到另一个通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1920
msgid "usage: softwarechannel_adderrata SOURCE DEST <ERRATA|search:XXX ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_adderrata SOURCE DEST <ERRATA|search:XXX ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1922
msgid "    -q/--quick : Don't display list of packages (slightly faster)"
msgstr "    -q/--quick：不显示软件包列表（速度略快）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1923
msgid "    -s/--skip :  Skip errata which appear to exist already in DEST"
msgstr "    -s/--skip：跳过 DEST（目标）中似乎已存在的勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1951
#, python-format
msgid "source channel %s does not exist!"
msgstr "源通道 %s 不存在！"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:1956
#, python-format
msgid "dest channel %s does not exist!"
msgstr "目标通道 %s 不存在！"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2017
msgid "No patch to add"
msgstr "没有可添加的补丁"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2035
msgid "Add these patches [y/N]:"
msgstr "添加这些补丁 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2049
msgid "Using the old errata.clone function"
msgstr "使用旧的 errata.clone 函数"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2052
msgid "If you have base channels for multiple OS versions, check no unexpected packages have been added"
msgstr "如果您有多个操作系统版本的基础通道，请确认未添加意外的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2069
msgid "softwarechannel_getorgaccess: Get the org-access for the software channel"
msgstr "softwarechannel_getorgaccess：获取软件通道的组织访问权限"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2071
msgid "usage: softwarechannel_getorgaccess [CHANNEL ...]"
msgstr "用法：softwarechannel_getorgaccess [通道 ...]"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2116
msgid "softwarechannel_setorgaccess: Set the org-access for the software channel"
msgstr "softwarechannel_setorgaccess：设置软件通道的组织访问权限"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2120
msgid ""
"usage : softwarechannel_setorgaccess <CHANNEL> [options])\n"
"-d,--disable : disable org access (private, no org sharing)\n"
"-e,--enable : enable org access (public access to all trusted orgs)\n"
"-p,--protected ORG : protected org access for ORG only (multiple instances of -p ORG are allowed)"
msgstr ""
"usage ：softwarechannel_setorgaccess <通道> [选项])\n"
"-d、--disable：禁用组织访问（私密访问，不提供组织共享）\n"
"-e、--enable：启用组织访问（仅所有可信组织进行公共访问）\n"
"-p、--protected ORG：仅限 ORG 进行受保护访问（允许 -p ORG 的多个实例）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2163
#, python-format
msgid "Making org sharing public for channel : %s "
msgstr "正在为通道设置公共组织共享：%s "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2166
#, python-format
msgid "Making org sharing private for channel : %s "
msgstr "正在为通道设置私密组织共享：%s "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2169
#, python-format
msgid "Making org sharing protected for channel : %s "
msgstr "正在为通道设置受保护组织共享：%s "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2174
#, python-format
msgid "Enabling %s access for channel : %s "
msgstr "正在为通道启用 %s 访问：%s "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2182
#, python-format
msgid "Disabling %s access for channel : %s "
msgstr "正在为通道禁用 %s 访问：%s "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2201
msgid "softwarechannel_getorgaccesstree: Get the org-access for a software base channel and its children"
msgstr "softwarechannel_getorgaccesstree：获取软件基础通道及其子项的组织访问权限"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2204
msgid "usage: softwarechannel_getorgaccesstree [CHANNEL]"
msgstr "用法：softwarechannel_getorgaccesstree [通道]"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2243
msgid "softwarechannel_setorgaccesstree: set the org-access for a software base channel and its children"
msgstr "softwarechannel_setorgaccesstree：设置软件基础通道及其子项的组织访问权限"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2248
msgid ""
"usage: softwarechannel_setorgaccesstree <CHANNEL> [options])\n"
"-d,--disable : disable org access (private, no org sharing)\n"
"-e,--enable : enable org access (public access to all trusted orgs)\n"
"-p,--protected ORG : protected org access for ORG only (multiple instances of -p ORG are allowed)"
msgstr ""
"usage ：softwarechannel_setorgaccesstree <通道> [选项])\n"
"-d、--disable：禁用组织访问（私密访问，不提供组织共享）\n"
"-e、--enable：启用组织访问（仅所有可信组织进行公共访问）\n"
"-p、--protected ORG：仅限 ORG 进行受保护访问（允许 -p ORG 的多个实例）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2292
msgid "softwarechannel_regenerateneededcache: "
msgstr "softwarechannel_regenerateneededcache： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2293
msgid "Regenerate the needed errata and package cache for all systems"
msgstr "为所有系统重新生成所需的勘误和软件包缓存"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2295
msgid "usage: softwarechannel_regenerateneededcache"
msgstr "用法：softwarechannel_regenerateneededcache"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2310
msgid "softwarechannel_regenerateyumcache: "
msgstr "softwarechannel_regenerateyumcache： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2311
msgid "Regenerate the YUM cache for a software channel"
msgstr "为某个软件通道重新生成 YUM 缓存"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2315
msgid ""
"usage: softwarechannel_regenerateyumcache [options] <CHANNEL ...>\n"
"\n"
"    options:\n"
"      -f force cache regeneration\n"
"    "
msgstr ""
"用法：softwarechannel_regenerateyumcache [选项] <通道 ...>\n"
"\n"
"    选项\n"
"      -f 强制重新生成缓存\n"
"    "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2365
msgid "no softwarechannel label given"
msgstr "未指定软件通道标签"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2368
msgid "invalid softwarechannel label "
msgstr "无效的软件通道标签 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2386
msgid "softwarechannel_diff: diff softwarechannel files"
msgstr "softwarechannel_diff：比较软件通道文件的差异"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2388
msgid "usage: softwarechannel_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2455
msgid "softwarechannel_errata_diff: diff softwarechannel files"
msgstr "softwarechannel_errata_diff：比较软件通道文件的差异"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2457
msgid "usage: softwarechannel_errata_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_errata_diff SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2508
msgid "softwarechannel_sync: "
msgstr "softwarechannel_sync： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2509
msgid "sync the packages of two software channels"
msgstr "同步两个软件通道的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2513
msgid ""
"usage: softwarechannel_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL [options])\n"
"    -q,--quiet : quiet mode (omits the output of common packages in both channels)"
msgstr ""
"用法：softwarechannel_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL [选项])\n"
"    -q、--quiet：静默模式（省略两个通道共有的软件包的输出）"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2562
#, python-format
msgid "%s packages from softwarechannel %s to %s"
msgstr "%s 软件包从软件通道 %s 到 %s"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2584
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2592
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2735
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2743
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2915
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2923
msgid "failed to read key id"
msgstr "无法读取密钥 ID"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2595
msgid "packages common in both channels:"
msgstr "两个通道共有的软件包："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2600
msgid "Omitting common packages in both specified channels"
msgstr "正在省略两个指定通道共有的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2605
msgid "packages to add to channel \""
msgstr "要添加到以下通道的软件包 \""

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2613
msgid "packages to remove from channel \""
msgstr "要从以下通道中去除的软件包 \""

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2619
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2770
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2944
msgid "summary:"
msgstr "摘要："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2625
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2632
msgid " packages"
msgstr " 软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2635
msgid "    add    "
msgstr "    添加    "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2637
msgid " packages to   "
msgstr " 软件包至   "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2643
msgid "    remove "
msgstr "    去除 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2645
msgid " packages from "
msgstr " 软件包自 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2650
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2787
msgid "Perform these changes to channel "
msgstr "对以下通道执行这些更改 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2673
msgid "softwarechannel_errata_sync: "
msgstr "softwarechannel_errata_sync： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2674
msgid "sync errata of two software channels"
msgstr "同步两个软件通道的勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2676
msgid "usage: softwarechannel_errata_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_errata_sync SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2716
msgid "syncing errata from softwarechannel "
msgstr "正在将以下软件通道中的勘误同步 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2718
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2887
msgid " to "
msgstr " 到 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2746
msgid "errata common in both channels:"
msgstr "两个通道共有的勘误："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2755
msgid "errata to add to channel \""
msgstr "要添加到以下通道的勘误 \""

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2764
msgid "errata to remove from channel \""
msgstr "要从以下通道中去除的勘误 \""

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2774
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2948
msgid "    add   "
msgstr "    添加   "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2776
msgid "errata to  "
msgstr "勘误至  "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2780
msgid "    remove"
msgstr "    去除"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2782
msgid "errata from"
msgstr "勘误自"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2813
msgid "softwarechannel_errata_merge: "
msgstr "softwarechannel_errata_merge： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2814
msgid "merge errata of one software channel into another"
msgstr "将一个软件通道中的勘误合并到另一个软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2818
msgid "usage:   softwarechannel_errata_merge SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL [FROM_DATE] [TO_DATE]"
msgstr "用法：  softwarechannel_errata_merge SOURCE_CHANNEL TARGET_CHANNEL [开始日期] [结束日期]"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2823
msgid "example: softwarechannel_errata_merge OldSoftChannel NewSoftChannel 2018-01-01"
msgstr "示例：softwarechannel_errata_merge OldSoftChannel NewSoftChannel 2018-01-01"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2826
msgid "note:    Providing only FROM_DATE will merge all errata since that date."
msgstr "注意：仅提供开始日期会合并自该日期开始的所有勘误。"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2827
msgid "note:    When no date is provided, all errata will be merged."
msgstr "注意：如果未提供日期，将合并所有勘误。"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2863
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2872
msgid "wrong dateformat: "
msgstr "错误的日期格式： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2863
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2872
msgid " please specify as: YYYY-MM-DD"
msgstr " 请指定为：YYYY-MM-DD"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2885
msgid "merging errata from softwarechannel "
msgstr "正在合并以下软件通道中的勘误 "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2931
#, python-brace-format
msgid "{} contains no errata which is not already present in {}"
msgstr "{} 不包含 {} 中尚不存在的勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2939
#, python-brace-format
msgid "errata to add to channel {}: "
msgstr "要添加到通道 {} 的勘误： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2945
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2946
msgid " errata"
msgstr " 勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2950
msgid " errata to  "
msgstr " 勘误至  "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2955
#, python-brace-format
msgid "Perform these changes to channel {} [y/N]:"
msgstr "对通道 {} 执行这些更改 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2970
msgid "softwarechannel_syncrepos: "
msgstr "softwarechannel_syncrepos： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2971
msgid "Sync users repos for a software channel"
msgstr "同步软件通道的用户储存库"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2973
msgid "usage: softwarechannel_syncrepos <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：softwarechannel_syncrepos <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2975
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3025
msgid "    -e/--no-errata : Do not sync errata"
msgstr "    -e/--no-errata：不同步勘误"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2976
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3026
msgid "    -f/--fail : Terminate upon any error"
msgstr "    -f/--fail：出现任何错误时终止"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2977
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3027
msgid "    -k/--sync-kickstart : Create kickstartable tree"
msgstr "    -k/--sync-kickstart：创建 kickstart 树"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:2978
#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3028
msgid "    -l/--latest : Only download latest package versions when repo syncs"
msgstr "    -l/--latest：同步储存库时仅下载最新软件包版本"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3020
msgid "softwarechannel_setsyncschedule: "
msgstr "softwarechannel_setsyncschedule： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3021
msgid "Sets the repo sync schedule for a software channel"
msgstr "设置软件通道的储存库同步日程安排"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3023
msgid "usage: softwarechannel_setsyncschedule <CHANNEL> <SCHEDULE>"
msgstr "用法：softwarechannel_setsyncschedule <通道> <日程安排>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3032
msgid "The schedule is specified in Quartz CronTrigger format without enclosing quotes."
msgstr "日程安排以不带左右引号的 Quartz CronTrigger 格式指定。"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3037
msgid "For example, to set a schedule of every day at 1am, <SCHEDULE> would be 0 0 1 * * ?"
msgstr "例如，要将日程安排设置为每日凌晨 1 点，<日程安排> 应是 0 0 1 * * ?"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3040
msgid "If <SCHEDULE> is left empty, it will be disabled."
msgstr "如果将 <日程安排> 留空，则会禁用日程安排。"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3081
msgid "softwarechannel_removesyncschedule: "
msgstr "softwarechannel_removesyncschedule： "

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3082
msgid "Removes the repo sync schedule for a software channel"
msgstr "去除软件通道的储存库同步日程安排"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3084
msgid "usage: softwarechannel_removesyncschedule <CHANNEL>"
msgstr "用法：softwarechannel_removesyncschedule <通道>"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3114
msgid "softwarechannel_listsyncschedule: List sync schedules for all software channels"
msgstr "softwarechannel_listsyncschedule：列出所有软件通道的同步日程安排"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3118
msgid "softwarechannel_listsyncschedule : List all channels"
msgstr "softwarechannel_listsyncschedule：列出所有通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3141
msgid "key"
msgstr "密钥"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3141
msgid "Channel Name"
msgstr "通道名称"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3141
msgid "Update Schedule"
msgstr "更新日程安排"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3155
msgid "softwarechannel_addrepo: Add a repo to a software channel"
msgstr "softwarechannel_addrepo：将储存库添加到软件通道"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3156
msgid "usage: softwarechannel_addrepo CHANNEL REPO"
msgstr "用法：softwarechannel_addrepo CHANNEL REPO"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3192
msgid "softwarechannel_removerepo: Remove a repo from a software channel"
msgstr "softwarechannel_removerepo：从软件通道中去除储存库"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3193
msgid "usage: softwarechannel_removerepo CHANNEL REPO"
msgstr "用法：softwarechannel_removerepo CHANNEL REPO"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3235
msgid "softwarechannel_listrepos: List the repos for a software channel"
msgstr "softwarechannel_listrepos：列出软件通道的储存库"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3236
msgid "usage: softwarechannel_listrepos CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_listrepos CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3260
msgid "No repos have been found for this channel."
msgstr "未找到此通道的储存库。"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3268
msgid "softwarechannel_mirrorpackages: Download packages of a given channel"
msgstr "softwarechannel_mirrorpackages：下载给定通道的软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3269
msgid "usage: softwarechannel_mirrorpackages CHANNEL"
msgstr "用法：softwarechannel_mirrorpackages CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3271
msgid "    -l/--latest : Only mirror latest package version"
msgstr "    -l/--latest：仅镜像最新软件包版本"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3302
msgid "Skipping"
msgstr "正在跳过"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3304
msgid "Fetching package"
msgstr "正在提取软件包"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3310
#, python-format
msgid "Received package %s from channel %s is broken. Content is too short"
msgstr "收到的软件包 %s（从通道 %s）已受破坏。内容太短"

#: ../src/spacecmd/softwarechannel.py:3318
#, python-format
msgid "Could not fetch package %s from channel %s"
msgstr "无法提取软件包 %s（从通道 %s）"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:45
msgid "The System Set Manager (SSM) is a group of systems that you "
msgstr "系统集管理器 (SSM) 是可在其上将任务 "

#: ../src/spacecmd/ssm.py:46
msgid "can perform tasks on as a whole."
msgstr "作为一个整体执行的一组系统。"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:48
msgid "Adding Systems:"
msgstr "正在添加系统："

#: ../src/spacecmd/ssm.py:54
msgid "Intersections:"
msgstr "交集："

#: ../src/spacecmd/ssm.py:58
msgid "Using the SSM:"
msgstr "使用 SSM："

#: ../src/spacecmd/ssm.py:67
msgid "ssm_add: Add systems to the SSM"
msgstr "ssm_add：将系统添加到 SSM"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:68
msgid "usage: ssm_add <SYSTEMS>"
msgstr "用法：ssm_add <系统>"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:70 ../src/spacecmd/ssm.py:122
#: ../src/spacecmd/ssm.py:176 ../src/spacecmd/ssm.py:224
msgid "see 'help ssm' for more details"
msgstr "有关更多细节，请参见 'help ssm'"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:97
#, python-format
msgid "%s is already in the list"
msgstr "%s 已在列表中"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:117
msgid "ssm_intersect: Replace the current SSM with the intersection"
msgstr "ssm_intersect：将当前 SSM 替换为"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:118
msgid "               of the current list of systems and the list of"
msgstr "               当前系统列表与作为参数传递的"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:119
msgid "               systems passed as arguments"
msgstr "               系统列表的交集"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:120
msgid "usage: ssm_intersect <SYSTEMS>"
msgstr "用法：ssm_intersect <系统>"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:173
msgid "ssm_remove: Remove systems from the SSM"
msgstr "ssm_remove：从 SSM 中去除系统"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:174
msgid "usage: ssm_remove <SYSTEMS>"
msgstr "用法：ssm_remove <系统>"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:221
msgid "ssm_list: List the systems currently in the SSM"
msgstr "ssm_list：列出当前包含在 SSM 中的系统"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:222
msgid "usage: ssm_list"
msgstr "用法：ssm_list"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:243
msgid "ssm_clear: Remove all systems from the SSM"
msgstr "ssm_clear：去除 SSM 中的所有系统"

#: ../src/spacecmd/ssm.py:244
msgid "usage: ssm_clear"
msgstr "用法：ssm_clear"

#: ../src/spacecmd/system.py:55
msgid "Same"
msgstr "相同"

#: ../src/spacecmd/system.py:56
msgid "Only here"
msgstr "只有这里"

#: ../src/spacecmd/system.py:57
msgid "Newer here"
msgstr "这里较新"

#: ../src/spacecmd/system.py:58
msgid "Only there"
msgstr "只有那里"

#: ../src/spacecmd/system.py:59
msgid "Newer there"
msgstr "那里较新"

#: ../src/spacecmd/system.py:83 ../src/spacecmd/system.py:4171
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:84
msgid "This System"
msgstr "此系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:85
msgid "Other System"
msgstr "另一个系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:86 ../src/spacecmd/system.py:4174
msgid "Difference"
msgstr "差异"

#: ../src/spacecmd/system.py:144
msgid "Removing Channels"
msgstr "正在去除通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:147
msgid "Adding Channels"
msgstr "正在添加通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:184
msgid "system_list: List all system profiles"
msgstr "system_list：列出所有系统配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:185
msgid "usage: system_list"
msgstr "用法：system_list"

#: ../src/spacecmd/system.py:212
msgid "system_reboot: Reboot a system"
msgstr "system_reboot：重引导系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:215
msgid ""
"usage: system_reboot <SYSTEMS> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_reboot <系统> [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:272
msgid "Reboot these systems [y/N]:"
msgstr "重引导这些系统 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:289
msgid "system_search: List systems that match the given criteria"
msgstr "system_search：列出与给定准则匹配的系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:290
msgid "usage: system_search QUERY"
msgstr "用法：system_search QUERY"

#: ../src/spacecmd/system.py:292
msgid "Available Fields:"
msgstr "可用字段："

#: ../src/spacecmd/system.py:295
msgid "Examples:"
msgstr "示例："

#: ../src/spacecmd/system.py:296
msgid "> system_search device:vmware"
msgstr "> system_search device:vmware"

#: ../src/spacecmd/system.py:297
msgid "> system_search ip:192.168.82"
msgstr "> system_search ip:192.168.82"

#: ../src/spacecmd/system.py:316 ../src/spacecmd/system.py:323
msgid "Invalid query"
msgstr "无效查询"

#: ../src/spacecmd/system.py:354
msgid "Invalid search field"
msgstr "无效搜索字段"

#: ../src/spacecmd/system.py:386
msgid "system_runscript: Schedule a script to run on the list of"
msgstr "system_runscript：安排对提供的系统列表"

#: ../src/spacecmd/system.py:387
msgid "                  systems provided"
msgstr "                  运行某个脚本"

#: ../src/spacecmd/system.py:390
msgid ""
"usage: system_runscript <SYSTEMS> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -u USER\n"
"  -g GROUP\n"
"  -t TIMEOUT\n"
"  -s START_TIME\n"
"  -l LABEL\n"
"  -f FILE"
msgstr ""
"用法：system_runscript <系统> [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -u 用户\n"
"  -g 组\n"
"  -t 超时\n"
"  -s 开始时间\n"
"  -l 标签\n"
"  -f 文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:437
msgid "User [root]:"
msgstr "用户 [root]："

#: ../src/spacecmd/system.py:438
msgid "Group [root]:"
msgstr "组 [root]："

#: ../src/spacecmd/system.py:447
msgid "Timeout (in seconds) [600]:"
msgstr "超时（秒）[600]："

#: ../src/spacecmd/system.py:453
msgid "Invalid timeout"
msgstr "无效超时"

#: ../src/spacecmd/system.py:459
msgid "Label/Short Description [default]:"
msgstr "标签/短说明 [default]："

#: ../src/spacecmd/system.py:463
msgid "Script File [create]:"
msgstr "脚本文件 [create]："

#: ../src/spacecmd/system.py:476
msgid "No script provided"
msgstr "未提供脚本"

#: ../src/spacecmd/system.py:495
msgid "A script file is required"
msgstr "必须指定脚本文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:503
#, python-format
msgid "User:       %s"
msgstr "用户：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:504
#, python-format
msgid "Group:      %s"
msgstr "组：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:505
#, python-format
msgid "Timeout:    %i seconds"
msgstr "超时：%i 秒"

#: ../src/spacecmd/system.py:509
#, python-format
msgid "Label:      %s"
msgstr "标签：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:510
msgid "Script Contents"
msgstr "脚本内容"

#: ../src/spacecmd/system.py:576 ../src/spacecmd/system.py:894
#: ../src/spacecmd/system.py:1033 ../src/spacecmd/system.py:1193
#: ../src/spacecmd/system.py:1203 ../src/spacecmd/system.py:4915
#, python-format
msgid "Failed to schedule %s"
msgstr "无法安排 %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:579
#, python-format
msgid "Scheduled: %i system(s)"
msgstr "已安排：%i 个系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:586 ../src/spacecmd/utils.py:277
#, python-format
msgid "Could not remove %s"
msgstr "无法去除 %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:596
msgid "system_listhardware: List the hardware details of a system"
msgstr "system_listhardware：列出系统的硬件细节"

#: ../src/spacecmd/system.py:597
msgid "usage: system_listhardware <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listhardware <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:656
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../src/spacecmd/system.py:665
#, python-format
msgid "Interface:   %s"
msgstr "接口：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:666
#, python-format
msgid "MAC Address: %s"
msgstr "MAC 地址：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:667
#, python-format
msgid "IP Address:  %s"
msgstr "IP 地址：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:668
#, python-format
msgid "Netmask:     %s"
msgstr "网络掩码：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:669
#, python-format
msgid "Broadcast:   %s"
msgstr "广播：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:670
#, python-format
msgid "Module:      %s"
msgstr "模块：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:674
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../src/spacecmd/system.py:676
#, python-format
msgid "Count:    %i"
msgstr "计数：%i"

#: ../src/spacecmd/system.py:677
#, python-format
msgid "Arch:     %s"
msgstr "体系结构：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:678
#, python-format
msgid "MHz:      %s"
msgstr "频率 (MHz)：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:679
#, python-format
msgid "Cache:    %s"
msgstr "缓存：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:680
#, python-format
msgid "Vendor:   %s"
msgstr "供应商：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:681
#, python-format
msgid "Model:    %s"
msgstr "型号：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:684
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../src/spacecmd/system.py:686
#, python-format
msgid "RAM:  %i"
msgstr "RAM：%i"

#: ../src/spacecmd/system.py:687
#, python-format
msgid "Swap: %i"
msgstr "交换空间：%i"

#: ../src/spacecmd/system.py:691
msgid "DMI"
msgstr "DMI"

#: ../src/spacecmd/system.py:692
#, python-format
msgid "Vendor:       %s"
msgstr "供应商：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:693
#, python-format
msgid "System:       %s"
msgstr "系统：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:694
#, python-format
msgid "Product:      %s"
msgstr "产品：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:695
#, python-format
msgid "Board:        %s"
msgstr "主板：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:698
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: ../src/spacecmd/system.py:704
#, python-format
msgid "BIOS Release: %s"
msgstr "BIOS 发行版：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:705
#, python-format
msgid "BIOS Vendor:  %s"
msgstr "BIOS 供应商：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:706
#, python-format
msgid "BIOS Version: %s"
msgstr "BIOS 版本：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:710
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: ../src/spacecmd/system.py:720
msgid "Description: None"
msgstr "说明：无"

#: ../src/spacecmd/system.py:725
#, python-format
msgid "Driver:      %s"
msgstr "驱动程序：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:726
#, python-format
msgid "Class:       %s"
msgstr "类：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:727
#, python-format
msgid "Bus:         %s"
msgstr "总线：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:736
msgid "system_installpackage: Install a package on a system"
msgstr "system_installpackage：在系统上安装软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:739
msgid ""
"usage: system_installpackage <SYSTEMS> <PACKAGE ...> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"    -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_installpackage <系统> <软件包 ...> [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:847
msgid "No packages to install"
msgstr "没有可安装的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:874
#, python-format
msgid "%s does not have access to all requested packages"
msgstr "%s 无权访问请求的所有软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:881
msgid "Install these packages [y/N]:"
msgstr "安装这些软件包 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:896 ../src/spacecmd/system.py:1035
#: ../src/spacecmd/system.py:1205
#, python-format
msgid "Scheduled %i system(s)"
msgstr "已安排 %i 个系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:905
msgid "system_removepackage: Remove a package from a system"
msgstr "system_removepackage：从系统中去除软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:908
msgid ""
"usage: system_removepackage <SYSTEMS> <PACKAGE ...> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"    -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_removepackage <系统> <软件包 ...> [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:1044
msgid "system_upgradepackage: Upgrade a package on a system"
msgstr "system_upgradepackage：升级系统上的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:1047
msgid ""
"usage: system_upgradepackage <SYSTEMS> <PACKAGE ...>|* [options]')\n"
"\n"
"options:\n"
"    -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_upgradepackage <系统> <软件包 ...> |*[选项]')\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:1136 ../src/spacecmd/system.py:1256
#, python-format
msgid "No upgrades available for %s"
msgstr "没有可用于 %s 的升级"

#: ../src/spacecmd/system.py:1160
#, python-format
msgid "Couldn't get name for package %i"
msgstr "无法获取软件包 %i 的名称"

#: ../src/spacecmd/system.py:1169
msgid "Full package update on systems:"
msgstr "系统上完整的软件包更新："

#: ../src/spacecmd/system.py:1178
msgid "Upgrade these systems/packages [y/N]:"
msgstr "升级这些系统/软件包 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:1214
msgid "system_listupgrades: List the available upgrades for a system"
msgstr "system_listupgrades：列出系统的可用升级"

#: ../src/spacecmd/system.py:1215
msgid "usage: system_listupgrades <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listupgrades <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:1291
msgid "system_listinstalledpackages: List the installed packages on a"
msgstr "system_listinstalledpackages：列出系统上"

#: ../src/spacecmd/system.py:1292
msgid "                              system"
msgstr "                              安装的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:1293
msgid "usage: system_listinstalledpackages <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listinstalledpackages <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:1348
msgid "system_listconfigchannels: List the config channels of a system"
msgstr "system_listconfigchannels：列出系统的配置通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:1349
msgid "usage: system_listconfigchannels <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listconfigchannels <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:1395 ../src/spacecmd/system.py:1509
#, python-format
msgid "%s does not support configuration channels"
msgstr "%s 不支持配置通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:1441
msgid "system_listconfigfiles: List the managed config files of a system"
msgstr "system_listconfigfiles：列出系统的受管配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:1444
msgid ""
"usage: system_listconfigfiles <SYSTEMS>')\n"
"options:\n"
"  -s/--sandbox : list only system-sandbox files\n"
"  -l/--local   : list only locally managed files\n"
"  -c/--central : list only centrally managed files\n"
"  -q/--quiet   : quiet mode (omits the header)"
msgstr ""
"用法：system_listconfigfiles <系统>')\n"
"选项：\n"
"  -s/--sandbox：仅列出系统沙箱文件\n"
"  -l/--local：仅列出本地管理的文件\n"
"  -c/--central：仅列出集中管理的文件\n"
"  -q/--quiet：静默模式（省略标头）"

#: ../src/spacecmd/system.py:1532
#, python-format
msgid "Error, unexpected channel type label %s"
msgstr "错误，%s 是非预期的通道类型标签"

#: ../src/spacecmd/system.py:1546
msgid "system_addconfigfile: Create a configuration file"
msgstr "system_addconfigfile：创建配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:1547
msgid "Note this is only for system sandbox or locally-managed files"
msgstr "请注意，这仅适用于系统沙箱或本地管理的文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:1548
msgid "Centrally managed files should be created via configchannel_addfile"
msgstr "集中管理的文件应通过 configchannel_addfile 来创建"

#: ../src/spacecmd/system.py:1551
msgid ""
"usage: system_addconfigfile [SYSTEM] [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -S/--sandbox : list only system-sandbox files\n"
"  -L/--local   : list only locally managed files\n"
"  -p PATH\n"
"  -r REVISION\n"
"  -o OWNER [default: root]\n"
"  -g GROUP [default: root]\n"
"  -m MODE [defualt: 0644]\n"
"  -x SELINUX_CONTEXT\n"
"  -d path is a directory\n"
"  -s path is a symlink\n"
"  -b path is a binary (or other file which needs base64 encoding)\n"
"  -t SYMLINK_TARGET\n"
"  -f local path to file contents\n"
"\n"
"  Note re binary/base64: Some text files, notably those containing trailing\n"
"  newlines, those containing ASCII escape characters (or other charaters not\n"
"  allowed in XML) need to be sent as binary (-b).  Some effort is made to auto-\n"
"  detect files which require this, but you may need to explicitly specify.\n"
msgstr ""
"用法：system_addconfigfile [系统] [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -S/--sandbox：仅列出系统沙箱文件\n"
"  -L/--local：仅列出本地管理的文件\n"
"  -p 路径\n"
"  -r 修订版\n"
"  -o 拥有者 [默认值：root]\n"
"  -g 组 [默认值：root]\n"
"  -m 模式 [默认值：0644]\n"
"  -x SELINUX 上下文\n"
"  -d 路径为目录\n"
"  -s 路径为符号链接\n"
"  -b 路径为二进制文件（或其他需要 base64 编码的文件）\n"
"  -t 符号链接目标\n"
"  -f 文件内容的本地路径\n"
"\n"
"  有关二进制文件/base64 的说明：某些文本文件，尤其是包含尾部\n"
"  换行符、包含 ASCII 转义符（或 XML 中不允许的其他字符）的\n"
"  文件，需要以二进制文件 (-b) 形式发送。我们会尽一些努力来\n"
"  自动检测需要这些字符的文件，但您可能需要显式指定此选项。\n"

#: ../src/spacecmd/system.py:1620
#, python-format
msgid "%s is not a valid system"
msgstr "%s 不是有效的系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:1629
msgid "System-Sandbox or Locally-Managed? [S/L]:"
msgstr "系统沙箱还是本地管理的文件？[S/L]："

#: ../src/spacecmd/system.py:1645
msgid "Must choose system-sandbox or locally-managed option"
msgstr "必须选择系统沙箱或本地管理选项"

#: ../src/spacecmd/system.py:1650
msgid "Must provide system"
msgstr "必须提供系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:1694
msgid "system_addconfigchannels: Add config channels to a system"
msgstr "system_addconfigchannels：将配置通道添加到系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:1697
msgid ""
"usage: system_addconfigchannels <SYSTEMS> <CHANNEL ...> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -t add channels to the top of the list\n"
"  -b add channels to the bottom of the list"
msgstr ""
"用法：system_addconfigchannels <系统> <通道 ...> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -t 将通道添加到列表的最前面\n"
"  -b 将通道添加到列表的最后面"

#: ../src/spacecmd/system.py:1744
msgid "Add to top or bottom? [T/b]:"
msgstr "添加到最前面还是最后面？[T/b]："

#: ../src/spacecmd/system.py:1768
msgid "system_removeconfigchannels: Remove config channels from a system"
msgstr "system_removeconfigchannels：从系统中去除配置通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:1769
msgid "usage: system_removeconfigchannels <SYSTEMS> <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：system_removeconfigchannels <系统> <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/system.py:1821
msgid "system_setconfigchannelorder: Set the ranked order of configuration channels"
msgstr "system_setconfigchannelorder：设置配置通道的排名顺序"

#: ../src/spacecmd/system.py:1824
msgid "usage: system_setconfigchannelorder <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_setconfigchannelorder <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:1865
msgid "New Configuration Channels"
msgstr "新建配置通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:1885
msgid "system_deployconfigfiles: Deploy all configuration files for a system"
msgstr "system_deployconfigfiles：部署系统的所有配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:1888
msgid ""
"usage: system_deployconfigfiles <SYSTEMS> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"    -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_deployconfigfiles <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:1944
msgid "Deploy ALL configuration files to these systems [y/N]:"
msgstr "将所有配置文件部署到这些系统 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:1952
#, python-format
msgid "Scheduled deployment for %i system(s)"
msgstr "已为 %i 个系统安排部署"

#: ../src/spacecmd/system.py:1961
msgid "system_delete: Delete a system profile"
msgstr "system_delete：删除系统配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:1964
msgid ""
"usage: system_delete [options] <SYSTEMS>\n"
"\n"
"    options:\n"
"          -c TYPE - Possible values:\n"
"             *  'FAIL_ON_CLEANUP_ERR' - fail in case of cleanup error,\n"
"             *  'NO_CLEANUP' - do not cleanup, just delete,\n"
"             *  'FORCE_DELETE' - Try cleanup first but delete server anyway in case of error\n"
"    "
msgstr ""
"用法：system_delete [选项] <系统>\n"
"\n"
"    选项：\n"
"          -c TYPE - 可能的值：\n"
"             *  'FAIL_ON_CLEANUP_ERR' - 发生清理错误时失败；\n"
"             *  'NO_CLEANUP' - 不清理，只删除；\n"
"             *  'FORCE_DELETE' - 先尝试清理，但出错时仍会删除服务器\n"
"    "

#: ../src/spacecmd/system.py:2014
msgid "No systems to delete"
msgstr "没有可删除的系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:2022
#, python-format
msgid "%s  System ID"
msgstr "%s  系统 ID"

#: ../src/spacecmd/system.py:2022
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:2031
msgid "Delete these systems [y/N]:"
msgstr "删除这些系统 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:2038
#, python-format
msgid "%i system(s) scheduled for removal"
msgstr "已安排删除 %i 个系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:2059
msgid "system_lock: Lock a system"
msgstr "system_lock：锁定系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:2060
msgid "usage: system_lock <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_lock <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2103
msgid "system_unlock: Unlock a system"
msgstr "system_unlock：解锁系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:2104
msgid "usage: system_unlock <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_unlock <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2147
msgid "system_rename: Rename a system profile"
msgstr "system_rename：重命名系统配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:2148
msgid "usage: system_rename OLDNAME NEWNAME"
msgstr "用法：system_rename OLDNAME NEWNAME"

#: ../src/spacecmd/system.py:2196
msgid "system_refreshpillar: Refresh pillar data of system(s) "
msgstr "system_refreshpillar：刷新系统的 pillar 数据 "

#: ../src/spacecmd/system.py:2197
msgid "usage: system_refreshpillar [<SYSTEMS>]"
msgstr "用法：system_refreshpillar [<系统>]"

#: ../src/spacecmd/system.py:2241
msgid "system_listcustomvalues: List the custom values for a system"
msgstr "system_listcustomvalues：列出系统的自定义值"

#: ../src/spacecmd/system.py:2242
msgid "usage: system_listcustomvalues <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listcustomvalues <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2299
msgid "system_addcustomvalue: Set a custom value for a system"
msgstr "system_addcustomvalue：设置系统的自定义值"

#: ../src/spacecmd/system.py:2300
msgid "usage: system_addcustomvalue KEY VALUE <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_addcustomvalue KEY VALUE <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2356
msgid "system_updatecustomvalue: Update a custom value for a system"
msgstr "system_updatecustomvalue：更新系统的自定义值"

#: ../src/spacecmd/system.py:2357
msgid "usage: system_updatecustomvalue KEY VALUE <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_updatecustomvalue KEY VALUE <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2392
msgid "system_removecustomvalues: Remove a custom value for a system"
msgstr "system_removecustomvalues：去除系统的自定义值"

#: ../src/spacecmd/system.py:2393
msgid "usage: system_removecustomvalues <SYSTEMS> <KEY ...>"
msgstr "用法：system_removecustomvalues <系统> <密钥 ...>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2431
msgid "Delete these values [y/N]:"
msgstr "删除这些值 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:2448
msgid "system_addnote: Set a note for a system"
msgstr "system_addnote：设置系统的笔记"

#: ../src/spacecmd/system.py:2451
msgid ""
"usage: system_addnote <SYSTEM> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s SUBJECT\n"
"  -b BODY"
msgstr ""
"用法：system_addnote <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 主题\n"
"  -b 正文"

#: ../src/spacecmd/system.py:2488
msgid "Subject of the Note:"
msgstr "笔记的主题："

#: ../src/spacecmd/system.py:2490
msgid "Note Body (ctrl-D to finish):"
msgstr "笔记正文（按 Ctrl-D 可结束提示）："

#: ../src/spacecmd/system.py:2494
msgid "A subject is required"
msgstr "必须填写主题"

#: ../src/spacecmd/system.py:2498
msgid "A body is required"
msgstr "必须填写正文"

#: ../src/spacecmd/system.py:2517
msgid "system_deletenotes: Delete notes from a system"
msgstr "system_deletenotes：删除系统中的笔记"

#: ../src/spacecmd/system.py:2518
msgid "usage: system_deletenotes <SYSTEM> <ID|*>"
msgstr "用法：system_deletenotes <系统> <ID|*>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2551
msgid "No notes to delete"
msgstr "没有可删除的笔记"

#: ../src/spacecmd/system.py:2566
#, python-format
msgid "%s is not a valid note ID"
msgstr "%s 不是有效的备注 ID"

#: ../src/spacecmd/system.py:2579
msgid "system_listnotes: List the available notes for a system"
msgstr "system_listnotes：列出系统的可用笔记"

#: ../src/spacecmd/system.py:2580
msgid "usage: system_listnotes <SYSTEM>"
msgstr "用法：system_listnotes <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2641
msgid "system_listfqdns: List the associated FQDNs for a system"
msgstr "system_listfqdns：列出系统的关联 FQDN"

#: ../src/spacecmd/system.py:2642
msgid "usage: system_listfqdns <SYSTEM>"
msgstr "用法：system_listfqdns <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2697
msgid "system_setbasechannel: Set a system's base software channel"
msgstr "system_setbasechannel：设置系统的基础软件通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:2698
msgid "usage: system_setbasechannel <SYSTEMS> CHANNEL"
msgstr "用法：system_setbasechannel <系统> CHANNEL"

#: ../src/spacecmd/system.py:2747 ../src/spacecmd/system.py:2845
#, python-format
msgid "System:           %s"
msgstr "系统：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2748 ../src/spacecmd/system.py:2846
#, python-format
msgid "Old Base Channel: %s"
msgstr "旧基础通道：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2749 ../src/spacecmd/system.py:2850
#, python-format
msgid "New Base Channel: %s"
msgstr "新基础通道：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2770
msgid "system_schedulechangechannels: Schedule changing a system's software channels"
msgstr "system_schedulechangechannels：安排更改系统的软件通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:2775
msgid ""
"usage: system_setbasechannel <SYSTEMS> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -b BASE_CHANNEL base channel label\n"
"  -c CHILD_CHANNEL child channel labels (allowed multiple times)\n"
"  -s START_TIME time defaults to now"
msgstr ""
"用法：system_setbasechannel <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -b BASE_CHANNEL 基础通道标签\n"
"  -c CHILD_CHANNEL 子通道标签（允许多次指定）\n"
"  -s START_TIME 时间默认为现在"

#: ../src/spacecmd/system.py:2848
#, python-format
msgid "Old Child Channels: %s"
msgstr "旧子通道：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2851
#, python-format
msgid "New Child channels %s"
msgstr "新子通道%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2864 ../src/spacecmd/system.py:4724
#, python-format
msgid "Scheduled action id: %s"
msgstr "已安排操作 ID：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:2873
msgid "system_listbasechannel: List the base channel for a system"
msgstr "system_listbasechannel：列出系统的基础通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:2874
msgid "usage: system_listbasechannel <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listbasechannel <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2928
msgid "system_listchildchannels: List the child channels for a system"
msgstr "system_listchildchannels：列出系统的子通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:2929
msgid "usage: system_listchildchannels <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listchildchannels <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:2985
msgid "system_addchildchannels: Add child channels to a system"
msgstr "system_addchildchannels：将子通道添加到系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:2986
msgid "usage: system_addchildchannels <SYSTEMS> <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：system_addchildchannels <系统> <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3011
msgid "system_removechildchannels: Remove child channels from a system"
msgstr "system_removechildchannels：从系统中去除子通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:3012
msgid "usage: system_removechildchannels <SYSTEMS> <CHANNEL ...>"
msgstr "用法：system_removechildchannels <系统> <通道 ...>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3037
msgid "system_details: Show the details of a system profile"
msgstr "system_details：显示系统配置文件的细节"

#: ../src/spacecmd/system.py:3038
msgid "usage: system_details <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_details <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3091
#, python-format
msgid "Name:          %s"
msgstr "名称：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3092
#, python-format
msgid "System ID:     %i"
msgstr "系统 ID：%i"

#: ../src/spacecmd/system.py:3095
#, python-format
msgid "UUID:          %s"
msgstr "UUID：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3097
#, python-format
msgid "Locked:        %s"
msgstr "已锁定：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3098
#, python-format
msgid "Registered:    %s"
msgstr "已注册：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3099
#, python-format
msgid "Last Checkin:  %s"
msgstr "上次签入时间：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3100
#, python-format
msgid "OSA Status:    %s"
msgstr "OSA 状态：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3101
#, python-format
msgid "Last Boot:     %s"
msgstr "上次引导时间：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3103
#, python-format
msgid "Contact Method:%s"
msgstr "联系方法：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3144
#, python-format
msgid "Hostname:      %s"
msgstr "主机名：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3145
#, python-format
msgid "IP Address:    %s"
msgstr "IP 地址：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3146
#, python-format
msgid "Kernel:        %s"
msgstr "内核：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3189
msgid "system_listerrata: List available errata for a system"
msgstr "system_listerrata：列出系统的可用勘误"

#: ../src/spacecmd/system.py:3190
msgid "usage: system_listerrata <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listerrata <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3245
msgid "system_applyerrata: Apply errata to a system"
msgstr "system_applyerrata：将勘误应用到系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:3248
msgid ""
"usage: system_applyerrata [options] <SYSTEMS>\n"
"[ERRATA|search:XXX ...]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_applyerrata [选项] <系统>\n"
"[ERRATA|search:XXX ...]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:3317 ../src/spacecmd/system.py:3345
msgid "This method is deprecated and will be removed in a future API version. Please use system_listeventhistory instead.\n"
msgstr "此方法已弃用并会从将来的 API 版本中去除。请改为使用 system_listeventhistory。\n"

#: ../src/spacecmd/system.py:3322
msgid "system_listevents: List the event history for a system"
msgstr "system_listevents：列出系统的事件历史记录"

#: ../src/spacecmd/system.py:3323
msgid "usage: system_listevents <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listevents <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3378
#, python-format
msgid "Summary:   %s"
msgstr "摘要：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3380
#, python-format
msgid "Details:   %s"
msgstr "细节：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3389
msgid "system_listeventhistory: List the event history for a system"
msgstr "system_listeventhistory：列出系统的事件历史记录"

#: ../src/spacecmd/system.py:3392
msgid ""
"usage: system_listeventhistory <SYSTEMS> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME list only the events happened after the specified time. [Default: returns all events]\n"
"  -o OFFSET skip the first events. Ignored if -l is not specified as well. [Default: 0]\n"
"  -l LIMIT limit the results to the specified number of events. [Default: no limit]"
msgstr ""
"用法：system_listeventhistory <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s START_TIME 仅列出在指定的时间之后发生的事件。[默认值：返回所有事件]\n"
"  -o OFFSET 跳过第一个事件。如果未同时指定 -l，则忽略该选项。[默认值：0]\n"
"  -l LIMIT 将结果限定为指定数量的事件。[默认值：无限制]"

#: ../src/spacecmd/system.py:3447
msgid "Invalid offset"
msgstr "偏移无效"

#: ../src/spacecmd/system.py:3454
msgid "Invalid limit"
msgstr "限制无效"

#: ../src/spacecmd/system.py:3486
#, python-format
msgid "Id:           %s"
msgstr "ID：           %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3487
#, python-format
msgid "History type: %s"
msgstr "历史记录类型：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3488
#, python-format
msgid "Status:       %s"
msgstr "状态：            %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3489
#, python-format
msgid "Summary:      %s"
msgstr "摘要：             %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3490
#, python-format
msgid "Completed:    %s"
msgstr "完成时间：       %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3499
msgid "system_eventdetails: Retrieve the details of an event for a system"
msgstr "system_eventdetails：检索系统事件的细节"

#: ../src/spacecmd/system.py:3500
msgid "usage: system_eventdetails <SYSTEM> <EVENT>"
msgstr "用法：system_eventdetails <系统> <事件>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3540
msgid "No event specified"
msgstr "未指定事件"

#: ../src/spacecmd/system.py:3546
msgid "Invalid event id"
msgstr "事件 ID 无效"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/system.py:3573
#, python-format
msgid "No event %s found in the history of system %s"
msgstr "在系统 %s 的历史记录中找不到事件 %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3579
#, python-format
msgid "Id:              %s"
msgstr "ID：               %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3581
#, python-format
msgid "History type:    %s"
msgstr "历史记录类型：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3582
#, python-format
msgid "Status:          %s"
msgstr "状态：            %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3583
#, python-format
msgid "Summary:         %s"
msgstr "摘要：              %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3585
#, python-format
msgid "Created:         %s"
msgstr "创建时间：       %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3586
#, python-format
msgid "Picked up:       %s"
msgstr "提取时间：      %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3587
#, python-format
msgid "Completed:       %s"
msgstr "完成时间：      %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3591
#, python-format
msgid "Earliest action: %s"
msgstr "最早的操作：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3592
#, python-format
msgid "Result message:  %s"
msgstr "结果消息：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3593
#, python-format
msgid "Result code:     %s"
msgstr "结果代码：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3598
msgid "Additional info:"
msgstr "其他信息："

#: ../src/spacecmd/system.py:3607
#, python-format
msgid "    Result:          %s"
msgstr "    结果：          %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3608
#, python-format
msgid "    Detail:          %s"
msgstr "    细节：          %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:3617
msgid "system_listentitlements: List the entitlements for a system"
msgstr "system_listentitlements：列出系统的权利"

#: ../src/spacecmd/system.py:3618
msgid "usage: system_listentitlements <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listentitlements <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:3672
msgid "system_addentitlements: Add entitlements to a system"
msgstr "system_addentitlements：将权利添加到系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:3673
msgid "usage: system_addentitlements <SYSTEMS> ENTITLEMENT"
msgstr "用法：system_addentitlements <系统> ENTITLEMENT"

#: ../src/spacecmd/system.py:3728
msgid "system_removeentitlement: Remove an entitlement from a system"
msgstr "system_removeentitlement：从系统中去除权利"

#: ../src/spacecmd/system.py:3729
msgid "usage: system_removeentitlement <SYSTEMS> ENTITLEMENT"
msgstr "用法：system_removeentitlement <系统> ENTITLEMENT"

#: ../src/spacecmd/system.py:3784
msgid "system_listpackageprofiles: List all package profiles"
msgstr "system_listpackageprofiles：列出所有软件包配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:3785
msgid "usage: system_listpackageprofiles"
msgstr "用法：system_listpackageprofiles"

#: ../src/spacecmd/system.py:3805
msgid "system_deletepackageprofile: Delete a package profile"
msgstr "system_deletepackageprofile：删除软件包配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:3806
msgid "usage: system_deletepackageprofile PROFILE"
msgstr "用法：system_deletepackageprofile PROFILE"

#: ../src/spacecmd/system.py:3834
msgid "Delete this profile [y/N]:"
msgstr "删除此配置文件 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:3845
#, python-format
msgid "%s is not a valid profile"
msgstr "%s 不是有效的配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:3857
msgid "system_createpackageprofile: Create a package profile"
msgstr "system_createpackageprofile：创建软件包配置文件"

#: ../src/spacecmd/system.py:3860
msgid ""
"usage: system_createpackageprofile SYSTEM [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -n NAME\n"
"  -d DESCRIPTION"
msgstr ""
"用法：system_createpackageprofile SYSTEM [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -n 名称\n"
"  -d 说明"

#: ../src/spacecmd/system.py:3894
msgid "Profile Label:"
msgstr "配置文件标签："

#: ../src/spacecmd/system.py:3898
msgid "A profile name is required"
msgstr "必须指定配置文件名称"

#: ../src/spacecmd/system.py:3902
msgid "A profile description is required"
msgstr "必须指定配置文件说明"

#: ../src/spacecmd/system.py:3909
#, python-format
msgid "Created package profile '%s'"
msgstr "已创建软件包配置文件 '%s'"

#: ../src/spacecmd/system.py:3918
msgid "system_comparepackageprofile: Compare a system against a package profile"
msgstr "system_comparepackageprofile：将系统与软件包配置文件进行比较"

#: ../src/spacecmd/system.py:3919
msgid "usage: system_comparepackageprofile <SYSTEMS> PROFILE"
msgstr "用法：system_comparepackageprofile <系统> PROFILE"

#: ../src/spacecmd/system.py:3988
msgid "system_comparepackages: Compare the packages between two systems"
msgstr "system_comparepackages：比较两个系统的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:3989
msgid "usage: system_comparepackages SOME_SYSTEM ANOTHER_SYSTEM"
msgstr "用法：system_comparepackages SOME_SYSTEM ANOTHER_SYSTEM"

#: ../src/spacecmd/system.py:4022
msgid "system_syncpackages: Sync packages between two systems"
msgstr "system_syncpackages：同步两个系统的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:4025
msgid ""
"usage: system_syncpackages SOURCE TARGET [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"    -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_syncpackages SOURCE TARGET [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"    -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:4076
msgid "Sync packages [y/N]:"
msgstr "同步软件包 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:4119
#, python-format
msgid "Failed to filter package list, package %s"
msgstr "无法过滤软件包列表，找到的软件包 %s"

#: ../src/spacecmd/system.py:4120
msgid "found with no arch or arch_label"
msgstr "没有体系结构或体系结构标签"

#: ../src/spacecmd/system.py:4172
msgid "System Version"
msgstr "系统版本"

#: ../src/spacecmd/system.py:4173
msgid "Channel Version"
msgstr "通道版本"

#: ../src/spacecmd/system.py:4203
msgid "Channel_newer_than_system"
msgstr "Channel_newer_than_system"

#: ../src/spacecmd/system.py:4224
msgid "System_newer_than_channel"
msgstr "System_newer_than_channel"

#: ../src/spacecmd/system.py:4240
msgid "Missing_in_channel"
msgstr "Missing_in_channel"

#: ../src/spacecmd/system.py:4246
msgid "system_comparewithchannel: Compare the installed packages on a"
msgstr "system_comparewithchannel：将某个系统上安装的软件包"

#: ../src/spacecmd/system.py:4247
msgid "                           system with those in the channels it is"
msgstr "                           与它注册到的通道或者（可选）"

#: ../src/spacecmd/system.py:4248
msgid "                           registerd to, or optionally some other"
msgstr "                           其他某个通道中的软件包进行"

#: ../src/spacecmd/system.py:4249
msgid "                           channel"
msgstr "                           比较"

#: ../src/spacecmd/system.py:4250
msgid "usage: system_comparewithchannel <SYSTEMS> [options]"
msgstr "用法：system_comparewithchannel <系统> [选项]"

#: ../src/spacecmd/system.py:4252
msgid "         -c/--channel : Specific channel to compare against,"
msgstr "         -c/--channel：要比较的特定通道，"

#: ../src/spacecmd/system.py:4253
msgid "                        default is those subscribed to, including"
msgstr "                        默认为已订阅的通道，包括"

#: ../src/spacecmd/system.py:4254
msgid "                        child channels"
msgstr "                        子通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:4310
msgid "Specified channel does not exist"
msgstr "指定的通道不存在"

#: ../src/spacecmd/system.py:4324
#, python-format
msgid "system %s is not subscribed to any channel!"
msgstr "系统 %s 未订阅任何通道！"

#: ../src/spacecmd/system.py:4328
msgid "Please subscribe to a channel, or specify achannel to compare with"
msgstr "请订阅一个通道，或指定要比较的通道"

#: ../src/spacecmd/system.py:4366
#, python-format
msgid ""
"\n"
"System: %s"
msgstr ""
"\n"
"系统：%s"

#: ../src/spacecmd/system.py:4394
msgid "system_schedulehardwarerefresh: Schedule a hardware refresh for a system"
msgstr "system_schedulehardwarerefresh：为系统安排硬件刷新"

#: ../src/spacecmd/system.py:4397
msgid ""
"usage: system_schedulehardwarerefresh <SYSTEMS> [options]\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_schedulehardwarerefresh <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:4464
msgid "system_schedulepackagerefresh: Schedule a software package refresh for a system"
msgstr "system_schedulepackagerefresh：为系统安排软件包刷新"

#: ../src/spacecmd/system.py:4469
msgid ""
"usage: system_schedulepackagerefresh <SYSTEMS> [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：system_schedulepackagerefresh <系统> [选项]\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:4535
msgid "system_show_packageversion: Shows version of installed package on given system(s)"
msgstr "system_show_packageversion：显示给定系统上安装的软件包版本"

#: ../src/spacecmd/system.py:4538
msgid "usage: system_show_packageversion <SYSTEM> <PACKAGE>"
msgstr "用法：system_show_packageversion <系统> <软件包>"

#: ../src/spacecmd/system.py:4571
msgid "Package\tVersion\tRelease\tEpoch\tArch\tSystem"
msgstr "软件包\t版本\t发行版\t纪元\t体系结构\t系统"

#: ../src/spacecmd/system.py:4602
msgid "system_setcontactmethod: Set the contact method for given system(s)."
msgstr "system_setcontactmethod：为给定的系统设置联系方法。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4604
msgid "usage: system_setcontactmethod <SYSTEMS> <CONTACT_METHOD>"
msgstr "用法：system_setcontactmethod <系统> <联系方法>"

#: ../src/spacecmd/system.py:4657
msgid "system_scheduleapplyconfigchannels: Schedule applying the assigned config channels to the System (Minion only)"
msgstr "system_scheduleapplyconfigchannels：安排将指派的配置通道应用到系统（仅限受控端）"

#: ../src/spacecmd/system.py:4663
msgid ""
"usage: scheduleapplyconfigchannels <SYSTEMS> [options]\n"
"\n"
"    options:\n"
"        -s START_TIME"
msgstr ""
"用法：scheduleapplyconfigchannels <系统> [选项]\n"
"\n"
"    选项：\n"
"        -s 开始时间"

#: ../src/spacecmd/system.py:4715
msgid "Schedule applying config channels to these systems [y/N]:"
msgstr "安排将配置通道应用到这些系统 [y/N]："

#: ../src/spacecmd/system.py:4735
msgid "system_listmigrationtargets: List possible migration targets for given systems."
msgstr "system_listmigrationtargets：列出给定系统的可能迁移目标。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4738
msgid "usage: system_listmigrationtargets <SYSTEMS>"
msgstr "用法：system_listmigrationtargets <系统>"

#: ../src/spacecmd/system.py:4766
msgid "WARN: Cannot find system "
msgstr "警告：找不到系统 "

#: ../src/spacecmd/system.py:4769
msgid "System "
msgstr "系统 "

#: ../src/spacecmd/system.py:4773
msgid "  No migration targets"
msgstr "  无迁移目标"

#: ../src/spacecmd/system.py:4776
msgid "  Target #"
msgstr "  目标编号"

#: ../src/spacecmd/system.py:4777
msgid "    IDs: "
msgstr "    ID： "

#: ../src/spacecmd/system.py:4778
msgid "    Friendly names: "
msgstr "    友好名称： "

#: ../src/spacecmd/system.py:4789 ../src/spacecmd/system.py:4817
msgid "This method is deprecated and will be removed in a future API version. Please use system_scheduleproductmigration instead."
msgstr "此方法已弃用并会从将来的 API 版本中去除。请改为使用 system_scheduleproductmigration。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4794 ../src/spacecmd/system.py:4822
msgid "This method is deprecated and will be removed in a future API version"
msgstr "此方法已弃用并会从将来的 API 版本中去除"

#: ../src/spacecmd/system.py:4797
msgid "system_schedulespmigration: Schedule a Service Pack migration for systems."
msgstr "system_schedulespmigration：为系统安排服务包迁移。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4801
msgid ""
"usage: system_schedulespmigration <SYSTEM> <BASE_CHANNEL_LABEL> <MIGRATION_TARGET> [options] \n"
"    For MIGRATION_TARGET parameter see system_listmigrationtargets. \n"
"    The MIGRATION_TARGET parameter must be passed in the following format: [3143,3146,3147,3145,3144,3148,3062]. \n"
"    Options: \n"
"        -s START_TIME \n"
"        -d pass this flag, if you want to do a dry run \n"
"        -c CHILD_CHANNELS (comma-separated child channels labels (with no spaces))"
msgstr ""
"用法：system_schedulespmigration <系统> <基础通道标签> <迁移目标> [选项] \n"
"    有关迁移目标 (MIGRATION_TARGET) 参数，请参见 system_listmigrationtargets。\n"
"    必须按以下格式传递迁移目标参数：[3143,3146,3147,3145,3144,3148,3062]。\n"
"    选项：\n"
"        -s 开始时间\n"
"        -d 如果您要执行试运行，请传递此标志\n"
"        -c 子通道（逗号分隔的子通道标签（不带空格））"

#: ../src/spacecmd/system.py:4832
msgid "system_scheduleproductmigration: Schedule a Product migration for systems."
msgstr "system_scheduleproductmigration：为系统安排服务产品迁移。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4836
msgid ""
"usage: system_scheduleproductmigration <SYSTEM> <BASE_CHANNEL_LABEL> <MIGRATION_TARGET> [options] \n"
"    For MIGRATION_TARGET parameter see system_listmigrationtargets. \n"
"    The MIGRATION_TARGET parameter must be passed in the following format: [3143,3146,3147,3145,3144,3148,3062]. \n"
"    Options: \n"
"        -s START_TIME \n"
"        -d pass this flag, if you want to do a dry run \n"
"        --allow-vendor-change pass this flag if you want to allow vendor change \n"
"        -r pass this flag if you want to remove remove products which have no successors \n"
"        -c CHILD_CHANNELS (comma-separated child channels labels (with no spaces))"
msgstr ""
"用法：system_scheduleproductmigration <系统> <基础通道标签> <迁移目标> [选项] \n"
"    有关迁移目标参数，请参见 system_listmigrationtargets。\n"
"    必须按以下格式传递迁移目标参数：[3143,3146,3147,3145,3144,3148,3062]。\n"
"    选项：\n"
"        -s 开始时间\n"
"        -d 如果您要执行试运行，请传递此标志 \n"
"        --allow-vendor-change 如果您要允许更改供应商，请传递此标志 \n"
"        -r 如果您要去除没有后继版本的产品，请传递此标志 \n"
"        -c 子通道（逗号分隔的子通道标签（不含空格））"

#: ../src/spacecmd/system.py:4895
msgid "Cannot find system "
msgstr "找不到系统 "

#: ../src/spacecmd/system.py:4895
msgid ". Skipping it."
msgstr "。正在跳过。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4899
msgid "Scheduling Product migration for system "
msgstr "正在为以下系统安排产品迁移 "

#: ../src/spacecmd/system.py:4900
msgid "Migration target "
msgstr "迁移目标 "

#: ../src/spacecmd/system.py:4913
msgid "Scheduled action ID: "
msgstr "已安排操作 ID： "

#: ../src/spacecmd/system.py:4926
msgid "system_bootstrap: Bootstrap a system for management via either Salt or Salt SSH."
msgstr "system_bootstrap：引导系统以通过 Salt 或 Salt SSH 进行管理。"

#: ../src/spacecmd/system.py:4931
msgid ""
"usage: bootstrap [options]\n"
"\n"
"    options:\n"
"        -H HOSTNAME\n"
"        -p SSH_PORT\n"
"        -u SSH_USERNAME\n"
"        -P SSH_PASSWORD\n"
"        -k SSH_PRIVATEKEY_PATH\n"
"        -S SSH_PRIVATEKEY_PASSWORD\n"
"        -a ACTIVATION_KEY\n"
"        -r REACTIVATION_KEY\n"
"        --proxyid PROXY_SYSID\n"
"        --saltssh\n"
"        "
msgstr ""
"用法：bootstrap [选项]\n"
"\n"
"    选项：\n"
"        -H 主机名\n"
"        -p SSH 端口\n"
"        -u SSH 用户名\n"
"        -P SSH 口令\n"
"        -k SSH 私用密钥路径\n"
"        -S SSH 私用密钥口令\n"
"        -a 激活密钥\n"
"        -r 重新激活密钥\n"
"        --proxyid 代理系统 ID\n"
"        --saltssh\n"
"        "

#: ../src/spacecmd/system.py:4967
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: ../src/spacecmd/system.py:4968
msgid "Port [22]:"
msgstr "端口 [22]："

#: ../src/spacecmd/system.py:4971
msgid "SSH User [root]:"
msgstr "SSH 用户 [root]："

#: ../src/spacecmd/system.py:4974
msgid "SSH Password:"
msgstr "SSH 口令："

#: ../src/spacecmd/system.py:4976
msgid "SSH Private Key File:"
msgstr "SSH 私用密钥文件："

#: ../src/spacecmd/system.py:4977
msgid "SSH Private Key Password:"
msgstr "SSH 私用密钥口令："

#: ../src/spacecmd/system.py:4980
msgid "Activation Key:"
msgstr "激活密钥："

#: ../src/spacecmd/system.py:4983
msgid "Reactivation Key:"
msgstr "重新激活密钥："

#: ../src/spacecmd/system.py:4984
msgid "Proxy System ID:"
msgstr "代理系统 ID："

#: ../src/spacecmd/system.py:4986
msgid "Manage with Salt SSH"
msgstr "使用 Salt SSH 管理"

#: ../src/spacecmd/system.py:4992
msgid "Provided port must be numeric"
msgstr "提供的端口必须是数字"

#: ../src/spacecmd/system.py:4997
msgid "Hostname must be provided"
msgstr "必须提供主机名"

#: ../src/spacecmd/system.py:5000
msgid "Either a SSH Password or a private key must be provided"
msgstr "必须提供 SSH 口令或私用密钥"

#: ../src/spacecmd/system.py:5009
msgid "Server is not supporting reactivation keys at bootstrap time"
msgstr "服务器在引导时不支持重新激活密钥"

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/system.py:5018
#, python-brace-format
msgid "Bootstrapping '{}'. This may take a while."
msgstr "正在引导 \"{}\"。这可能需要一段时间。"

#: ../src/spacecmd/system.py:5047
msgid "Initial phase successfully finished. Check event history for actions still running"
msgstr "已成功完成初始阶段。对于仍在运行的操作，请查看事件历史记录"

#: ../src/spacecmd/system.py:5059
msgid "system_needrebootafterupdate: Shows whether a reboot would be needed if available patches were applied"
msgstr ""

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/system.py:5108
#, python-brace-format
msgid "System '{}' needs to be rebooted after update"
msgstr ""

#. pylint: disable-next=consider-using-f-string
#: ../src/spacecmd/system.py:5117
#, python-brace-format
msgid "No reboot needed for system '{}' after applying available updates"
msgstr ""

#: ../src/spacecmd/user.py:53
msgid "user_create: Create an user"
msgstr "user_create：创建用户"

#: ../src/spacecmd/user.py:56
msgid ""
"usage: user_create [options])\n"
"\n"
"options:\n"
"  -u USERNAME\n"
"  -f FIRST_NAME\n"
"  -l LAST_NAME\n"
"  -e EMAIL\n"
"  -p PASSWORD\n"
"  --pam enable PAM authentication"
msgstr ""
"用法：user_create [选项])\n"
"\n"
"选项：\n"
"  -u 用户名\n"
"  -f 名字\n"
"  -l 姓氏\n"
"  -e 电子邮件地址\n"
"  -p 口令\n"
"  --pam 启用 PAM 身份验证"

#: ../src/spacecmd/user.py:126
msgid "Note: password was ignored due to PAM mode"
msgstr "注意：由于启用了 PAM 模式，已忽略口令"

#: ../src/spacecmd/user.py:148
msgid "user_delete: Delete an user"
msgstr "user_delete：删除用户"

#: ../src/spacecmd/user.py:149
msgid "usage: user_delete NAME"
msgstr "用法：user_delete NAME"

#: ../src/spacecmd/user.py:179
msgid "user_disable: Disable an user account"
msgstr "user_disable：禁用用户帐户"

#: ../src/spacecmd/user.py:180
msgid "usage: user_disable NAME"
msgstr "用法：user_disable NAME"

#: ../src/spacecmd/user.py:208
msgid "user_enable: Enable an user account"
msgstr "user_enable：启用用户帐户"

#: ../src/spacecmd/user.py:209
msgid "usage: user_enable NAME"
msgstr "用法：user_enable NAME"

#: ../src/spacecmd/user.py:237
msgid "user_list: List all users"
msgstr "user_list：列出所有用户"

#: ../src/spacecmd/user.py:238
msgid "usage: user_list"
msgstr "用法：user_list"

#: ../src/spacecmd/user.py:257
msgid "user_listavailableroles: List all available roles for users"
msgstr "user_listavailableroles：列出用户的所有可用角色"

#: ../src/spacecmd/user.py:258
msgid "usage: user_listavailableroles"
msgstr "用法：user_listavailableroles"

#: ../src/spacecmd/user.py:269
msgid "No roles has been found"
msgstr "未找到任何角色"

#: ../src/spacecmd/user.py:278
msgid "user_addrole: Add a role to an user account"
msgstr "user_addrole：将角色添加到用户帐户"

#: ../src/spacecmd/user.py:279
msgid "usage: user_addrole USER ROLE"
msgstr "用法：user_addrole USER ROLE"

#: ../src/spacecmd/user.py:315
msgid "user_removerole: Remove a role from an user account"
msgstr "user_removerole：从用户帐户中去除角色"

#: ../src/spacecmd/user.py:316
msgid "usage: user_removerole USER ROLE"
msgstr "用法：user_removerole USER ROLE"

#: ../src/spacecmd/user.py:354
msgid "user_details: Show the details of an user"
msgstr "user_details：显示用户的细节"

#: ../src/spacecmd/user.py:355
msgid "usage: user_details USER ..."
msgstr "用法：user_details USER ..."

#: ../src/spacecmd/user.py:386
#, python-format
msgid "%s is not a valid user"
msgstr "%s 不是有效用户"

#: ../src/spacecmd/user.py:403
#, python-format
msgid "Username:      %s"
msgstr "用户名：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:404
#, python-format
msgid "First Name:    %s"
msgstr "名字：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:405
#, python-format
msgid "Last Name:     %s"
msgstr "姓氏：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:406
#, python-format
msgid "Email Address: %s"
msgstr "电子邮件地址：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:407
#, python-format
msgid "Organisation:  %s"
msgstr "组织：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:408
#, python-format
msgid "Last Login:    %s"
msgstr "上次登录时间：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:409
#, python-format
msgid "Created:       %s"
msgstr "创建时间：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:410
#, python-format
msgid "Enabled:       %s"
msgstr "已启用：%s"

#: ../src/spacecmd/user.py:414
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../src/spacecmd/user.py:420
msgid "Assigned Groups"
msgstr "指派的组"

#: ../src/spacecmd/user.py:426
msgid "Default Groups"
msgstr "默认组"

#: ../src/spacecmd/user.py:437
msgid "user_addgroup: Add a group to an user account"
msgstr "user_addgroup：将某个组添加到用户帐户"

#: ../src/spacecmd/user.py:438
msgid "usage: user_addgroup USER <GROUP ...>"
msgstr "用法：user_addgroup USER <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/user.py:476
msgid "user_adddefaultgroup: Add a default group to an user account"
msgstr "user_adddefaultgroup：将默认组添加到用户帐户"

#: ../src/spacecmd/user.py:477
msgid "usage: user_adddefaultgroup USER <GROUP ...>"
msgstr "用法：user_adddefaultgroup USER <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/user.py:515
msgid "user_removegroup: Remove a group to an user account"
msgstr "user_removegroup：从用户帐户中去除某个组"

#: ../src/spacecmd/user.py:516
msgid "usage: user_removegroup USER <GROUP ...>"
msgstr "用法：user_removegroup USER <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/user.py:557
msgid "user_removedefaultgroup: Remove a default group from an user account"
msgstr "user_removedefaultgroup：从用户帐户中去除默认组"

#: ../src/spacecmd/user.py:559
msgid "usage: user_removedefaultgroup USER <GROUP ...>"
msgstr "用法：user_removedefaultgroup USER <组 ...>"

#: ../src/spacecmd/user.py:599
msgid "user_setfirstname: Set an user accounts first name field"
msgstr "user_setfirstname：设置用户帐户的名字字段"

#: ../src/spacecmd/user.py:600
msgid "usage: user_setfirstname USER FIRST_NAME"
msgstr "用法：user_setfirstname USER FIRST_NAME"

#: ../src/spacecmd/user.py:636
msgid "user_setlastname: Set an user accounts last name field"
msgstr "user_setlastname：设置用户帐户的姓氏字段"

#: ../src/spacecmd/user.py:637
msgid "usage: user_setlastname USER LAST_NAME"
msgstr "用法：user_setlastname USER LAST_NAME"

#: ../src/spacecmd/user.py:673
msgid "user_setemail: Set an user accounts email field"
msgstr "user_setemail：设置用户帐户的电子邮件地址字段"

#: ../src/spacecmd/user.py:674
msgid "usage: user_setemail USER EMAIL"
msgstr "用法：user_setemail USER EMAIL"

#: ../src/spacecmd/user.py:710
msgid "user_setprefix: Set an user accounts name prefix field"
msgstr "user_setprefix：设置用户帐户的名称前缀字段"

#: ../src/spacecmd/user.py:711
msgid "usage: user_setprefix USER PREFIX"
msgstr "用法：user_setprefix USER PREFIX"

#: ../src/spacecmd/user.py:751
msgid "user_setpassword: Set an user accounts name prefix field"
msgstr "user_setpassword：设置用户帐户的口令字段"

#: ../src/spacecmd/user.py:752
msgid "usage: user_setpassword USER PASSWORD"
msgstr "用法：user_setpassword USER PASSWORD"

#: ../src/spacecmd/utils.py:144
#, python-format
msgid "Loading cache file %s failed"
msgstr "加载缓存文件 %s 失败"

#: ../src/spacecmd/utils.py:147
#, python-format
msgid "Cache generation was probably interrupted,removing corrupt %s"
msgstr "缓存生成可能已中断，正在去除损坏的 %s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:154
#, python-format
msgid "Couldn't load cache from %s"
msgstr "无法从 %s 加载缓存"

#: ../src/spacecmd/utils.py:193
#, python-format
msgid "Couldn't write to %s"
msgstr "无法写入 %s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:238
msgid "Could not open the temporary file"
msgstr "无法打开临时文件"

#: ../src/spacecmd/utils.py:256
#, python-format
msgid "Editor \"%s\" exited with code %i"
msgstr "编辑器 \"%s\" 已退出并返回代码 %i"

#: ../src/spacecmd/utils.py:258
#, python-format
msgid "General failure running editor: %s"
msgstr "运行编辑器时发生常规失败：%s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:261
msgid "No editors found"
msgstr "未找到编辑器"

#: ../src/spacecmd/utils.py:420
msgid "Invalid time provided"
msgstr "提供了无效时间"

#: ../src/spacecmd/utils.py:552
#, python-format
msgid "%s is an unknown errata type"
msgstr "%s 是未知勘误类型"

#: ../src/spacecmd/utils.py:560
msgid "Security Errata"
msgstr "安全勘误"

#: ../src/spacecmd/utils.py:569
msgid "Bug Fix Errata"
msgstr "Bug 修复勘误"

#: ../src/spacecmd/utils.py:578
msgid "Enhancement Errata"
msgstr "增强勘误"

#: ../src/spacecmd/utils.py:588
msgid "Current Selections"
msgstr "当前选择内容"

#: ../src/spacecmd/utils.py:599
msgid "Available Configuration Channels"
msgstr "可用配置通道"

#: ../src/spacecmd/utils.py:605 ../src/spacecmd/utils.py:625
msgid "Channel:"
msgstr "通道："

#: ../src/spacecmd/utils.py:608 ../src/spacecmd/utils.py:628
msgid "Invalid channel"
msgstr "无效通道"

#: ../src/spacecmd/utils.py:612
msgid "New Rank:"
msgstr "新排名："

#: ../src/spacecmd/utils.py:619 ../src/spacecmd/utils.py:622
msgid "Invalid rank"
msgstr "无效排名"

#: ../src/spacecmd/utils.py:633
msgid "Clearing current selections"
msgstr "正在清除当前选择内容"

#: ../src/spacecmd/utils.py:818
msgid "Could not generate json data object!"
msgstr "无法生成 json 数据对象！"

#: ../src/spacecmd/utils.py:827
#, python-format
msgid "Could not open file %s for writing: %s"
msgstr "无法打开要写入的文件 %s：%s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:840
#, python-format
msgid "Could not open file %s for reading: %s"
msgstr "无法打开要读取的文件 %s：%s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:842
#, python-format
msgid "Could not parse JSON data from %s: %s"
msgstr "无法分析 %s 中的 JSON 数据：%s"

#. pylint: disable=broad-except
#: ../src/spacecmd/utils.py:844
#, python-format
msgid "Error processing file %s: %s"
msgstr "处理文件 %s 时出错：%s"

#: ../src/spacecmd/utils.py:881
msgid "Skipping usage of common strings: both strings are equal"
msgstr "正在跳过公用字符串的使用：两个字符串相同"

#: ../src/spacecmd/utils.py:902
msgid "Skipping usage of common strings: number of substrings differ"
msgstr "正在跳过公用字符串的使用：子字符串数目不同"

#: ../src/spacecmd/utils.py:993
#, python-brace-format
msgid "Parameter {} not a string type, but {}."
msgstr "参数 {} 不是字符串类型，而是 {}。"

#: ../src/bin/spacecmd:54
msgid "Welcome to spacecmd, a command-line interface to Spacewalk."
msgstr "欢迎使用 spacecmd - 一款 Spacewalk 的命令行界面工具。"

#: ../src/bin/spacecmd:82
msgid "Unhandled exception occurred while getting FQDN:"
msgstr "获取 FQDN 时发生未经处理的异常："

#: ../src/bin/spacecmd:110
msgid "config file to use [default: ~/.spacecmd/config]"
msgstr "要使用的配置文件 [默认值：~/.spacecmd/config]"

#: ../src/bin/spacecmd:113
msgid "use this username to connect to the server"
msgstr "使用该用户名连接服务器"

#: ../src/bin/spacecmd:119
msgid "use this password to connect to the server (insecure). Use config instead or spacecmd will ask."
msgstr "使用该口令连接服务器（不安全）。建议改用配置文件，否则 spacecmd 会主动询问。"

#: ../src/bin/spacecmd:123
msgid "connect to this server [default: local hostname]"
msgstr "连接至该服务器 [默认值：本地主机名]"

#: ../src/bin/spacecmd:126
msgid "use HTTP instead of HTTPS"
msgstr "使用 HTTP 而非 HTTPS"

#: ../src/bin/spacecmd:129
msgid "do not store command history"
msgstr "不存储命令历史记录"

#: ../src/bin/spacecmd:132
msgid "answer yes for all questions"
msgstr "所有问题均回答 \"是\""

#: ../src/bin/spacecmd:135
msgid "print only error messages"
msgstr "仅列显错误消息"

#: ../src/bin/spacecmd:142
msgid "print debug messages (can be passed multiple times)"
msgstr "列显调试消息（可多次传入该参数）"

#: ../src/bin/spacecmd:192
#, c-format
msgid "Config file %s does not exist."
msgstr "配置文件 %s 不存在。"

#: ../src/bin/spacecmd:210
#, c-format
msgid "Could not create %s"
msgstr "无法创建 %s"

#: ../src/bin/spacecmd:251
msgid "User Interrupt"
msgstr "用户中断"

#: ../src/bin/spacecmd:292
msgid "Could not find session"
msgstr "找不到会话"

#~ msgid "Could not retrieve the Kickstart file"
#~ msgstr "无法检索 Kickstart 文件"

#~ msgid "The following kickstart labels are invalid:"
#~ msgstr "以下 kickstart 标签无效："

#, python-format
#~ msgid "This method was removed since API version %s"
#~ msgstr "从 API 版本 %s 开始，已去除此方法"

#, python-format
#~ msgid "This method is deprecated and will be removed in API version %s"
#~ msgstr "API 版本 %s 中已弃用并将去除此方法"

#~ msgid "system_listcrashedsystems: List all systems that have experienced a crash and reported by spacewalk-abrt"
#~ msgstr "system_listcrashedsystems：列出发生了崩溃并已由 spacewalk-abrt 报告的所有系统"

#~ msgid "usage: system_listcrashedsystems"
#~ msgstr "用法：system_listcrashedsystems"

#~ msgid "Count | System ID | Profile Name"
#~ msgstr "计数 | 系统 ID | 配置文件名称"

#~ msgid "system_deletecrashes: Delete crashes reported by spacewalk-abrt."
#~ msgstr "system_deletecrashes：删除 spacewalk-abrt 报告的崩溃记录。"

#~ msgid "usage: Delete all crashes for all systems    : system_deletecrashes [--verbose]"
#~ msgstr "用法：删除所有系统的所有崩溃记录：system_deletecrashes [--verbose]"

#~ msgid "usage: Delete all crashes for a single system: system_deletecrashes -i sys_id [--verbose]"
#~ msgstr "用法：删除单个系统的所有崩溃记录：system_deletecrashes -i sys_id [--verbose]"

#~ msgid "usage: Delete a single crash record          : system_deletecrashes -c crash_id [--verbose]"
#~ msgstr "用法：删除一条崩溃记录：system_deletecrashes -c crash_id [--verbose]"

#, python-format
#~ msgid "Deleting crash with id %s."
#~ msgstr "正在删除 ID 为 %s 的崩溃记录。"

#, python-format
#~ msgid "Deleting all crashes from system with systemid %s [y/N]:"
#~ msgstr "正在删除系统 ID 为 %s 的系统中的所有崩溃记录 [y/N]："

#~ msgid "Deleting all crashes from all systems [y/N]:"
#~ msgstr "正在删除所有系统中的所有崩溃记录 [y/N]："

#, python-format
#~ msgid "Deleting crash with id %s from system %s."
#~ msgstr "正在删除 ID 为 %s 的崩溃记录（在系统 %s 中）。"

#~ msgid "system_listcrashesbysystem: List all reported crashes for a system."
#~ msgstr "system_listcrashesbysystem：列出针对某个系统报告的所有崩溃记录。"

#~ msgid "usage: system_listcrashesbysystem -i sys_id"
#~ msgstr "用法：system_listcrashesbysystem -i sys_id"

#~ msgid "# System id must be provided."
#~ msgstr "# 必须提供系统 ID。"

#~ msgid "Crash ID | Crash Name"
#~ msgstr "崩溃记录 ID | 崩溃记录名称"

#~ msgid "system_getcrashfiles: Download all files for a crash record."
#~ msgstr "system_getcrashfiles：下载所有崩溃记录文件。"

#~ msgid "usage: system_getcrashfiles -c crash_id [--verbose]"
#~ msgstr "用法：system_getcrashfiles -c crash_id [--verbose]"

#~ msgid "usage: system_getcrashfiles -c crash_id [--dest_folder=/tmp/crash_files] [--verbose]"
#~ msgstr "用法：system_getcrashfiles -c crash_id [--dest_folder=/tmp/crash_files] [--verbose]"

#~ msgid "# Crash id must be provided."
#~ msgstr "# 必须提供崩溃记录 ID。"

#, python-format
#~ msgid "# All files we downloaded to %s."
#~ msgstr "# 所有文件已下载到 %s。"

#~ msgid "Arch:    %s"
#~ msgstr "体系结构：%s"

#~ msgid "package_search: Find packages that meet the given criteria"
#~ msgstr "package_search：查找符合给定准则的软件包"

#~ msgid "usage: package_listinstalledsystems PACKAGE ..."
#~ msgstr "用法：package_listinstalledsystems PACKAGE ..."

#~ msgid "usage: package_listerrata PACKAGE ..."
#~ msgstr "用法：package_listerrata PACKAGE ..."

#~ msgid "usage: package_listdependencies PACKAGE"
#~ msgstr "用法：package_listdependencies PACKAGE"

#~ msgid "Passed filename '%s' to do_configchannel_export command."
#~ msgstr "已将文件名 '%s' 传递给 do_configchannel_export 命令。"

#~ msgid "Error '{}' while getting data about user '{}': {}"
#~ msgstr "获取有关用户 '{}' 的数据时发生错误 '{}'：{}"

#~ msgid "satellite, skipping"
#~ msgstr "从属服务器，正在跳过"
